{"Gigser\u00e8i": {"NOUN": 1}, "Kreisa": {"NOUN": 1}, "muess": {"VERB": 1}, "exotigschta": {"ADJ": 1}, "Sprochbrucke": {"NOUN": 1}, "St\u00e4edt": {"NOUN": 1}, "\u00e0nf\u00e0nge": {"VERB": 1}, "Zite": {"NOUN": 1}, "IX.": {"NUM": 1}, "Schlacht": {"NOUN": 1}, "R\u00e9mer": {"NOUN": 1}, "Zitt": {"NOUN": 1}, "Fr\u00e0nzescha": {"ADJ": 1}, "Euro": {"NOUN": 1}, "geworbe": {"VERB": 1}, "Dr\u00e9tter": {"ADJ": 1}, "w\u00ecll": {"AUX": 1}, "Iwer": {"ADP": 1}, "verm\u00e9\u00e9gende": {"ADJ": 1}, "Wittera": {"ADV": 1}, "D\u00e0to": {"ADV": 1}, "Gedarmkr\u00e0nketa": {"NOUN": 1}, "Loeb": {"PROPN": 1}, "schunn": {"ADV": 1}, "Paul": {"PROPN": 1}, "\u00e0b": {"PART": 1, "ADP": 1}, "Hettzut\u00e0gs": {"ADV": 1}, "M\u00e9ter": {"NOUN": 1}, "27.": {"NUM": 1}, "Lawesr\u00e0uim": {"NOUN": 1}, "Bed\u00e0iligung": {"NOUN": 1}, "mues": {"VERB": 1}, "muen": {"AUX": 1, "VERB": 1}, "Mutuel": {"PROPN": 1}, "dort": {"ADV": 1}, "Stereo\u00e0nl\u00e0ga": {"NOUN": 1}, "rotgfarbt": {"ADJ": 1}, "Voliks-Universit\u00e4t": {"NOUN": 1}, "\u00e0n": {"ADP": 1}, "hera": {"VERB": 1}, "erum": {"ADV": 1}, "TONY": {"PROPN": 1}, "Amerikan'r": {"NOUN": 1}, "Knochaschwund": {"NOUN": 1}, "Departement": {"NOUN": 1}, "Z\u00fcanama": {"VERB": 1}, "NOK": {"SYM": 1}, "Brannstab": {"NOUN": 1}, "\u00c9lectricit\u00e9": {"X": 1}, "sch\u00e9ier": {"ADJ": 1}, "drunte": {"ADV": 1}, "erscht": {"ADV": 1, "ADJ": 1}, "himmlisch": {"ADJ": 1}, "H\u00e0uiptl\u00e0chmuschkla": {"NOUN": 1}, "IFAW": {"PROPN": 1}, "Lyc\u00e9e": {"NOUN": 1}, "9.": {"NUM": 1}, "Schwipps": {"NOUN": 1}, "bringt": {"VERB": 1}, "els\u00e4ssisch": {"ADJ": 1}, "Menschlichi": {"ADJ": 1}, "hole": {"VERB": 1}, "95": {"NUM": 1}, "Westf\u00e4lische": {"PROPN": 1}, "hola": {"VERB": 1}, "bringe": {"VERB": 1}, "EDF": {"PROPN": 1}, "t\u00e0pfer": {"ADV": 1}, "Text": {"NOUN": 1}, "Nord-Assam": {"PROPN": 1}, "h\u00e9te": {"ADV": 1}, "kalk\u00fcliert": {"VERB": 1}, "Westphalie": {"X": 1}, "Verw\u00e1ltungsregion": {"NOUN": 1}, "Le": {"X": 1}, "technicka": {"ADJ": 1}, "d\u00e8nn": {"CCONJ": 1, "ADV": 1}, "S\u00e4hn": {"VERB": 1}, "1870.": {"NUM": 1}, "hob": {"X": 1}, "iewe": {"VERB": 1}, "verr\u00e4ckta": {"ADJ": 1}, "Zweig": {"NOUN": 1}, "Wortkombinationa": {"NOUN": 1}, "Alsace": {"X": 1, "PROPN": 1}, "Zweit": {"NOUN": 1}, "A": {"DET": 1}, "ver\u00e4ffentligt": {"VERB": 1}, "M\u00ecr": {"PRON": 1}, "M\u00ect": {"ADP": 1}, "A\u00e0nziehjungskr\u00e0ft": {"NOUN": 1}, "Strossburjer": {"ADJ": 1}, "aww'r": {"CCONJ": 1}, "CFA": {"PROPN": 1}, "Hochgeberg": {"NOUN": 1}, "d\u00e0nn": {"ADV": 1, "CCONJ": 1}, "N\u00e0sel\u00f6chle": {"NOUN": 1}, "h\u00fcm\u00e0nistischa": {"ADJ": 1}, "negativ-magisch-tyrannische": {"ADJ": 1}, "fremde": {"ADJ": 1}, "Jules": {"PROPN": 1}, "Br\u00e4tschele": {"NOUN": 1}, "Ludwig": {"PROPN": 1}, "fir": {"ADP": 1}, "Wirschtle": {"NOUN": 1}, "Bl\u00fcamah\u00e0ndel": {"NOUN": 1}, "Dufetel": {"PROPN": 1}, "Reuss": {"PROPN": 1}, "fr\u00f6je": {"VERB": 1}, "fin": {"ADJ": 1}, "donnernd": {"ADJ": 1}, "Flammak\u00fcacha": {"NOUN": 1}, "2030": {"NUM": 1}, "\u00e0ngebunde": {"ADJ": 1}, "endecka": {"VERB": 1}, "haargan": {"VERB": 1}, "Universit\u00e9": {"X": 1, "PROPN": 1}, "h\u00e4chta": {"ADJ": 1}, "Oschtera": {"PROPN": 1}, "verbrennt": {"VERB": 1}, "Millione": {"NOUN": 1}, "Milliona": {"NOUN": 1}, "F\u00e4lsklippa": {"NOUN": 1}, "Dutzend": {"NOUN": 1}, "nawem": {"ADP+DET": 1}, "M\u00b4r": {"PRON": 1}, "allai": {"ADV": 1, "ADJ": 1}, "yiddish": {"ADJ": 1}, "R\u00e9gion": {"X": 1, "PROPN": 1}, "2300": {"NUM": 1}, "1970.": {"NUM": 1}, "ersch\u00ec\u00e8ne": {"VERB": 1}, "v'rbunde": {"VERB": 1}, "dunnert": {"VERB": 1}, "\u00e0lthochditschi": {"ADJ": 1}, "ra": {"DET": 1}, "\u00c0nteil": {"NOUN": 1}, "umasunscht": {"ADJ": 1}, "Wissreckagaijer": {"NOUN": 1}, "\u00c0\u00e0sfrasser": {"NOUN": 1}, "weissenburgertsp\u00e4rel": {"PROPN": 1, "NOUN": 1}, "Wort": {"NOUN": 1}, "Pension": {"NOUN": 1}, "L\u00e0wandig": {"ADJ": 1}, "Gwohnt": {"VERB": 1}, "ekonomischa": {"ADJ": 1}, "\u00e0nderes": {"ADJ": 1}, "S\u00fcdsiberia": {"PROPN": 1}, "Diskriminierung": {"NOUN": 1}, "l\u00ecgt": {"VERB": 1}, "miteme": {"CCONJ": 1, "ADP+DET": 1}, "Schneeberi": {"PROPN": 1}, "finfstrahlig": {"ADJ": 1}, "Mitglieder": {"NOUN": 1}, "w\u00e9chtig": {"ADJ": 1}, "17.": {"NUM": 1, "ADJ": 1}, "g\u00e8ffnet": {"VERB": 1}, "Hesse-Darmstadt": {"PROPN": 1}, "Dur": {"ADP": 1}, "f\u00fcr": {"ADP": 1}, "H\u00fcs": {"NOUN": 1}, "Website": {"NOUN": 1}, "Strasbourg": {"X": 1, "PROPN": 1}, "needer": {"ADV": 1}, "lega": {"VERB": 1}, "beriahmta": {"ADJ": 1}, "Websitt": {"NOUN": 1}, "ebbis": {"ADV": 1, "PRON": 1}, "Invasion": {"X": 1}, "legt": {"VERB": 1}, "Alexander": {"PROPN": 1}, "Suebe": {"PROPN": 1}, "ganze": {"ADJ": 1}, "ganzi": {"ADJ": 1}, "G\u00e4rtel": {"NOUN": 1}, "Fattigschwenga": {"NOUN": 1}, "Version": {"NOUN": 1}, "lingge": {"ADJ": 1}, "Ragaboga": {"NOUN": 1}, "Medizinstudium": {"NOUN": 1}, "wovun": {"PRON": 1}, "Hagenau": {"X": 1}, "g'schmeckt": {"VERB": 1}, "ufheert": {"VERB": 1}, "H\u00e8rrsch\u00e0ft": {"NOUN": 1}, "kommerziella": {"ADJ": 1}, "Wiss": {"NOUN": 1, "ADJ": 1}, "zruckgholt": {"VERB": 1}, "w\u00e0chst": {"VERB": 1}, "welle": {"VERB": 1}, "Ohragaijer": {"NOUN": 1}, "Ifluss": {"NOUN": 1}, "K\u00e9nd'r": {"NOUN": 1}, "R\u00fceder": {"NOUN": 1}, "Bredele": {"NOUN": 1}, "erschtes": {"ADJ": 1}, "Riich": {"PROPN": 1}, "D\u00e4ckfattig": {"NOUN": 1}, "Haut-Rhin": {"PROPN": 1}, "1547": {"NUM": 1}, "1545": {"NUM": 1}, "verglichb\u00e0r": {"ADJ": 1}, "G'sundheit": {"NOUN": 1}, "Bentzinger": {"X": 1}, "schniida": {"VERB": 1}, "'ne": {"PRON": 1}, "Gf\u00fchl": {"NOUN": 1}, "n\u00fcss": {"PART": 1}, "klein": {"ADJ": 1}, "getrunke": {"VERB": 1}, "jupe": {"X": 1}, "\u00cchr": {"DET": 1}, "Verst\u00e4rkerungs\u00e0rwet": {"NOUN": 1}, "\u00c0ltwaltgaijer": {"NOUN": 1}, "n\u00e9t": {"PART": 1}, "\u00e4ltschta": {"ADJ": 1}, "Mongol\u00e4i": {"PROPN": 1}, "D\u00e0\u00e0": {"NOUN": 1}, "Petit": {"X": 1}, "Choucroute": {"X": 1}, "st\u00e4rker": {"ADV": 1}, "bleu": {"X": 1}, "Johr": {"NOUN": 1}, "aww\u00b4r": {"ADV": 1}, "guerre": {"X": 1}, "G'sellsch\u00e0ft": {"NOUN": 1}, "wahrend": {"ADV": 1, "CCONJ": 1, "ADP": 1}, "Kiwi": {"NOUN": 1}, "hetig": {"ADJ": 1}, "Sultzbach": {"PROPN": 1}, "\u00e4ntweckelter": {"ADJ": 1}, "Schtraifa-n-\u00e0m": {"NOUN": 1}, "Erschte": {"NOUN": 1}, "zeffride": {"ADV": 1, "ADJ": 1}, "Peugeot": {"PROPN": 1}, "annekt\u00e9ert": {"VERB": 1}, "gflutet": {"VERB": 1}, "M\u00e4rz": {"NOUN": 1}, "\u00dcsser": {"ADP": 1}, "Dritte": {"ADJ": 1}, "wohnsch": {"VERB": 1}, "Som\u00e0lia": {"PROPN": 1}, "D\u00e0g": {"NOUN": 1}, "Literat\u00fcr": {"NOUN": 1}, "effne": {"VERB": 1}, "D\u00e0s": {"PRON": 1, "DET": 1}, "Dreyfus": {"PROPN": 1}, "Logo": {"NOUN": 1}, "s\u00e0lle": {"PRON": 1, "DET": 1}, "Balke": {"NOUN": 1}, "Faschter": {"NOUN": 1}, "Fr\u00e0tzb\u00fcech": {"PROPN": 1}, "verdr\u00e0tte": {"VERB": 1}, "Ber\u00fcef": {"NOUN": 1}, "femf": {"NUM": 1}, "gsunder": {"ADJ": 1}, "regelma\u00dfiga": {"ADJ": 1}, "Underdeilig": {"NOUN": 1}, ".": {"PUNCT": 1}, "h\u00e0lwa": {"ADJ": 1}, "aagschlosse": {"VERB": 1}, "Spr\u00e4cher": {"NOUN": 1}, "Owerrhin-Grawebruech": {"NOUN": 1}, "Tomata": {"NOUN": 1}, "\u00e0lte": {"ADJ": 1}, "\u00e0lta": {"ADJ": 1}, "w\u00ecchtiger": {"ADJ": 1}, "laider": {"ADV": 1}, "D\u00e9capole": {"PROPN": 1}, "ihne": {"PRON": 1}, "annektiirt": {"VERB": 1}, "Tr\u00e0nsportmittel": {"NOUN": 1}, "\u00e0rtig": {"ADJ": 1}, "viil": {"PRON": 1, "ADJ": 1}, "naturel": {"X": 1}, "\u00fcsrissa": {"VERB": 1}, "Teutates": {"PROPN": 1}, "verw\u00e0cha": {"VERB": 1}, "Auje": {"NOUN": 1}, "metn\u00e0nder": {"ADV": 1}, "Rago\u00fct": {"X": 1}, "Griachl\u00e0nd": {"PROPN": 1}, "Schriftsprooch": {"NOUN": 1}, "l\u00e0wandiga": {"ADJ": 1}, "Sitter": {"ADP": 1}, "Tekschtil": {"NOUN": 1}, "sch\u00e0ffrig": {"ADJ": 1}, "veretert": {"VERB": 1}, "\u201d": {"PUNCT": 1}, "jungi": {"ADJ": 1}, "10.446": {"NUM": 1}, "junga": {"ADJ": 1}, "junge": {"ADJ": 1}, "viertel": {"ADJ": 1}, "\u00e4b": {"ADV": 1}, "n\u00e0mlig": {"ADV": 1}, "Quiche": {"X": 1}, "\u00e4u": {"ADV": 1}, "erf\u00ecndet": {"VERB": 1}, "unternah": {"VERB": 1}, "Verger": {"X": 1}, "Gsch\u00ecchta": {"NOUN": 1}, "v\u00ecelmols": {"ADV": 1}, "W\u00ecssasch\u00e0ftler": {"NOUN": 1}, "n\u00ecmm": {"PART": 1}, "Allewil": {"ADV": 1}, "Narreschiff": {"NOUN": 1}, "n\u00e8ia": {"ADJ": 1}, "Stra\u00dfburg": {"X": 1, "PROPN": 1}, "\u00e4rscht": {"ADV": 1, "VERB": 1}, "Awer": {"CCONJ": 1, "ADV": 1}, "hetts": {"AUX": 1}, "han": {"AUX": 1, "VERB": 1}, "F\u00e0melia": {"NOUN": 1}, "ewer": {"X": 1, "ADP": 1}, "Spiegel": {"NOUN": 1}, "normalerwiss": {"ADV": 1}, "hat": {"AUX": 1, "VERB": 1}, "Ziwwelkuech": {"NOUN": 1}, "gwunne": {"VERB": 1}, "Coll\u00e8ge": {"X": 1}, "Industriel": {"PROPN": 1}, "wiss": {"ADJ": 1}, "bescheidene": {"ADJ": 1}, "Z\u00fcrich": {"PROPN": 1}, "H\u00f6iptort": {"NOUN": 1}, "Mokka": {"NOUN": 1}, "zeruck": {"PART": 1}, "s\u00e0ll": {"PRON": 1}, "Kr\u00e0ch": {"NOUN": 1}, "trin\u00e0tion\u00e0l": {"ADJ": 1}, "bereit": {"ADJ": 1}, "G\u00e9neralroot": {"NOUN": 1}, "Erhebunge": {"NOUN": 1}, "iigreiht": {"VERB": 1}, "Dirakter": {"NOUN": 1}, "Erw\u00e4hnung": {"NOUN": 1}, "sott": {"AUX": 1, "VERB": 1}, "Badewerk": {"PROPN": 1}, "Seneg\u00e0l": {"PROPN": 1}, "wirks\u00e0m": {"ADJ": 1}, "r\u00fcssg'holt": {"VERB": 1}, "Schuelsprooch": {"NOUN": 1}, "Valentin": {"PROPN": 1}, "g'h\u00e0nge": {"VERB": 1}, "s\u00e9hr": {"ADV": 1}, "s\u00fcedweschtli": {"ADJ": 1}, "Coiffeur": {"NOUN": 1}, "o": {"ADV": 1}, "\u00e0hangga": {"VERB": 1}, "wo-n-a": {"PRON": 1}, "verbundet": {"VERB": 1}, "l\u00e9ge": {"VERB": 1}, "Nachschta": {"NOUN": 1}, "Fiere": {"NOUN": 1}, "l\u00e9gt": {"VERB": 1}, "Feu": {"X": 1}, "Fer": {"ADP": 1}, "sp\u00e0n.": {"ADJ": 1}, "falle": {"VERB": 1}, "Broz\u00e0nt": {"NOUN": 1}, "Hand": {"NOUN": 1}, "Glanker": {"NOUN": 1}, "Hans": {"PROPN": 1}, "Owerrhin-Region": {"PROPN": 1}, "niessle": {"VERB": 1, "NOUN": 1}, "Nagel": {"NOUN": 1}, "leider": {"ADV": 1}, "Str\u00e8ss": {"NOUN": 1}, "saawe": {"VERB": 1}, "saje": {"VERB": 1}, "G\u00f6ttin": {"NOUN": 1}, "Untrtane": {"NOUN": 1}, "r\u00e9mische": {"ADJ": 1}, "Tony": {"PROPN": 1}, "Owerels\u00e0ss": {"PROPN": 1}, "duet": {"AUX": 1, "VERB": 1}, "f\u00e8schtgst\u00e8llt": {"VERB": 1}, "Grenzv'rschiibunge": {"NOUN": 1}, "150": {"NUM": 1}, "Hamengass": {"PROPN": 1}, "Sit": {"NOUN": 1}, "Schribig": {"NOUN": 1}, "Sie": {"PRON": 1}, "Dialekt": {"NOUN": 1}, "15.": {"NUM": 1}, "Unterst\u00ectza": {"NOUN": 1}, "leer": {"ADJ": 1}, "fr\u00e4iw\u00eclliga": {"ADJ": 1}, "leesa": {"VERB": 1}, "Standardditsch": {"NOUN": 1}, "Gro?eltere": {"NOUN": 1}, "'s": {"PRON": 1, "DET": 1}, "'r": {"PRON": 1, "DET": 1}, "devor": {"ADV": 1}, "Bucer": {"PROPN": 1}, "'m": {"PRON": 1, "DET": 1}, "g'steckt": {"VERB": 1}, "'S": {"PRON": 1, "DET": 1}, "Charles": {"X": 1}, "Serviette": {"NOUN": 1}, "verg\u00e0nge": {"VERB": 1}, "Ammerschwihr": {"PROPN": 1}, "volle": {"ADJ": 1}, "Oper\u00e0tion": {"NOUN": 1}, "Zw\u00e0iter": {"ADJ": 1}, "khere": {"VERB": 1}, "Ehefrau": {"NOUN": 1}, "Vorderh\u00e0ls": {"NOUN": 1}, "Schwizr": {"ADJ": 1}, "weils": {"SCONJ": 1}, "entdeckt": {"VERB": 1}, "u.s.w\u2026": {"ADV": 1}, "vel": {"ADV": 1}, "R\u00fcaf": {"NOUN": 1}, "815": {"NUM": 1}, "veh": {"X": 1}, "Halfer": {"NOUN": 1}, "11.961": {"NUM": 1}, "friehjer": {"ADV": 1}, "Sekt": {"X": 1}, "hitzed\u00e0\u00e0s": {"ADV": 1}, "Alemannia": {"PROPN": 1}, "Fruchtb\u00e0rkeit": {"NOUN": 1}, "Rang": {"NOUN": 1}, "Aach": {"ADV": 1}, "unterbringe": {"VERB": 1}, "hei\u00dfer": {"ADJ": 1}, "Tag": {"NOUN": 1}, "betroffa": {"VERB": 1}, "\u00e0bkiahlt": {"VERB": 1}, "latiinisch": {"ADJ": 1}, "L\u00e0tinischa": {"NOUN": 1}, "tr\u00e0ditiona": {"NOUN": 1}, "fl\u00e0cha": {"ADJ": 1}, "Gf\u00e4ller": {"NOUN": 1}, "2.60": {"NUM": 1}, "Gs\u00e8llsch\u00e0ft": {"NOUN": 1}, "gfiatert": {"VERB": 1}, "z\u00e4llemols": {"ADV": 1}, "g\u00e9t": {"VERB": 1}, "Telethon": {"PROPN": 1}, "schlachschta": {"NOUN": 1}, "Sch\u00fcelmeischter": {"NOUN": 1}, "Francis": {"PROPN": 1}, "Kirchhoft": {"NOUN": 1}, "Me": {"PRON": 1}, "gh\u00e0\u00e0": {"VERB": 1}, "Ma": {"PRON": 1}, "franzesch": {"NOUN": 1}, "M\u00fcrbach": {"PROPN": 1}, "gniessa": {"VERB": 1}, "Hoochditsche": {"NOUN": 1}, "Wurum": {"ADV": 1}, "schwaar": {"ADJ": 1}, "uff": {"ADV": 1, "PART": 1, "ADP": 1}, "hit-ze-dag": {"ADV": 1}, "langt": {"VERB": 1}, "inv\u00e8stiert": {"VERB": 1}, "Kr\u00e0w\u00e0tt": {"NOUN": 1}, "MW": {"NOUN": 1}, "Scholle": {"NOUN": 1}, "Metzjer": {"NOUN": 1}, "fr\u00e4nkisch": {"ADJ": 1}, "gwandelt": {"VERB": 1}, "hechschtens": {"ADV": 1}, "love": {"X": 1}, "Begr\u00ecndunga": {"NOUN": 1}, "vorh\u00e4re": {"ADV": 1}, "k\u00e8nne": {"AUX": 1}, "hecher": {"ADJ": 1}, "ufs": {"ADP+DET": 1}, "positiva": {"ADJ": 1}, "beg\u00e0bteschte": {"ADJ": 1}, "franzeesch": {"ADJ": 1}, "hitzed\u00e0ss": {"ADV": 1}, "Volkshochschuel": {"NOUN": 1}, "br\u00e0s\u00e0nt": {"ADJ": 1}, "`m": {"DET": 1}, "`s": {"PRON": 1, "DET": 1}, "Fernex": {"PROPN": 1}, "US-Sold\u00e0ta": {"NOUN": 1}, "gr\u00f6ijer": {"ADJ": 1}, "elsassischi": {"ADJ": 1}, "Locke": {"NOUN": 1}, "Vorfierung": {"NOUN": 1}, "Sage": {"NOUN": 1}, "elsassischa": {"ADJ": 1}, "`R": {"PRON": 1}, "`S": {"PRON": 1, "DET": 1}, "s\u00e9": {"PRON": 1, "VERB": 1}, "N\u00e0tirlig": {"ADV": 1}, "23.": {"NUM": 1}, "stolz": {"ADJ": 1}, "Mieler": {"NOUN": 1}, "\u0086": {"SYM": 1}, "Schn\u00e0wel": {"NOUN": 1}, "Sorte": {"NOUN": 1}, "Hecha": {"NOUN": 1}, "TF1": {"X": 1, "PROPN": 1, "SYM": 1}, "Ditsch-Schwiz": {"PROPN": 1}, "fliega": {"VERB": 1}, "verrota": {"VERB": 1}, "Hawenau": {"PROPN": 1}, "s'": {"PRON": 1, "DET": 1}, "st\u00e0rike": {"ADJ": 1}, "waisch": {"VERB": 1}, "lida": {"VERB": 1}, "1970er": {"NUM": 1}, "Schunn": {"ADV": 1}, "friaje": {"ADJ": 1}, "data": {"AUX": 1}, "Moli\u00e8re": {"PROPN": 1}, "erschlosse": {"VERB": 1}, "sofort": {"ADV": 1}, "Frankrich": {"PROPN": 1}, "g\u00b4stellt": {"VERB": 1}, "si": {"ADJ": 1, "DET": 1, "PRON": 1}, "so": {"ADV": 1, "PRON": 1, "CCONJ": 1, "PART": 1, "SCONJ": 1}, "sa": {"PRON": 1}, "M\u00e8nschheit": {"NOUN": 1}, "se": {"PRON": 1, "VERB": 1, "ADP": 1, "AUX": 1}, "F\u00e0brik": {"NOUN": 1}, "Pl\u00e0tte": {"NOUN": 1}, "\u00fcssan\u00e0nder": {"ADJ": 1}, "Fr\u00ec\u00ecde": {"NOUN": 1}, "\u00fcssetze": {"VERB": 1}, "\u201c": {"PUNCT": 1, "NOUN": 1}, "L\u00e4nga": {"NOUN": 1}, "qu\u00e4le": {"VERB": 1}, "Sozialwisseschafte": {"NOUN": 1}, "Ke\u00fcjlhopf": {"NOUN": 1}, "Oschtufer": {"NOUN": 1}, "troschtloser": {"ADJ": 1}, "drossla": {"NOUN": 1}, "Maennelstein-Massiv": {"PROPN": 1}, "b\u00e0cke": {"VERB": 1}, "Maximus": {"PROPN": 1}, "f\u00ecndet": {"AUX": 1, "VERB": 1}, "gm\u00e0cht": {"VERB": 1}, "iwwer": {"ADP": 1}, "Zruckh\u00e0lt": {"NOUN": 1}, "Maennelstein": {"PROPN": 1}, "Groupement": {"X": 1}, "Kleider": {"NOUN": 1}, "Lesotho": {"PROPN": 1}, "B\u00e4nk": {"NOUN": 1}, "s\u00ecnn": {"VERB": 1}, "bek\u00e0nnt": {"VERB": 1, "ADJ": 1}, "square": {"PROPN": 1}, "L'": {"PROPN": 1}, "waje": {"ADP": 1}, "Shepherd": {"X": 1}, "Dramatikr": {"NOUN": 1}, "scht\u00e0rka": {"ADJ": 1}, "B\u00e0rbli": {"NOUN": 1}, "Saturn": {"PROPN": 1}, "1815-1888": {"NUM": 1}, "dictionnaire": {"X": 1}, "Bunts\u00e0ndstein": {"NOUN": 1}, "metze": {"VERB": 1}, "\u00ecserne": {"ADJ": 1}, "Werterbuech": {"NOUN": 1}, "Sch\u00ecwe": {"NOUN": 1}, "Ballon": {"X": 1, "PROPN": 1}, "denkler": {"ADJ": 1}, "Fleegelschp\u00e0nnwitta": {"NOUN": 1}, "W\u00e0ltkrieg": {"NOUN": 1}, "w\u00e9chtigste": {"ADJ": 1}, "\u00e0ll": {"ADV": 1}, "Royal": {"PROPN": 1}, "erk\u00ecndigt": {"VERB": 1}, "\u00e0lt": {"ADJ": 1}, "Naschtla": {"NOUN": 1}, "oweri": {"ADJ": 1}, "owere": {"ADJ": 1}, "Si\u00e8ge": {"X": 1}, "st\u00e0bil": {"ADJ": 1}, "erfunde": {"VERB": 1}, "2": {"X": 1, "NUM": 1}, "zwunga": {"VERB": 1}, "fr\u00e4iw\u00ecliga": {"ADJ": 1}, "Auto-Unf\u00e0ll": {"NOUN": 1}, "automatisch": {"ADJ": 1}, "Niveau": {"NOUN": 1}, "Sepp": {"PROPN": 1, "NOUN": 1}, "J\u00fcra": {"NOUN": 1}, "garout": {"X": 1}, "Chlodwig": {"PROPN": 1}, "Stator": {"PROPN": 1}, "scheeni": {"ADJ": 1}, "scheene": {"ADJ": 1}, "15.026": {"NUM": 1}, "scheena": {"ADJ": 1}, "\u00dcsland": {"NOUN": 1}, "bsunders": {"ADV": 1}, "sechs": {"NUM": 1}, "z'unterscheda": {"VERB": 1}, "Wiahnachta": {"PROPN": 1}, "sah": {"VERB": 1}, "rainer": {"ADJ": 1}, "Intel\u00e4ktu\u00e4lle": {"NOUN": 1}, "Numme": {"ADV": 1}, "allem": {"PRON": 1}, "allei": {"ADV": 1}, "Biecher": {"NOUN": 1}, "Eck": {"NOUN": 1}, "fertig": {"ADJ": 1}, "Rascht": {"NOUN": 1}, "groosa": {"ADJ": 1}, "antwortet": {"VERB": 1}, "Zentr\u00e0l-China": {"PROPN": 1}, "Richsst\u00e4edt": {"NOUN": 1}, "geboijana": {"VERB": 1}, "\u00c0ltwaltgaier": {"NOUN": 1}, "Hentrah\u00e0lstail": {"NOUN": 1}, "Anker": {"NOUN": 1}, "Bev\u00e8lkerung": {"NOUN": 1}, "Trainer": {"NOUN": 1}, "1824-1899": {"NUM": 1}, "\u00fcssbriatelt": {"VERB": 1}, "Fr\u00e0nkrich": {"PROPN": 1}, "Noch": {"ADV": 1, "ADP": 1}, "salb": {"ADJ": 1}, "Granit": {"NOUN": 1}, "B\u00fcre": {"NOUN": 1}, "gew\u00e4n": {"VERB": 1}, "K\u00e0ls": {"NOUN": 1}, "F\u00e0ll": {"NOUN": 1}, "setza": {"VERB": 1}, "Arwetslosigk\u00e0it": {"NOUN": 1}, "Ethiopia": {"PROPN": 1}, "\u00c0bwehrkr\u00e4fta": {"NOUN": 1}, "verliere": {"VERB": 1}, "setzt": {"VERB": 1}, "g'w\u00e0rt": {"VERB": 1}, "W\u00ec\u00ecs": {"NOUN": 1}, "Riesling": {"NOUN": 1}, "Sch\u00fcelpflicht": {"NOUN": 1}, "Ackerb\u00e4u": {"NOUN": 1}, "verfallt": {"VERB": 1}, "\u00fcsg'schprocha": {"VERB": 1}, "arnschth\u00e0ft": {"ADV": 1}, "ninzig": {"NUM": 1}, "B\u00ecldung": {"NOUN": 1}, "Versp\u00e4tung": {"NOUN": 1}, "gleitet": {"VERB": 1}, "empf\u00e0nge": {"VERB": 1}, "\u00c0bwackselnt": {"ADV": 1}, "gr\u00e9scht": {"ADJ": 1}, "d\u00e9hne": {"VERB": 1}, "\u00c9m": {"ADP+DET": 1}, "\u00c9n": {"ADP": 1}, "W\u00ecederst\u00e0nd": {"NOUN": 1}, "wisseschaftligi": {"ADJ": 1}, "h\u00e0sch": {"AUX": 1}, "Fr\u00e8res": {"NOUN": 1}, "Hessische": {"X": 1}, "Wilhelmer": {"PROPN": 1}, "z\u00fcgem\u00e0cht": {"VERB": 1}, "Bewegung": {"NOUN": 1}, "R\u00e4cht": {"NOUN": 1}, "Bolitiker": {"NOUN": 1}, "Durschn\u00ectt": {"NOUN": 1}, "unb\u00ecd\u00ecng": {"ADV": 1}, "jetz": {"ADV": 1}, "weissenburgertszug": {"PROPN": 1, "NOUN": 1}, "\u00e0ber": {"CCONJ": 1, "ADV": 1}, "M\u00e4nsch": {"NOUN": 1}, "s": {"PRON": 1, "DET": 1}, "l\u00e0nge": {"ADJ": 1}, "br\u00fcch": {"VERB": 1}, "l\u00e0nga": {"ADJ": 1}, "M\u00e0riks": {"PROPN": 1}, "l\u00e0ngi": {"ADJ": 1}, "\u00e9ww\u00b4r": {"ADP": 1}, "Burgund": {"PROPN": 1}, "3000": {"NUM": 1}, "Obd\u00e0chlosa": {"NOUN": 1}, "wartvol": {"ADJ": 1}, "K\u00e0pgaier": {"NOUN": 1}, "Regierungsbezirk": {"NOUN": 1}, "Geografi": {"NOUN": 1}, "Minschterkas": {"NOUN": 1}, "verscheedena": {"ADJ": 1}, "Ditig": {"NOUN": 1}, "z\u00fcer": {"ADP+DET": 1}, "z\u00fcem": {"ADP+DET": 1}, "Konfisz\u00e9erung": {"NOUN": 1}, "Trumpete": {"NOUN": 1}, "Sogar": {"ADV": 1}, "Grenz": {"NOUN": 1}, "Hiehner": {"NOUN": 1}, "N\u00e4wes\u00e4chlichkeite": {"NOUN": 1}, "g'h\u00e0lte": {"VERB": 1}, "Organisationa": {"NOUN": 1}, "europ\u00e4isch": {"ADJ": 1}, "K\u00e0mmer": {"NOUN": 1}, "g'farda": {"VERB": 1}, "G'sundhait": {"NOUN": 1}, "Gugelhupf": {"NOUN": 1}, "Dummheita": {"NOUN": 1}, "Dradition": {"NOUN": 1}, "gem\u00e0cht": {"VERB": 1}, "ehra\u00e0mtliga": {"ADJ": 1}, "awwer": {"ADV": 1, "CCONJ": 1}, "sch\u00ecmpfa": {"VERB": 1}, "S\u00e0rdinia": {"PROPN": 1}, "I": {"X": 1, "NUM": 1, "ADP": 1}, "funktion\u00e0le": {"ADJ": 1}, "zweisprochi": {"ADJ": 1}, "g'l\u00ebbt": {"VERB": 1}, "Fraje": {"ADJ": 1}, "Bschluss-D\u00e0tum": {"NOUN": 1}, "schl\u00e0ga": {"VERB": 1}, "Lend'r": {"NOUN": 1}, "Mittwoch": {"NOUN": 1}, "Schl\u00e4uheit": {"NOUN": 1}, "Sign\u00e0l": {"NOUN": 1}, "21.": {"NUM": 1}, "1'734'145": {"NUM": 1}, "Zawerer": {"ADJ": 1}, "p\u00e0ssa": {"VERB": 1}, "dicke": {"ADJ": 1}, "p\u00e0sse": {"VERB": 1}, "Wullakopfgaijer": {"NOUN": 1}, "bschlossa": {"VERB": 1}, "krahjt": {"VERB": 1}, "Mont": {"X": 1, "NOUN": 1}, "\u00fcssgschlossa": {"VERB": 1}, "z\u00fcg'stimmt": {"VERB": 1}, "Kategorie": {"NOUN": 1}, "w\u00e8re": {"AUX": 1}, "ch'ti": {"ADJ": 1}, "nemmameh": {"ADV": 1}, "gwessana": {"ADJ": 1}, "Bluetischi": {"ADJ": 1}, "verainzelta": {"ADJ": 1}, "m\u00e4rka": {"VERB": 1}, "67": {"NUM": 1}, "I\u016bpiter": {"X": 1}, "T\u00e0nsania": {"PROPN": 1}, "unuff\u00e4llig": {"ADV": 1}, "Ziagt": {"VERB": 1}, "EnBW": {"PROPN": 1}, "tota": {"ADJ": 1}, "Jungveegel": {"NOUN": 1}, "Vers\u00e9cherunge": {"NOUN": 1}, "Raisavogel": {"NOUN": 1}, "andli": {"ADV": 1}, "Wagadam": {"ADV": 1}, "\u00dcrwalder": {"NOUN": 1}, "gedornta": {"ADJ": 1}, "Revolution": {"PROPN": 1, "NOUN": 1}, "m\u0091rs": {"PRON": 1}, "Milh\u00fcsa": {"PROPN": 1}, "Oktobr": {"NOUN": 1}, "Milh\u00fcse": {"PROPN": 1}, "H\u00e4uptstadt": {"NOUN": 1}, "Pr\u00ecfung": {"NOUN": 1}, "wisslacht": {"ADJ": 1}, "italianisch": {"ADJ": 1}, "noochh\u00e4re": {"NOUN": 1}, "Bossue": {"X": 1}, "Ersteiner": {"PROPN": 1}, "\u00dcsszeichnung": {"NOUN": 1}, "Fr\u00e0ck": {"PROPN": 1}, "Litt": {"NOUN": 1}, "Entst\u00e0nde": {"VERB": 1}, "M\u00echlh\u00fcse": {"PROPN": 1}, "Anf\u00e0nge": {"VERB": 1}, "M\u00e4nchsgaijer": {"NOUN": 1}, "zw\u00e9sche": {"ADP": 1}, "M\u00e4nner": {"NOUN": 1}, "a\u00fc": {"ADV": 1}, "het": {"ADV": 1, "AUX": 1, "VERB": 1}, "allemand": {"X": 1}, "bek\u00ecmmra": {"VERB": 1}, "her": {"ADV": 1}, "abgs\u00e9h": {"VERB": 1}, "Derfle": {"NOUN": 1}, "Befenda": {"VERB": 1}, "Zweck": {"NOUN": 1}, "Br\u00fcnhilde": {"PROPN": 1}, "witt": {"ADV": 1, "ADJ": 1}, "erkannb\u00e0re": {"ADJ": 1}, "Vosges": {"X": 1, "PROPN": 1}, "L\u00e0ndsch\u00e0ft": {"NOUN": 1}, "Buntsandsteinschicht": {"NOUN": 1}, "P\u00e0rlamentswahle": {"NOUN": 1}, "mich": {"PRON": 1}, "Guide": {"X": 1, "PROPN": 1}, "1.817.000": {"NUM": 1}, "\u00e0m\u00fcsiara": {"VERB": 1}, "wohrschinlicher": {"ADV": 1}, "aa": {"ADP": 1}, "ab": {"PART": 1}, "\u00e0nn": {"ADP": 1}, "ai": {"X": 1, "NUM": 1, "DET": 1}, "Schl\u00e0m\u00e0ssel": {"NOUN": 1}, "am": {"ADP+DET": 1}, "Verzerna": {"NOUN": 1}, "an": {"ADP": 1}, "Hochd\u00fcre": {"NOUN": 1}, "as": {"SCONJ": 1, "PRON": 1}, "ar": {"PRON": 1}, "au": {"ADV": 1, "X": 1}, "470-399": {"NUM": 1}, "\u00e0ns": {"ADP+DET": 1}, "1816-1892": {"NUM": 1}, "Beteiligung": {"NOUN": 1}, "Els\u00e4sser-Jiddisch": {"NOUN": 1}, "Leischtung": {"NOUN": 1}, "2003": {"NUM": 1}, "z\u00ecmlig": {"ADV": 1}, "2000": {"NUM": 1}, "Ehra": {"NOUN": 1}, "rhinfr\u00e4nkischi": {"ADJ": 1}, "Sahara": {"NOUN": 1}, "sowieso": {"ADV": 1}, "interes\u00e9ert": {"VERB": 1}, "Verbraitungsgebiat": {"NOUN": 1}, "terre": {"X": 1}, "protestantisch": {"ADJ": 1}, "z\u00fcg'heert": {"VERB": 1}, "gw\u00ecdmet": {"VERB": 1}, "N\u00b0": {"SYM": 1}, "\u00fcszeichna": {"VERB": 1}, "Franzeesche": {"PROPN": 1}, "groos": {"ADJ": 1}, "Franzeescha": {"NOUN": 1}, "sekund\u00e4r": {"ADJ": 1}, "non\u00ect": {"PART": 1}, "leischta": {"VERB": 1}, "Erh\u00e0ltung": {"NOUN": 1}, "Eltere": {"NOUN": 1}, "\u2020": {"SYM": 1}, "Wuwuzala": {"NOUN": 1}, "aegyptischa": {"ADJ": 1}, "immobilier": {"ADJ": 1}, "N\u00e0pfkueche": {"NOUN": 1}, "W\u00e4j": {"NOUN": 1}, "Pat\u00e9": {"NOUN": 1}, "Sohn": {"NOUN": 1}, "totem": {"ADJ": 1}, "Vesta": {"PROPN": 1}, "begrindet": {"VERB": 1}, "\u00e9sch": {"AUX": 1, "VERB": 1}, "Hitzedaas": {"ADV": 1}, "G\u00e4hleriwle": {"NOUN": 1}, "M\u00e0nnsch\u00e0ft": {"NOUN": 1}, "gschriwwe": {"VERB": 1}, "Citro\u00ebn": {"PROPN": 1}, "Fr\u00e0nke": {"NOUN": 1}, "Falconiformes": {"X": 1}, "19.": {"NUM": 1}, "St\u00e4we": {"NOUN": 1}, "Zentr\u00e0l\u00e0sia": {"PROPN": 1}, "ufere": {"ADP+DET": 1}, "Sandung": {"NOUN": 1}, "gar\u00e0ntiere": {"VERB": 1}, "\u00c0lgeria": {"PROPN": 1}, "durch": {"ADP": 1}, "offiziella": {"ADJ": 1}, "Fenschtersch\u00ec\u00ecwe": {"NOUN": 1}, "Alsatian": {"X": 1}, "Aue": {"NOUN": 1}, "S\u00e4tz": {"NOUN": 1}, "vin": {"X": 1}, "vil": {"DET": 1}, "z\u00fceg\u00e0nga": {"VERB": 1}, "iferst\u00e0nda": {"ADJ": 1}, "Fr\u00ecda": {"NOUN": 1}, "Frankfurt": {"PROPN": 1}, "mori": {"NOUN": 1}, "6": {"NUM": 1}, "Bluttkopfgaijer": {"NOUN": 1}, "gmescht": {"ADJ": 1}, "Linge": {"X": 1}, "st\u00e0rik": {"ADJ": 1}, "dernoh": {"ADV": 1}, "Gods": {"X": 1}, "els\u00e4ssisch-alemannisch": {"ADV": 1}, "Oww'rels\u00e0ss": {"PROPN": 1}, "Glob\u00e0lisiarung": {"NOUN": 1}, "L\u00e9hnsm\u00e4nnr": {"NOUN": 1}, "dunckelbr\u00fcn": {"ADJ": 1}, "s\u00e0nft": {"ADJ": 1}, "salta": {"ADV": 1}, "Wass\u00b4r": {"NOUN": 1}, "Glocka": {"NOUN": 1}, "mehr": {"ADV": 1, "PRON": 1}, "bsteht": {"VERB": 1}, "Lingekopf": {"PROPN": 1}, "Fleisch": {"NOUN": 1}, "Ungersberi": {"PROPN": 1}, "uffa": {"ADV": 1}, "bez\u00e8je": {"VERB": 1}, "Guebwiller": {"X": 1}, "umrandert": {"VERB": 1}, "Gebirisl\u00e0ndschaft": {"NOUN": 1}, "ber\u00e0ppt": {"VERB": 1}, "K\u00f6ech": {"NOUN": 1}, "Biot\u00e8chnologi": {"NOUN": 1}, "Kehla": {"NOUN": 1}, "M\u00e4nnersitt": {"NOUN": 1}, "fiehre": {"VERB": 1}, "Ereignissa": {"NOUN": 1}, "Ereignisse": {"NOUN": 1}, "Tt\u00e0uijungsflug": {"NOUN": 1}, "Come-Back": {"NOUN": 1}, "S\u00fcdeurop\u00e4ischa": {"ADJ": 1}, "fiehrt": {"VERB": 1}, "blosa": {"VERB": 1}, "Variante": {"NOUN": 1}, "Jedi": {"ADJ": 1}, "496": {"NUM": 1}, "R\u00e0\u00e0sa": {"NOUN": 1}, "\u00c0b": {"ADP": 1}, "\u00c0n": {"CCONJ": 1}, "n\u00e0ckige": {"ADJ": 1}, "alli": {"PRON": 1}, "\u00c0m": {"ADP+DET": 1}, "B\u00e0nd": {"NOUN": 1}, "S\u00fcdhesse": {"PROPN": 1}, "B\u00e0nk": {"NOUN": 1}, "Riid": {"NOUN": 1}, "Feria": {"NOUN": 1}, "glauwe": {"VERB": 1}, "Nestor": {"PROPN": 1}, "b'fr\u00e9ie": {"VERB": 1}, "ditschr": {"ADJ": 1}, "IPA": {"NOUN": 1}, "Problemer": {"NOUN": 1}, "Musik'r": {"NOUN": 1}, "Iovis": {"X": 1}, "h\u00e0ltet": {"VERB": 1}, "ditsche": {"ADJ": 1}, "ditschi": {"ADJ": 1}, "Aktivischt": {"NOUN": 1}, "Wirtsch\u00e0ft": {"NOUN": 1}, "Wolike": {"NOUN": 1}, "scht\u00e0rik": {"ADV": 1}, "Rosa": {"NOUN": 1}, "Erosion": {"NOUN": 1}, "z.B.": {"ADV": 1}, "himalayensis": {"X": 1}, "Pr\u00e4sidanta": {"NOUN": 1}, "\u00c0rta": {"NOUN": 1}, "Vogeese": {"PROPN": 1}, "\u00c0rte": {"NOUN": 1}, "Banke": {"NOUN": 1}, "kosmetischa": {"ADJ": 1}, "speziell": {"ADV": 1}, "Theolog": {"NOUN": 1}, "Ashvin": {"PROPN": 1}, "g'schlaawe": {"VERB": 1}, "identifiz\u00e9ere": {"VERB": 1}, "sotsch": {"AUX": 1}, "Zalli": {"DET": 1}, "It\u00e0lianischa": {"NOUN": 1}, "Els\u00e4ssische": {"NOUN": 1, "ADJ": 1}, "hitige": {"ADJ": 1}, "l\u00e0tinischa": {"ADJ": 1}, "Kerze": {"NOUN": 1}, "Sch\u00e9\u00e9nheit": {"NOUN": 1}, "avec": {"X": 1}, "N\u00e0cht": {"NOUN": 1}, "Nordp\u00e0kischt\u00e0n": {"PROPN": 1}, "Sunne": {"NOUN": 1}, "Fleegel": {"NOUN": 1}, "Gsecht": {"NOUN": 1}, "Fasssena": {"PROPN": 1}, "herschta": {"ADJ": 1}, "Fassena": {"PROPN": 1, "NOUN": 1}, "Inwohner": {"NOUN": 1}, "zuegfrore": {"ADJ": 1}, "aan": {"DET": 1}, "Kont\u00e0kta": {"NOUN": 1}, "1827-1904": {"NUM": 1}, "Toys": {"NOUN": 1}, "0.95": {"NUM": 1}, "speter": {"ADV": 1}, "glicht": {"VERB": 1}, "Hentertail": {"NOUN": 1}, "M\u00e8chanik": {"NOUN": 1}, "m\u00ecndeschtens": {"ADV": 1}, "Hessen-Darmstadt": {"PROPN": 1}, "gr\u00ecnda": {"VERB": 1}, "Club": {"PROPN": 1, "NOUN": 1}, "mian": {"VERB": 1}, "g'lon": {"VERB": 1}, "Dransportuntern\u00e0mme": {"NOUN": 1}, "wedder": {"ADV": 1}, "Schw\u00ecmmb\u00e0d": {"NOUN": 1}, "In": {"ADP": 1}, "Leimtopf": {"NOUN": 1}, "Tiafewena": {"NOUN": 1}, "N\u00e9derl\u00e0\u00e0": {"NOUN": 1}, "Italianisch": {"NOUN": 1}, "ENDEMOL": {"PROPN": 1}, "g'esse": {"VERB": 1}, "1681": {"NUM": 1}, "r\u00fcssg'floeje": {"VERB": 1}, "\u00e4bba": {"ADV": 1}, "\u00e8rs\u00e8tzt": {"VERB": 1}, "Hai": {"NOUN": 1}, "Zygomaticus": {"NOUN": 1}, "vorwarts": {"ADV": 1}, "z\u00e0mme": {"ADV": 1, "PART": 1}, "st\u00e8lle": {"VERB": 1}, "Pluton": {"PROPN": 1}, "Dienscht": {"NOUN": 1}, "st\u00e8llt": {"VERB": 1}, "Jakob": {"PROPN": 1}, "n\u00f6rdlichi": {"ADJ": 1}, "Umg\u00e4bung": {"NOUN": 1}, "Melodie": {"NOUN": 1}, "\u00c0lter": {"NOUN": 1}, "l\u00e0cha": {"VERB": 1}, "F\u00fce\u00dfb\u00e0llclub": {"NOUN": 1}, "stim\u00fcliert": {"VERB": 1}, "glichzitig": {"ADV": 1}, "ainsigschta-n-\u00c0rt": {"NOUN": 1}, "19.961": {"NUM": 1}, "brinlig": {"ADJ": 1}, "l\u00e0cht": {"VERB": 1}, "Rhonet\u00e0l": {"PROPN": 1}, "explodiere": {"VERB": 1}, "Europawahle": {"NOUN": 1}, "Flacka": {"NOUN": 1}, "norm\u00e0ler": {"ADJ": 1}, "Gschichte": {"NOUN": 1}, "stattgfunde": {"VERB": 1}, "bietet": {"VERB": 1}, "Th\u00e9\u00e0terst\u00ecck": {"NOUN": 1}, "B\u00e0ckaz\u00e4hn": {"NOUN": 1}, "k\u00e0hler": {"ADJ": 1}, "p\u00e0ssiert": {"VERB": 1}, "vorkumme": {"VERB": 1}, "vorkumma": {"VERB": 1}, "dr\u00e0\u00e0n": {"ADV": 1, "PRON": 1}, "311": {"NUM": 1}, "Entw\u00e9rfe": {"NOUN": 1}, "see": {"VERB": 1}, "weiche": {"ADJ": 1}, "31.": {"NUM": 1}, "sen": {"AUX": 1, "VERB": 1, "ADJ": 1}, "sei": {"AUX": 1}, "seh": {"AUX": 1, "VERB": 1, "PRON": 1}, "pouvez": {"X": 1}, "R\u00e0mpaliachter": {"NOUN": 1}, "Unseri": {"DET": 1}, "k\u00e0uifa": {"VERB": 1}, "Gr\u00fcnhansens": {"PROPN": 1}, "Ditschland": {"PROPN": 1}, "dril\u00fcega": {"VERB": 1}, "v\u00e9los": {"NOUN": 1}, "Murner": {"PROPN": 1}, "l\u00e4ngere": {"ADJ": 1}, "liichta": {"ADJ": 1}, "B\u00e0sler": {"NOUN": 1}, "Manifeschtationa": {"NOUN": 1}, "Kanton": {"NOUN": 1}, "Trepfla": {"NOUN": 1}, "Milh\u00fc\u00fcser": {"ADJ": 1}, "Trepfle": {"NOUN": 1}, "Studente": {"NOUN": 1}, "Ursprungsregion": {"NOUN": 1}, "Saller": {"PRON": 1}, "Henterkopf": {"NOUN": 1}, "Michel": {"PROPN": 1}, "Ufftrajgawer": {"NOUN": 1}, "\"17": {"5\"": 1}, "\"15": {"0\"": 1}, "Ver\u00e0ntwortung": {"NOUN": 1}, "Miss": {"X": 1, "PROPN": 1, "NOUN": 1}, "Brauerej": {"NOUN": 1}, "Cola": {"PROPN": 1}, "gewisst": {"VERB": 1}, "vom": {"ADP+DET": 1, "ADP": 1}, "von": {"PROPN": 1, "ADP": 1}, "g'sto?e": {"VERB": 1}, "vor": {"ADV": 1, "PART": 1, "ADP": 1}, "Nasatya": {"PROPN": 1}, "redde": {"VERB": 1}, "derz\u00fce": {"PART": 1}, "Stock": {"NOUN": 1}, "gioved\u00ec": {"X": 1}, "M\u00e4nnersit": {"NOUN": 1}, "V\u00b4rgletscherung": {"NOUN": 1}, "Beditung": {"NOUN": 1}, "Unt'rels\u00e0ss": {"PROPN": 1}, "naba": {"ADP": 1}, "f\u00e4scht": {"ADV": 1, "ADJ": 1}, "\u00e0n'ra": {"ADP+DET": 1}, "Obernai": {"X": 1}, "Vorder\u00e0sia": {"PROPN": 1}, "Nacka": {"NOUN": 1}, "iwer": {"ADP": 1}, "Karl": {"PROPN": 1}, "Fewrier": {"NOUN": 1}, "unta": {"ADV": 1}, "unte": {"ADP": 1}, "S\u00fcrkr\u00fct": {"NOUN": 1}, "Reizw\u00e4sch": {"NOUN": 1}, "Vordersit": {"NOUN": 1}, "ingschriwwe": {"VERB": 1}, "dankt": {"VERB": 1}, "Pforte": {"NOUN": 1}, "l\u00e4gt": {"VERB": 1}, "trim\u00fbrti": {"X": 1}, "danka": {"VERB": 1}, "Numa": {"PROPN": 1}, "M\u00e4nscha-n-o": {"NOUN": 1}, "Industrikrise": {"NOUN": 1}, "Oi": {"CCONJ": 1, "ADV": 1}, "Oh": {"INTJ": 1}, "Ob": {"CCONJ": 1}, "Bispiil": {"NOUN": 1}, "Or": {"PROPN": 1, "NOUN": 1}, "g'scheijschte": {"ADJ": 1}, "d": {"PROPN": 1, "DET": 1}, "pl\u00e4tzlig": {"ADV": 1}, "w\u00e9dd'r": {"ADV": 1}, "Eug\u00e8ne": {"PROPN": 1}, "Wunder": {"NOUN": 1}, "uferzoga": {"VERB": 1}, "H\u00e0hna": {"NOUN": 1}, "leien": {"VERB": 1}, "Ands": {"NOUN": 1}, "w\u00ecssa": {"VERB": 1}, "Merowinger": {"PROPN": 1}, "Nooch": {"ADP": 1}, "greescht": {"ADJ": 1}, "Schparwergaijer": {"NOUN": 1}, "Afang": {"NOUN": 1}, "P\u00e8rsone": {"NOUN": 1}, "bsidelt": {"VERB": 1}, "Teili": {"NOUN": 1}, "sp\u00f6ttische": {"ADJ": 1}, "Teile": {"NOUN": 1}, "be": {"ADJ": 1}, "bi": {"ADV": 1, "ADP": 1}, "Wiwla-n-allai": {"NOUN": 1}, "\u00e0zbieta": {"VERB": 1}, "Lappk\u00fceche": {"NOUN": 1}, "Verschiedeni": {"ADJ": 1}, "Loos": {"VERB": 1}, "Knocha": {"NOUN": 1}, "Knoche": {"NOUN": 1}, "humanistischi": {"ADJ": 1}, "Young": {"PROPN": 1}, "\u00e0ng\u00b4fange": {"VERB": 1}, "Bosco": {"PROPN": 1}, "fl\u00fcschtere": {"ADJ": 1}, "Ewertail": {"NOUN": 1}, "BKW": {"SYM": 1}, ":": {"PUNCT": 1}, "frien'r": {"ADV": 1}, "schadlig": {"ADJ": 1}, "\u00e0bbramst": {"VERB": 1}, "r\u00e0bf\u00e0lle": {"VERB": 1}, "franzesische": {"ADJ": 1}, "Els\u00e0ssische": {"PROPN": 1}, "Enkel": {"NOUN": 1}, "z\u00fcew\u00e4ndet": {"VERB": 1}, "um": {"ADP+DET": 1, "ADP": 1}, "un": {"CCONJ": 1, "X": 1}, "uf": {"ADP": 1}, "verzehlt": {"VERB": 1}, "Himmel": {"NOUN": 1}, "herschtens": {"ADV": 1}, "sichere": {"VERB": 1}, "Atomenergie": {"NOUN": 1}, "Bev\u00f6lkerung": {"NOUN": 1}, "Kr\u00e0nketa": {"NOUN": 1}, "verzehla": {"VERB": 1}, "Hohneck": {"PROPN": 1}, "erger": {"ADV": 1}, "beditend": {"ADV": 1, "ADJ": 1}, "Gebiri": {"NOUN": 1}, "Altk\u00ecrech": {"PROPN": 1}, "Julius": {"PROPN": 1}, "zw\u00e0it": {"NUM": 1}, "Sperwer": {"NOUN": 1}, "Zug": {"NOUN": 1}, "Zue": {"ADP": 1}, "\u00c0lla": {"PRON": 1, "DET": 1}, "Zum": {"ADP+DET": 1, "DET": 1}, "lang": {"ADJ": 1}, "\u00e0nna": {"ADV": 1, "NOUN": 1, "ADP": 1}, "Leipzig": {"PROPN": 1}, "\u00e0nne": {"ADV": 1}, "br\u00fcchtigt": {"VERB": 1}, "gleine": {"ADJ": 1}, "ockerg\u00e4hle": {"ADJ": 1}, "Kr\u00e0ftwark": {"NOUN": 1}, "Ehre\u00e0mt": {"NOUN": 1}, "Elsassisch": {"ADJ": 1, "PROPN": 1, "NOUN": 1}, "Frassa": {"NOUN": 1}, "choucroute": {"X": 1}, "S\u00fcdliga": {"ADJ": 1}, "seni": {"X": 1}, "senn": {"AUX": 1, "VERB": 1}, "Universit\u00e4t": {"NOUN": 1}, "Mythologie": {"NOUN": 1}, "arr\u00e0ngiert": {"VERB": 1}, "gemein": {"ADJ": 1}, "gekitzelt": {"VERB": 1}, "Samain": {"PROPN": 1}, "sogn\u00e0nnt": {"ADJ": 1}, "vorg'schickt": {"VERB": 1}, "595": {"NUM": 1}, "odr": {"CCONJ": 1}, "glichgsetzt": {"VERB": 1}, "Lisala": {"PROPN": 1}, "F\u00fce\u00dfb\u00e0llverein": {"NOUN": 1}, "Bereich": {"NOUN": 1}, "Janer": {"NOUN": 1}, "\u00e0bgteillt": {"VERB": 1}, "riesige": {"ADJ": 1}, "mitgem\u00e0cht": {"VERB": 1}, "w\u00e9chtige": {"ADJ": 1}, "Keramik": {"NOUN": 1}, "Iszit": {"NOUN": 1}, "Schlucht-Pass": {"PROPN": 1}, "laafe": {"VERB": 1}, "jemes": {"PRON": 1}, "Wunsch": {"NOUN": 1}, "Croissant": {"X": 1}, "W\u00echrauchkessel": {"NOUN": 1}, "gmacht": {"VERB": 1}, "les": {"X": 1}, "Ballons": {"X": 1}, "Vorganger": {"NOUN": 1}, "uffzschlanza": {"VERB": 1}, "Viehz\u00fcecht": {"NOUN": 1}, "drunder": {"ADV": 1}, "S\u00fcechsch": {"VERB": 1}, "Bl\u00fcemagheimniss": {"NOUN": 1}, "vers\u00fcacha": {"VERB": 1}, "schpetzig": {"ADJ": 1}, "1935": {"NUM": 1}, "Truppe": {"NOUN": 1}, "1934": {"NUM": 1}, "ufgep\u00e0sst": {"VERB": 1}, "emol": {"ADV": 1}, "Jean-Jacques": {"PROPN": 1}, "getrennt": {"VERB": 1}, "erzieh": {"VERB": 1}, "Booda": {"NOUN": 1}, "K\u00fclt\u00fcr": {"NOUN": 1}, "Sieger": {"NOUN": 1}, "wenischtens": {"ADV": 1}, "bek\u00f2mme": {"VERB": 1}, "kehrt": {"VERB": 1}, "K\u00e9ni": {"NOUN": 1}, "W\u00e0s": {"PRON": 1}, "Erw\u00e0rtunga": {"NOUN": 1}, "pour": {"X": 1, "PROPN": 1}, "Savoye": {"PROPN": 1}, "\u00ecsch": {"AUX": 1, "VERB": 1}, "Zitung": {"NOUN": 1}, "t\u00fce": {"VERB": 1}, "Alem\u00e0nne": {"PROPN": 1}, "\u00ecwerr\u00e0scht": {"VERB": 1}, "Schi\u00e8b": {"NOUN": 1}, "reeda": {"VERB": 1}, "Theologie": {"NOUN": 1}, "Maas": {"NOUN": 1}, "Trakt": {"NOUN": 1}, "Memento": {"NOUN": 1}, "nonet": {"ADV": 1}, "Nathan": {"PROPN": 1}, "tief": {"ADJ": 1}, "Bemerikung": {"NOUN": 1}, "nonem": {"ADP+DET": 1}, "Vegala": {"NOUN": 1}, "Accipitridae": {"X": 1}, "nochem": {"ADP+DET": 1}, "\u00e9nsgs\u00e0mt": {"ADV": 1}, "maischta": {"PRON": 1}, "zw\u00e0i": {"NUM": 1}, "Grosse": {"PROPN": 1}, "\u00c0ls": {"CCONJ": 1}, "zw\u00e0r": {"ADV": 1}, "Kaiser": {"NOUN": 1}, "g\u00fcetem": {"ADJ": 1}, "Porrentruy": {"PROPN": 1}, "comme": {"X": 1}, "M\u00fcll": {"NOUN": 1}, "Kunschtstofft\u00e8chnik-Undern\u00e0mme": {"NOUN": 1}, "riehrend": {"ADJ": 1}, "\u00e4ltera": {"ADJ": 1}, "2015": {"NUM": 1}, "2014": {"NUM": 1}, "2016": {"NUM": 1}, "2011": {"NUM": 1}, "2013": {"NUM": 1}, "2012": {"NUM": 1}, "bzw.": {"ADV": 1}, "Muschkelflaisch": {"NOUN": 1}, "Register": {"NOUN": 1}, "v'rl\u00e0ngt": {"VERB": 1}, "F\u00e0chw\u00e4rikh\u00fcs": {"NOUN": 1}, "doch": {"ADV": 1, "CCONJ": 1}, "Katz": {"PROPN": 1}, "Sam": {"PROPN": 1}, "Ellaan": {"NOUN": 1}, "eber": {"ADP": 1}, "gelaije": {"VERB": 1}, "gedenkt": {"VERB": 1}, "Sch\u00eclfer": {"NOUN": 1}, "mett": {"ADV": 1, "ADP": 1}, "Zweisprochikeit": {"NOUN": 1}, "W\u00e9rtschaft": {"NOUN": 1}, "koschta": {"VERB": 1}, "Automobilindustri": {"NOUN": 1}, "fliaga-n-\u00fcss": {"VERB": 1}, "ewigi": {"ADJ": 1}, "'": {"PUNCT": 1}, "ewiga": {"ADJ": 1}, "g'schl\u00fcrft": {"VERB": 1}, "Gs\u00ecchtmuschkla": {"NOUN": 1}, "Netz": {"NOUN": 1}, "si'm": {"DET": 1}, "Teil": {"PART": 1, "NOUN": 1}, "Freddy": {"PROPN": 1}, "unz'": {"CCONJ": 1}, "harmonische": {"ADJ": 1}, "Meer": {"NOUN": 1}, "Wesentliche": {"NOUN": 1}, "Fr\u00e0i": {"NOUN": 1}, "s\u00fcach": {"NOUN": 1}, "ihr": {"PRON": 1, "DET": 1}, "f\u00fchrend": {"ADJ": 1}, "455": {"NUM": 1}, "\u00e9ns": {"ADP+DET": 1}, "ihm": {"PRON": 1}, "Woatan": {"PROPN": 1}, "V\u00e0t\u00b4r": {"NOUN": 1}, "gl\u00e4nzende": {"ADJ": 1}, "n\u00ebmme": {"VERB": 1}, "Frauerechtlerin": {"NOUN": 1}, "heisst": {"VERB": 1}, "kl\u00ecngt": {"VERB": 1}, "r\u00fcsskumme": {"VERB": 1}, "M\u00e4nsche": {"NOUN": 1}, "friehje": {"ADJ": 1}, "Assad": {"PROPN": 1}, "laufe": {"VERB": 1}, "bef\u00f6rdet": {"VERB": 1}, "heisse": {"VERB": 1}, "heissa": {"VERB": 1}, "g'wesst": {"VERB": 1}, "b'sunderi": {"ADJ": 1}, "b'sundere": {"ADJ": 1}, "vorgstellt": {"VERB": 1}, "m\u00e8rkt": {"VERB": 1}, "Bibliothek": {"NOUN": 1}, "hesch": {"AUX": 1}, "Dy\u0113us": {"X": 1}, "Temperat\u00fcr": {"NOUN": 1}, "K\u00e4lwel": {"NOUN": 1}, "Strossburi": {"PROPN": 1}, "dezue": {"ADV": 1}, "Restaurationszit": {"NOUN": 1}, "solle": {"VERB": 1}, "Sch\u00f6pfleffel": {"NOUN": 1}, "Wettbewerb": {"NOUN": 1}, "Fl\u00e0men": {"NOUN": 1}, "Pl\u00e4tz": {"NOUN": 1}, "g\u00e0nga": {"VERB": 1}, "g\u00e0nge": {"VERB": 1}, "beschte": {"ADJ": 1}, "Allemanne": {"PROPN": 1}, "K\u00e4rwerw\u00e4rma-n-\u00e0wa": {"NOUN": 1}, "W\u00ecrtschaft": {"NOUN": 1}, "Paris": {"X": 1}, "sozus\u00e0\u00e0ga": {"ADV": 1}, "gued": {"ADV": 1}, "geb\u00e4dd": {"VERB": 1, "NOUN": 1}, "gsch\u00ecckt": {"VERB": 1}, "g'loffe": {"VERB": 1}, "gl\u00e4nze": {"VERB": 1}, "Kastaniebaim": {"NOUN": 1}, "schmert": {"VERB": 1}, "guet": {"ADV": 1, "ADJ": 1}, "Ditsch": {"ADJ": 1, "NOUN": 1}, "verschiidini": {"ADJ": 1}, "st\u00e4rik'r": {"ADJ": 1}, "Leits\u00e0tz": {"NOUN": 1}, "geb\u00e0cke": {"VERB": 1}, "\u00c0tomkr\u00e0ftwark": {"NOUN": 1}, "Dienschd\u00e0\u00e0": {"NOUN": 1}, "geredd": {"VERB": 1}, "ditsch-fr\u00e0nzeesch": {"ADJ": 1}, "pr\u00eat": {"NOUN": 1}, "Kabar\u00e8tt": {"NOUN": 1}, "Indogermanischi": {"ADJ": 1}, "keiner": {"DET": 1}, "h": {"SYM": 1}, "erkampfa": {"VERB": 1}, "scheenes": {"ADJ": 1}, "scheener": {"ADJ": 1}, "M\u00fclhausen": {"X": 1, "PROPN": 1}, "uftailt": {"VERB": 1}, "Joachim": {"PROPN": 1}, "D\u00ecchter": {"NOUN": 1}, "Friands": {"X": 1}, "\u00e0bwackselnd": {"VERB": 1}, "f\u00e8rtig": {"ADJ": 1}, "sehr": {"ADV": 1}, "seht": {"VERB": 1}, "d\u00e0ra": {"DET": 1}, "alem\u00e0nnisch": {"ADJ": 1}, "R\u00e8spakt": {"NOUN": 1}, "Gew\u00ecssa": {"NOUN": 1}, "bluth\u00fcttig": {"ADJ": 1}, "sehn": {"VERB": 1}, "Forum": {"NOUN": 1}, "neitraler": {"ADV": 1}, "enda": {"ADP": 1}, "gl\u00e0ge": {"VERB": 1}, "le": {"X": 1}, "sp\u00e0rs\u00e0m": {"ADJ": 1}, "enthaltet": {"VERB": 1}, "drum": {"ADV": 1}, "vollem": {"ADJ": 1}, "druf": {"ADV": 1}, "Reschpakt": {"NOUN": 1}, "Moz\u00e0mbik": {"NOUN": 1}, "Het": {"ADV": 1, "AUX": 1}, "aach": {"ADV": 1}, "gebt": {"VERB": 1}, "Re\u00e0ktora": {"NOUN": 1}, "Basel-Landschaft": {"PROPN": 1}, "Chemiesch\u00fcel": {"NOUN": 1}, "Kouglof": {"X": 1}, "Heh": {"NOUN": 1}, "versch\u00ecdena": {"ADJ": 1}, "1424": {"NUM": 1}, "\u00c0bloosa": {"NOUN": 1}, "Stade": {"X": 1, "PROPN": 1, "NOUN": 1}, "S\u00e0ndsteinberi": {"NOUN": 1}, "w\u00ecchtige": {"ADJ": 1}, "Knopfloch": {"NOUN": 1}, "Litteratur": {"NOUN": 1}, "g\u00e0nz": {"ADV": 1, "ADJ": 1}, "Ch\u00e0mp\u00e0gner": {"NOUN": 1}, "D\u00e0nk": {"NOUN": 1}, "Stadt": {"NOUN": 1}, "D\u00e0nn": {"ADV": 1}, "Priis": {"NOUN": 1}, "k\u00f6schtlich": {"ADJ": 1}, "Liebt": {"VERB": 1}, "\u00e0wwr": {"CCONJ": 1, "ADV": 1}, "St\u00e0\u00e0te": {"NOUN": 1}, "Wullakopf": {"NOUN": 1}, "meeglig": {"ADJ": 1}, "Umweltschitzerin": {"NOUN": 1}, "Briis": {"NOUN": 1}, "Begr\u00ecff": {"NOUN": 1}, "sp\u00ecela": {"VERB": 1}, "Tr\u00e0nscha": {"NOUN": 1}, "g\u00fceta": {"ADJ": 1}, "vo": {"ADP": 1}, "vu": {"PRON": 1, "ADP": 1}, "sp\u00ecelt": {"VERB": 1}, "Stressforscher": {"NOUN": 1}, "gn\u00e4nnt": {"VERB": 1}, "Grindung": {"NOUN": 1}, "W\u00e4rter": {"NOUN": 1}, "Barbares": {"X": 1}, "br\u00e0gt": {"VERB": 1}, "Eberg\u00e0ngsstufa": {"NOUN": 1}, "Kopf": {"NOUN": 1}, "B\u00fc\u00fcrahoff": {"NOUN": 1}, "Bl\u00fcamasstr\u00fc": {"NOUN": 1}, "gebliewe": {"VERB": 1}, "G\u00e9pfel": {"NOUN": 1}, "Luschtiges": {"ADJ": 1}, "gsah": {"VERB": 1}, "Scht\u00e0rk": {"ADJ": 1}, "Flammek\u00f6\u00f6ch": {"NOUN": 1}, "v.": {"ADP": 1}, "Kultiwwern\u00e0me": {"NOUN": 1}, "Reemer": {"NOUN": 1}, "Brobl\u00e9m": {"NOUN": 1}, "\u00e0bb\u00e0uia": {"VERB": 1}, "357": {"NUM": 1}, "oft": {"ADV": 1}, "359": {"NUM": 1}, "Universided": {"NOUN": 1}, "allewil": {"ADV": 1}, "j\u00e8tz": {"ADV": 1}, "Gsundhaitsz\u00fcascht\u00e0nd": {"NOUN": 1}, "Sarkozy": {"X": 1}, "d\u00ecr": {"PRON": 1}, "elsassisch\u00b4r": {"ADJ": 1}, "entwickelt": {"VERB": 1}, "Jengleng": {"NOUN": 1}, "devun": {"ADV": 1}, "schiins": {"ADV": 1}, "versch\u00ecedena": {"ADJ": 1}, "ufb\u00e0uia": {"VERB": 1}, "p\u00e8re": {"X": 1}, "Verwandschafte": {"NOUN": 1}, "Oschte": {"NOUN": 1}, "furtgehn": {"VERB": 1}, "Erf\u00ecndung": {"NOUN": 1}, "Jungveh": {"NOUN": 1}, "versproche": {"VERB": 1}, "ern\u00e8iera": {"VERB": 1}, "\u00e8ntschuldiga": {"VERB": 1}, "Publikatione": {"NOUN": 1}, "liebe": {"X": 1}, "\u00c0nd": {"NOUN": 1}, "Lehnwort": {"NOUN": 1}, "S\u00e9gol\u00e8ne": {"PROPN": 1}, "liebt": {"VERB": 1}, "Ohr": {"NOUN": 1}, "V\u00e0tr": {"NOUN": 1}, "Besetzung": {"NOUN": 1}, "mohl": {"NOUN": 1}, "Organismus": {"NOUN": 1}, "schw\u00e0rz-br\u00fcn": {"ADJ": 1}, "m\u00e9tropolitaine": {"X": 1}, "notwandiga": {"ADJ": 1}, "Pompilius": {"PROPN": 1}, "eifach": {"ADV": 1}, "Geld": {"NOUN": 1}, "autonomer": {"ADJ": 1}, "Menschegedenke": {"NOUN": 1}, "\u00ecngenickt": {"VERB": 1}, "Dok\u00fcmente": {"NOUN": 1}, "Sch\u00fcal": {"NOUN": 1}, "verw\u00e4ndet": {"VERB": 1}, "dr\u00f4le": {"X": 1}, "Landbote": {"X": 1}, "Norde": {"NOUN": 1}, "K\u00e0n\u00e0l": {"NOUN": 1}, "sandet": {"VERB": 1}, "\u00e0nh\u00e0lte": {"VERB": 1}, "viarzenna": {"NUM": 1}, "g'fillt": {"VERB": 1, "ADJ": 1}, "Stross": {"NOUN": 1}, "Andenke": {"NOUN": 1}, "k\u00e0nna": {"VERB": 1}, "Arda": {"NOUN": 1}, "Weld": {"NOUN": 1}, "J\u00e0nner": {"NOUN": 1}, "Eijesch\u00e0ft": {"NOUN": 1}, "Umst\u00e8llung": {"NOUN": 1}, "M\u00e0ntel": {"NOUN": 1}, "L\u00e0ch": {"VERB": 1}, "h\u00ecte": {"ADV": 1}, "monument": {"X": 1}, "Waldteufel": {"PROPN": 1}, "gr\u00e0t\u00fcliert": {"VERB": 1}, "\u00e0nspruchslose": {"ADJ": 1}, "ins": {"ADP+DET": 1, "ADP": 1}, "G\u00e0ttung": {"NOUN": 1}, "ina": {"ADV": 1, "PART": 1}, "Sterung": {"NOUN": 1}, "S\u00e0mschd\u00e0\u00e0morje": {"NOUN": 1}, "erh\u00e0lta": {"VERB": 1}, "erh\u00e0lte": {"VERB": 1}, "Hochweid": {"NOUN": 1}, "gs\u00e4lliger": {"ADJ": 1}, "schtundal\u00e0ng": {"ADV": 1}, "Wohlst\u00e0nd": {"NOUN": 1}, "R\u00e4ptila": {"NOUN": 1}, "Wunderfitzige": {"NOUN": 1}, "1362": {"NUM": 1}, "as\u00e0ssig": {"VERB": 1}, "Frass\u00e0tailung": {"NOUN": 1}, "stehend": {"ADJ": 1}, "Schriftstellerin": {"NOUN": 1}, "diss": {"PRON": 1}, "biku": {"VERB": 1}, "Franzesische": {"NOUN": 1}, "Zwar": {"ADV": 1}, "erst": {"PRON": 1}, "Medik\u00e0manter": {"NOUN": 1}, "derzue": {"PART": 1}, "l\u00e4nga": {"ADJ": 1}, "Geburtsstund": {"NOUN": 1}, "Fascht": {"NOUN": 1}, "Rixe": {"PROPN": 1}, "dieux": {"X": 1}, "entsprechende": {"ADJ": 1}, "29.": {"NUM": 1}, "Begenung": {"NOUN": 1}, "Owerstaanb\u00e0ch": {"PROPN": 1}, "bschiesst": {"VERB": 1}, "\u00e0bsol\u00fct": {"ADV": 1}, "W\u00e4hlerstimme": {"NOUN": 1}, "trajt": {"VERB": 1}, "heechst": {"ADJ": 1}, "gel\u00e0dene": {"ADJ": 1}, "Wucha": {"NOUN": 1}, "bschiesse": {"VERB": 1}, "Claude": {"PROPN": 1}, "revolution\u00e4ri": {"ADJ": 1}, "Kaliumcarbonat-B\u00e8cke": {"NOUN": 1}, "verst\u00e8rkt": {"VERB": 1}, "V\u00eceh": {"NOUN": 1}, "schriwe": {"VERB": 1}, "Br\u00fcat": {"NOUN": 1}, "kr\u00e4ftiger": {"ADJ": 1}, "Game": {"X": 1}, "unandliga": {"ADJ": 1}, "Sedan": {"PROPN": 1}, "Uffreegung": {"NOUN": 1}, "symbolisch": {"ADJ": 1}, "\u00e8bbene": {"ADV": 1}, "Nabaw\u00ecrkunga": {"NOUN": 1}, "W\u00ecttene": {"PROPN": 1}, "Els\u00e0ss": {"PROPN": 1, "NOUN": 1}, "Stitzpunkt": {"NOUN": 1}, "G'fiehler": {"NOUN": 1}, "\u00c0llt\u00e0g": {"NOUN": 1}, "gstorwa": {"VERB": 1}, "Pflimlin": {"PROPN": 1}, "Befohr": {"ADP": 1}, "\u00e8ntl\u00e0schta": {"VERB": 1}, "Kreisl\u00e0uif": {"NOUN": 1}, "z\u00e0hlt": {"VERB": 1}, "bro": {"ADP": 1}, "\u00fcssah": {"NOUN": 1}, "Jed": {"DET": 1}, "vertieft": {"VERB": 1}, "z\u00e0hle": {"VERB": 1}, "scheen": {"ADJ": 1}, "B\u00e0cka": {"NOUN": 1}, "Salami": {"NOUN": 1}, "Fattigschl\u00e0\u00e0g": {"NOUN": 1}, "saar-rhinfr\u00e4nkischi": {"ADJ": 1}, "evangelisch": {"ADJ": 1}, "Befrurtung": {"NOUN": 1}, "F\u00fce\u00dfnotte": {"NOUN": 1}, "Buren-an-der-Aar": {"PROPN": 1}, "beh\u00e0uiptet": {"VERB": 1}, "Valentinst\u00e0g": {"NOUN": 1}, "H\u00e0ndwarik": {"NOUN": 1}, "Skelett": {"NOUN": 1}, "wora": {"VERB": 1}, "1621": {"NUM": 1}, "1992": {"NUM": 1}, "1994": {"NUM": 1}, "1999": {"NUM": 1}, "1998": {"NUM": 1}, "Gwecht": {"NOUN": 1}, "Fattig": {"NOUN": 1}, "era": {"PRON": 1, "ADJ": 1}, "bengalensis": {"X": 1}, "Racht": {"NOUN": 1}, "in": {"PART": 1, "ADP": 1}, "Re\u00e0ktor": {"NOUN": 1}, "Freid": {"NOUN": 1}, "Vorb\u00ecld": {"NOUN": 1}, "Bruno": {"PROPN": 1}, "Str\u00e8sshormona": {"NOUN": 1}, "Savarin-Stub": {"PROPN": 1}, "d\u00e4rfe": {"VERB": 1}, "Clochi": {"NOUN": 1}, "R\u00e0keta": {"NOUN": 1}, "Dicht'r": {"NOUN": 1}, "B\u00fcchner": {"PROPN": 1}, "vielmol": {"ADV": 1}, "Gleck": {"NOUN": 1}, "Hartmannswillerkopf": {"PROPN": 1}, "d\u00e4rfs": {"VERB": 1}, "anderem": {"PRON": 1}, "genumme": {"VERB": 1}, "Politiker": {"NOUN": 1}, "4250": {"NUM": 1}, "w\u00ec\u00ecl": {"SCONJ": 1}, "Will": {"SCONJ": 1}, "Janner": {"NOUN": 1}, "vurtfliaga": {"VERB": 1}, "Beispeel": {"NOUN": 1}, "Stunda": {"NOUN": 1}, "Zittl\u00e0ng": {"NOUN": 1}, "S.M.S.": {"NOUN": 1}, "zeh": {"NUM": 1}, "zen": {"ADJ": 1}, "Verkerperunge": {"NOUN": 1}, "blibt": {"VERB": 1}, "kritischa": {"ADJ": 1}, "Drei": {"NUM": 1}, "bliba": {"VERB": 1}, "Kyrie": {"NOUN": 1}, "Verg\u00e0ser": {"NOUN": 1}, "forscha": {"VERB": 1}, "drinne": {"ADV": 1}, "erforscht": {"VERB": 1}, "griachische": {"ADJ": 1}, "Umwaltschutz": {"NOUN": 1}, "Burj'rmeischt'r": {"NOUN": 1}, "G\u00f6tter": {"NOUN": 1}, "g's\u00e4hn": {"VERB": 1}, "Druck'r": {"NOUN": 1}, "W\u00ece": {"CCONJ": 1}, "1.05": {"NUM": 1}, "Sch\u00e0nd\u00e0rma-M\u00e0nnsch\u00e0fta": {"NOUN": 1}, "pr\u00e4sentiert": {"VERB": 1}, "verdrittet": {"VERB": 1}, "R\u00e0geschatte": {"NOUN": 1}, "373": {"NUM": 1}, "ufstelle": {"VERB": 1}, "z\u00e0mmezebl\u00ec\u00e8we": {"VERB": 1}, "seegla": {"VERB": 1}, "Antoine": {"X": 1, "PROPN": 1}, "gro?e": {"ADJ": 1}, "gemeinsam": {"ADV": 1}, "Gschwendikait": {"NOUN": 1}, "gro?i": {"ADJ": 1}, "daz\u00fce": {"PRON": 1}, "Artikel": {"NOUN": 1}, "Wart": {"NOUN": 1}, "Getrunke": {"VERB": 1}, "dieser": {"DET": 1}, "Wark": {"NOUN": 1}, "erw\u00e8rbsd\u00e8tige": {"ADJ": 1}, "B\u00e0ui": {"NOUN": 1}, "Meyer": {"PROPN": 1}, "w\u00e4rde": {"AUX": 1}, "n\u00e4mlig": {"ADV": 1}, "Lauch": {"NOUN": 1}, "Abtei": {"NOUN": 1}, "schints": {"ADV": 1}, "Spotjohr": {"NOUN": 1}, "W\u00e4lt": {"NOUN": 1}, "T\u00e8kschtilie": {"NOUN": 1}, "September": {"NOUN": 1}, "Heimet": {"NOUN": 1}, "K\u00ecngerscha": {"PROPN": 1}, "Schneegaijer": {"NOUN": 1}, "drittes": {"ADJ": 1}, "verdieft": {"VERB": 1}, "Hegschte": {"NOUN": 1}, "abgnumma": {"VERB": 1}, "Cyrille": {"PROPN": 1}, "Traene": {"NOUN": 1}, "pittoreski": {"ADJ": 1}, "drunter": {"ADV": 1}, "losg\u00e0nge": {"VERB": 1}, "losg\u00e0nga": {"VERB": 1}, "versteckt": {"VERB": 1}, "Deitsche": {"PROPN": 1}, "tr\u00ecfft": {"VERB": 1}, "Gens": {"NOUN": 1}, "salber": {"PRON": 1}, "Grumbeere": {"NOUN": 1}, "Akzent": {"NOUN": 1}, "jehar": {"ADV": 1}, "Sex": {"NOUN": 1}, "s\u00ec\u00ec": {"VERB": 1}, "merci": {"INTJ": 1}, "Vowaga": {"INTJ": 1}, "N\u00e0hrung": {"NOUN": 1}, "Kollega": {"NOUN": 1}, "Schw\u00e4bisch": {"PROPN": 1}, "Volikshochsch\u00fcel": {"NOUN": 1}, "S\u00fcdtibet": {"PROPN": 1}, "Erw\u00e0chsena": {"NOUN": 1}, "chippolata": {"NOUN": 1}, "Groosscht\u00e0dt": {"NOUN": 1}, "Ufschwung": {"NOUN": 1}, "ufgw\u00e0chsa": {"VERB": 1}, "Saint-Louis": {"X": 1, "PROPN": 1}, "Els\u00e0ss'r": {"NOUN": 1}, "Wenn": {"SCONJ": 1, "CCONJ": 1}, "f\u00ecmf": {"NUM": 1}, "Vorm\u00e4rz": {"PROPN": 1}, "Side": {"NOUN": 1}, "800": {"NUM": 1}, "Johansen": {"PROPN": 1}, "s\u00ecn": {"AUX": 1, "VERB": 1, "DET": 1}, "Frankriich": {"PROPN": 1}, "s\u00ece": {"PRON": 1}, "d'": {"X": 1, "PROPN": 1, "DET": 1}, "igsteega": {"VERB": 1}, "Befr\u00e8iungskampfa": {"NOUN": 1}, "am\u00fcsiere": {"VERB": 1}, "XIV.": {"NUM": 1}, "Anna": {"PROPN": 1}, "K\u00e4rwer": {"NOUN": 1}, "Moselle": {"PROPN": 1}, "Markstein": {"PROPN": 1}, "sewa": {"ADJ": 1}, "m\u00e4chtigschte": {"ADJ": 1}, "T\u00e0g": {"NOUN": 1}, "Brant": {"PROPN": 1}, "T\u00e0l": {"NOUN": 1}, "8.280": {"NUM": 1}, "Marseillaise": {"PROPN": 1}, "do": {"ADV": 1}, "Brisgai": {"PROPN": 1}, "ziere": {"VERB": 1}, "di": {"PRON": 1, "DET": 1}, "Nationalrotswahle": {"NOUN": 1}, "Ben-Hur": {"PROPN": 1}, "de": {"X": 1, "PROPN": 1, "DET": 1, "PRON": 1}, "da": {"X": 1, "DET": 1, "PRON": 1}, "chr\u00ecschtlig": {"ADJ": 1}, "du": {"X": 1}, "dr": {"AUX": 1, "DET": 1, "PRON": 1}, "T\u00fcnesia": {"PROPN": 1}, "eme": {"DET": 1, "ADP+DET": 1}, "Untertail": {"NOUN": 1}, "ema": {"DET": 1}, "ditsch-fr\u00e0nzeeschi": {"ADJ": 1}, "ziemli": {"ADV": 1}, "n\u00e0tional": {"ADV": 1}, "Wahlg\u00e0ng": {"NOUN": 1}, "Johrhundert": {"NOUN": 1}, "Flamanville": {"PROPN": 1}, "inne": {"PART": 1}, "inna": {"PART": 1}, "d\u00b4": {"DET": 1}, "Spiegelb\u00ecld": {"NOUN": 1}, "briatelt": {"VERB": 1}, "biet": {"VERB": 1}, "Auto": {"NOUN": 1}, "Lidasch\u00e0ft": {"NOUN": 1}, "\u00e4rmer": {"ADJ": 1}, "we": {"CCONJ": 1, "X": 1, "ADV": 1, "SCONJ": 1}, "wo": {"ADV": 1, "ADP": 1, "SCONJ": 1, "PRON": 1, "CCONJ": 1, "X": 1}, "w\u00e9rkt": {"VERB": 1}, "manks": {"PRON": 1}, "herg'm\u00e0cht": {"VERB": 1}, "d\u00e0": {"ADV": 1}, "wu": {"ADV": 1, "PRON": 1}, "Sproocha": {"NOUN": 1}, "Schwytzer": {"NOUN": 1}, "3-m\u00e4triga": {"NUM": 1}, "dijous": {"X": 1}, "Friehjohr": {"NOUN": 1}, "bucklig": {"ADJ": 1}, "escompte": {"PROPN": 1}, "Stellevertrater\u00e0mt": {"NOUN": 1}, "r\u00ecchtiga": {"ADJ": 1}, "Offizieller": {"ADJ": 1}, "h\u00e9chere": {"ADJ": 1}, "D\u00e0uw\u00e0tter": {"NOUN": 1}, "Schrifte": {"NOUN": 1}, "g\u00ectt": {"VERB": 1}, "h\u00e0ngt": {"VERB": 1}, "Rivers": {"PROPN": 1}, "ehra": {"DET": 1}, "Alarm\u00e0nl\u00e0ga": {"NOUN": 1}, "naschta": {"VERB": 1}, "\u00e0rweit": {"VERB": 1}, "Hoor": {"NOUN": 1}, "Aschpekte": {"NOUN": 1}, "Erlaubnis": {"NOUN": 1}, "N\u00e0s": {"NOUN": 1}, "aim": {"DET": 1}, "ain": {"ADV": 1, "PRON": 1}, "1551": {"NUM": 1}, "n\u00e0diirli": {"ADV": 1}, "fliaga": {"VERB": 1}, "vom'e": {"ADP+DET": 1}, "verwurzelt": {"VERB": 1}, "\u00e0bg'schlaawe": {"VERB": 1}, "\u00f6kologischi": {"ADJ": 1}, "G\u00e0nze": {"NOUN": 1}, "fliagt": {"VERB": 1}, "1814": {"NUM": 1}, "M\u00fcs": {"NOUN": 1}, "1816": {"NUM": 1}, "1813": {"NUM": 1}, "Nascht": {"NOUN": 1}, "versahn": {"VERB": 1}, "M\u00fcl": {"NOUN": 1}, "nin": {"ADV": 1, "PART": 1}, "hann": {"AUX": 1, "VERB": 1}, "Leidasch\u00e0ft": {"NOUN": 1}, "nia": {"ADV": 1}, "nie": {"ADV": 1}, "nix": {"ADV": 1, "PRON": 1, "NOUN": 1}, "nit": {"ADV": 1, "CCONJ": 1, "PART": 1, "PRON": 1}, "zweites": {"ADJ": 1}, "Chikungunya": {"NOUN": 1}, "ihrem": {"PRON": 1, "DET": 1}, "wundervollschte": {"ADJ": 1}, "1977": {"NUM": 1}, "V\u00e4rdersitta": {"NOUN": 1}, "1975": {"NUM": 1}, "1973": {"NUM": 1}, "1972": {"NUM": 1}, "1971": {"NUM": 1}, "1970": {"NUM": 1}, "zfr\u00eceda": {"ADJ": 1}, "Bas-Rhin": {"PROPN": 1}, "the": {"X": 1}, "ihrer": {"DET": 1}, "ghei\u00dfa": {"VERB": 1}, "ghei\u00dfe": {"VERB": 1}, "w\u00e4hrend": {"ADP": 1}, "Duft": {"NOUN": 1}, "h\u00ectzet\u00e0gs": {"ADV": 1}, "Philippe": {"PROPN": 1}, "m\u00ectgsp\u00ecelt": {"VERB": 1}, "\u00fcss": {"PART": 1, "ADP": 1}, "Haeberlin": {"PROPN": 1}, "Dompeter": {"PROPN": 1}, "weiss": {"VERB": 1}, "Arp": {"PROPN": 1}, "Wisswinn": {"NOUN": 1}, "Nat\u00fcrwisseschaftler": {"NOUN": 1}, "speeter": {"ADV": 1}, "m\u00e9dit\u00e8rran": {"ADJ": 1}, "Winn": {"NOUN": 1}, "r\u00fcshole": {"VERB": 1}, "Wind": {"NOUN": 1}, "mir": {"PRON": 1}, "l\u00e0ng": {"ADV": 1, "PART": 1, "VERB": 1, "ADJ": 1}, "awer": {"CCONJ": 1, "ADV": 1}, "531": {"NUM": 1}, "\u00c0uitora": {"NOUN": 1}, "Minderheide": {"NOUN": 1}, "regiara": {"VERB": 1}, "W\u00e8ttbew\u00e8rbsf\u00e0hig": {"NOUN": 1}, "12,9": {"NUM": 1}, "Stell": {"NOUN": 1}, "Haxe": {"NOUN": 1}, "Bl\u00fcetdruck": {"NOUN": 1}, "W\u00e4schtsahara": {"NOUN": 1}, "g'stellt": {"VERB": 1}, "1902": {"NUM": 1}, "/": {"PUNCT": 1}, "Leo": {"PROPN": 1}, "Agglom\u00e9ration": {"NOUN": 1}, "Les": {"X": 1, "PROPN": 1}, "Verw\u00e0ltung": {"NOUN": 1}, "1900": {"NUM": 1}, "H\u00fcwa": {"NOUN": 1}, "Rhingrenz": {"NOUN": 1}, "Mor\u00e0le": {"NOUN": 1}, "D\u00e9put\u00e9e": {"NOUN": 1}, "bricht": {"VERB": 1}, "Herrgott": {"NOUN": 1}, "l\u00ecnks": {"ADV": 1}, "B\u00e4ng\u00e0ligaijer": {"NOUN": 1}, "Grad": {"NOUN": 1}, "schw\u00e0rz": {"ADJ": 1}, "Guckel": {"NOUN": 1}, "iideilt": {"VERB": 1}, "Fatig": {"NOUN": 1}, "Arm": {"NOUN": 1}, "z\u00fcanamma": {"VERB": 1}, "uukontrolliert": {"ADJ": 1}, "Haute-Sa\u00f4ne": {"PROPN": 1}, "Liedele": {"NOUN": 1}, "gedient": {"VERB": 1}, "m\u00e0rtyrisiert": {"VERB": 1}, "Maschugga": {"ADJ": 1}, "waga-n-era": {"ADP": 1}, "Kr\u00fcten\u00f6i": {"PROPN": 1}, "M\u00fcller": {"PROPN": 1}, "Dietrich": {"PROPN": 1}, "bsonders": {"ADV": 1}, "was": {"PRON": 1}, "war": {"AUX": 1, "VERB": 1}, "W\u00e4rt": {"NOUN": 1}, "h\u00e4ttsch": {"AUX": 1}, "Einzelna": {"NOUN": 1}, "Belgia": {"PROPN": 1}, "\u00c0rt": {"NOUN": 1}, "\u00d6i": {"ADV": 1}, "FCM": {"PROPN": 1, "SYM": 1}, "\u00c0rm": {"NOUN": 1}, "hitzedaas": {"ADV": 1}, "Subiat": {"PROPN": 1}, "\u00fcs": {"PART": 1, "ADP": 1}, "Hofdor": {"NOUN": 1}, "g's\u00e4sse": {"VERB": 1}, "K\u00e0nzel": {"NOUN": 1}, "Brotwirscht": {"NOUN": 1}, "\u00e0llerd\u00ecngs": {"ADV": 1}, "Gro?e": {"ADJ": 1}, "s\u00e8chstgr\u00e9schti": {"ADJ": 1}, "D\u00e9mografi": {"NOUN": 1}, "Fr\u00ecnd": {"NOUN": 1}, "lok\u00e0la": {"ADJ": 1}, "d\u00e4mpfende": {"ADJ": 1}, "G\u00e0sseweck": {"NOUN": 1}, "Ower\u00e8lsass": {"PROPN": 1}, "verlossa": {"ADJ": 1}, "Babbe": {"NOUN": 1}, "sin\u00b4r": {"DET": 1}, "druff": {"ADV": 1}, "iig'r\u00ecchta": {"VERB": 1}, "\u00c0rtzt": {"NOUN": 1}, "\u00c0lt\u00e0r": {"NOUN": 1}, "bsch\u00e0ftigt": {"VERB": 1}, "Schparwer": {"NOUN": 1}, "Burgundisch": {"PROPN": 1}, "Ansahn": {"NOUN": 1}, "Keller": {"PROPN": 1}, "hiit": {"ADV": 1}, "\u00e0gweesa": {"ADJ": 1}, "Sch\u00fcel": {"NOUN": 1}, "ruehje": {"VERB": 1}, "\u00e8rschte": {"ADJ": 1}, "\u00e8rschta": {"ADJ": 1}, "Vertraa": {"NOUN": 1}, "verloreni": {"ADJ": 1}, "m\u00e9ttlere": {"ADJ": 1}, "Delphine": {"PROPN": 1}, "Isch": {"AUX": 1}, "Kumfit\u00fcr": {"NOUN": 1}, "wenns": {"ADV": 1}, "12.101": {"NUM": 1}, "Religion": {"NOUN": 1}, "gum": {"X": 1}, "Pfalz": {"PROPN": 1}, "gstorwe": {"VERB": 1}, "bsundersch": {"ADV": 1}, "h\u00e0tt": {"AUX": 1, "VERB": 1}, "g'l\u00e0cht": {"VERB": 1}, "Rich": {"NOUN": 1}, "\u00dcssn\u00e0hma": {"NOUN": 1}, "Form": {"NOUN": 1}, "Indo-Europ\u00e9ens": {"X": 1}, "remische": {"ADJ": 1}, "end\u00e8cktwora": {"VERB": 1}, "Beri": {"NOUN": 1}, "Bereicha": {"NOUN": 1}, "priestlische": {"ADJ": 1}, "Elsasserditsch": {"NOUN": 1}, "Hallesche": {"PROPN": 1}, "F\u00e0milie": {"NOUN": 1}, "schlupft": {"VERB": 1}, "wenijer": {"ADV": 1, "ADJ": 1}, "Elefantak\u00e0d\u00e0wer": {"NOUN": 1}, "8.": {"NUM": 1}, "L\u00e0uifenda": {"NOUN": 1}, "bevor": {"SCONJ": 1}, "Zwei": {"NUM": 1}, "Sulzbach": {"PROPN": 1}, "Izugsgebiet": {"NOUN": 1}, "franzeescha": {"ADJ": 1}, "uzw": {"ADV": 1}, "\u00c0\u00e0sa": {"NOUN": 1}, "br\u00fccha": {"VERB": 1}, "trennt": {"VERB": 1}, "br\u00fccht": {"VERB": 1}, "Horscht": {"NOUN": 1}, "trenne": {"VERB": 1}, "Anglisch": {"NOUN": 1}, "scht\u00e0rker": {"ADJ": 1}, "wellere": {"DET": 1}, "gerote": {"VERB": 1}, "unsera": {"DET": 1}, "unsere": {"DET": 1}, "D\u00f6ner": {"NOUN": 1}, "Hinduismus": {"NOUN": 1}, "Johann": {"PROPN": 1}, "gh\u00e0": {"VERB": 1}, "Jenn": {"PROPN": 1}, "Ehra\u00e0mt": {"NOUN": 1}, "Pris": {"NOUN": 1}, "b'lajert": {"VERB": 1}, "K\u00e0uif": {"NOUN": 1}, "Poeninus": {"PROPN": 1}, "germanisch": {"ADJ": 1}, "extr\u00e0": {"ADV": 1}, "Br\u00fced'r": {"NOUN": 1}, "Dienschd\u00e0\u00e0morje": {"NOUN": 1}, "s\u00e8tza": {"VERB": 1}, "Reem'r": {"NOUN": 1}, "Zwack": {"NOUN": 1}, "Glander": {"NOUN": 1}, "gew\u00e0ltig": {"ADJ": 1}, "Suppeschissle": {"NOUN": 1}, "Tescht": {"NOUN": 1}, "\u00e0bhangig": {"ADJ": 1}, "uffem": {"ADP+DET": 1}, "ehnder": {"ADV": 1}, "Heineken": {"PROPN": 1}, "B\u00fcch": {"NOUN": 1}, "Martin": {"PROPN": 1}, "Vorwurf": {"NOUN": 1}, "Gs\u00eccht": {"NOUN": 1}, "Siade": {"NOUN": 1}, "St\u00e4rka": {"NOUN": 1}, "Kont\u00e0kt": {"NOUN": 1}, "h\u00eclfsbereit": {"ADJ": 1}, "Radio": {"NOUN": 1}, "offene": {"ADJ": 1}, "eich": {"PRON": 1}, "Inwoh'r": {"NOUN": 1}, "Gschw\u00e9ster": {"NOUN": 1}, "ender": {"ADV": 1}, "M\u00e0schgetz": {"PROPN": 1}, "w\u00e4je": {"ADV": 1}, "Migratione": {"NOUN": 1}, "1832": {"NUM": 1}, "Waij": {"NOUN": 1}, "1831": {"NUM": 1}, "1837": {"NUM": 1}, "salamols": {"ADV": 1}, "K\u00f6che": {"NOUN": 1}, "Reformator": {"NOUN": 1}, "Vorhar": {"ADV": 1}, "noo": {"ADP": 1}, "noh": {"ADV": 1, "ADP": 1}, "1951": {"NUM": 1}, "Hy\u00e4na": {"NOUN": 1}, "1952": {"NUM": 1}, "N\u00ect": {"PART": 1}, "pommes": {"X": 1}, "1940-1944": {"NUM": 1}, "Lichter": {"NOUN": 1}, "ben\u00f9tze": {"VERB": 1}, "em": {"DET": 1, "ADP+DET": 1}, "en": {"X": 1, "DET": 1, "ADP": 1}, "ei": {"NUM": 1}, "haiss": {"ADJ": 1}, "Television": {"NOUN": 1}, "Brunne": {"NOUN": 1}, "Kenntnissa": {"NOUN": 1}, "sidfr\u00e4nkische": {"ADJ": 1}, "Chr\u00ecschtk\u00ecndla": {"PROPN": 1}, "1485": {"NUM": 1}, "1484": {"NUM": 1}, "et": {"X": 1, "PROPN": 1}, "Caroline": {"PROPN": 1}, "es": {"PRON": 1}, "er": {"PRON": 1}, "G'schm\u00e0ckt": {"NOUN": 1}, "Richsstadt": {"NOUN": 1}, "Erschtens": {"ADV": 1}, "Sch\u00e4ferhund": {"NOUN": 1}, "Gr\u00e0d": {"ADV": 1, "NOUN": 1}, "Erkl\u00e4runge": {"NOUN": 1}, "Waltkriag": {"NOUN": 1}, "Terminus": {"PROPN": 1}, "Br\u00fcader": {"NOUN": 1}, "Watter": {"NOUN": 1}, "Komplimente": {"NOUN": 1}, "t'aime": {"X": 1}, "gwe\u00dft": {"VERB": 1}, "T\u00e0ts\u00e0ch": {"NOUN": 1}, "st\u00e9tig": {"ADV": 1}, "Berich": {"NOUN": 1}, "t'aimi": {"X": 1}, "\u00ecch": {"PRON": 1}, "g'scheijt": {"VERB": 1}, "Sch\u00e0ra": {"NOUN": 1}, "\u00fcssem": {"ADP+DET": 1}, "Begriff": {"NOUN": 1}, "\u00fcsser": {"CCONJ": 1}, "St\u00e4dt": {"NOUN": 1}, "Gleckshormona": {"NOUN": 1}, "K\u00e4empf": {"NOUN": 1}, "Wappe": {"NOUN": 1}, "Arrondissements": {"NOUN": 1}, "blitzend": {"ADJ": 1}, "m'r": {"PRON": 1, "NOUN": 1, "SYM": 1, "X": 1}, "h\u00e4tte": {"AUX": 1, "VERB": 1}, "Schinke": {"NOUN": 1}, "Klimagr\u00e0nze": {"NOUN": 1}, "Germ\u00e0ne": {"NOUN": 1}, "L\u00ec\u00e8dle": {"NOUN": 1}, "W\u00e8r": {"PRON": 1}, "Konfit\u00fcr": {"NOUN": 1}, "klebt": {"VERB": 1}, "Nummer": {"NOUN": 1}, "Profist\u00e0t\u00fcs": {"NOUN": 1}, "gehn": {"VERB": 1}, "Corneille": {"PROPN": 1}, "geht": {"VERB": 1}, "Trennw\u00e0nd": {"NOUN": 1}, "inzegehn": {"VERB": 1}, "veget\u00e0risch": {"ADJ": 1}, "Mais": {"NOUN": 1}, "priv\u00e0te": {"ADJ": 1}, "Vertr\u00e0uia": {"NOUN": 1}, "F\u00e0ss": {"NOUN": 1}, "vornehm": {"ADP+DET": 1}, "Donnerschdi": {"NOUN": 1}, "kreativa": {"ADJ": 1}, "bisamme": {"ADV": 1}, "Bargwalder": {"NOUN": 1}, "sog\u00e0r": {"ADV": 1}, "Realisat\u00f6r": {"NOUN": 1}, "w\u00e9d'r": {"ADV": 1}, "Angl\u00e0nd": {"PROPN": 1}, "Ofe": {"NOUN": 1}, "Dada": {"PROPN": 1}, "Hochditsch": {"NOUN": 1}, "wird": {"AUX": 1}, "Ursprunglig": {"ADV": 1}, "]": {"PUNCT": 1}, "g\u00ecltig": {"ADJ": 1}, "Ente": {"NOUN": 1}, "ovvoltore": {"X": 1}, "wagadam": {"ADV": 1}, "Flegelsschp\u00e0nnwita": {"NOUN": 1}, "dr\u00e9tte": {"ADJ": 1}, "B\u00e0rtgaijer": {"NOUN": 1}, "gw\u00e4rmt": {"VERB": 1}, "d\u00fcat": {"AUX": 1, "VERB": 1}, "trinksch": {"VERB": 1}, "F\u00fcatter": {"NOUN": 1}, "d\u00fcan": {"AUX": 1}, "Femmes": {"PROPN": 1}, "gwandet": {"VERB": 1}, "Krona": {"NOUN": 1}, "daat": {"AUX": 1}, "Liter": {"NOUN": 1}, "Krone": {"NOUN": 1}, "velmols": {"ADV": 1}, "ains": {"NUM": 1}, "\u00e0nders": {"PRON": 1, "ADJ": 1}, "n\u00e0bg\u00b4flosse": {"VERB": 1}, "\u00e0nderi": {"PRON": 1, "ADJ": 1}, "choisi": {"X": 1}, "Alemannisch": {"NOUN": 1}, "\u00e0ndera": {"PRON": 1, "ADJ": 1}, "\u00e0ndere": {"ADV": 1, "PRON": 1, "ADJ": 1}, "B\u00e0hnwirtsch\u00e0ft": {"NOUN": 1}, "Hochschp\u00e0nnungslaitunga": {"NOUN": 1}, "rauche": {"VERB": 1}, "\u00e0lem\u00e0nnische": {"ADJ": 1}, "\u00e0bel\u00e0ngt": {"VERB": 1}, "V\u00e9lker": {"NOUN": 1}, "Trottoir": {"NOUN": 1}, "nooch-m-e": {"ADP+DET": 1}, "Champs": {"X": 1}, "Allez": {"X": 1}, "Lachala": {"NOUN": 1}, "\u00e0ntike": {"ADJ": 1}, "betoona": {"VERB": 1}, "Grieche": {"NOUN": 1}, "\u00c0ngscht": {"NOUN": 1}, "\u00c0wr\u00ecl": {"PUNCT": 1, "NOUN": 1}, "S\u00fc\u00fcrstoff": {"NOUN": 1}, "vergassa": {"VERB": 1}, "elsassisch": {"ADJ": 1}, "3": {"NUM": 1}, "Br\u00fcchtum": {"NOUN": 1}, "Beschte": {"NOUN": 1}, "gr\u00e9s": {"X": 1}, "sajt": {"VERB": 1}, "schlacht": {"ADV": 1, "ADJ": 1}, "d\u00fcaat": {"AUX": 1}, "\u00b4ne": {"PRON": 1}, "s\u00e0g": {"VERB": 1}, "Gschlachtsriffa": {"NOUN": 1}, "ennera": {"ADJ": 1}, "Matzen": {"PROPN": 1}, "Schwung": {"NOUN": 1}, "Grammatik": {"NOUN": 1}, "vun": {"ADV": 1, "ADP+DET": 1, "ADP": 1}, "vum": {"ADP+DET": 1}, "Unterh\u00e0ls": {"NOUN": 1}, "schnell": {"ADV": 1}, "m\u00e9ttelhochditsch": {"ADJ": 1}, "100bis": {"NUM": 1}, "\u00e0sses": {"SCONJ": 1}, "zitt'r": {"ADP": 1}, "Pamir-Geberg": {"NOUN": 1}, "s\u00ecnkt": {"VERB": 1}, "Melke": {"NOUN": 1}, "Bett": {"NOUN": 1}, "Verkleinerungsform": {"NOUN": 1}, "Lajer": {"NOUN": 1}, "oder": {"CCONJ": 1}, "rachte": {"ADJ": 1}, "Paix": {"PROPN": 1}, "Th\u00e9\u00e2tre": {"NOUN": 1}, "europ\u00e4ischa": {"ADJ": 1}, "Stick": {"NOUN": 1}, "mettelgroosa": {"ADJ": 1}, "Abrikose": {"NOUN": 1}, "rachts": {"ADV": 1}, "\u00c4r": {"PRON": 1}, "gebriadelt": {"VERB": 1}, "Pf\u00e0rr\u00e4ia": {"NOUN": 1}, "z\u00e9mlig": {"ADV": 1}, "Volksfr\u00ecnd": {"NOUN": 1}, "\u00e0ghangt": {"VERB": 1}, "Freigrafsch\u00e0ft": {"PROPN": 1}, "Wissa": {"ADJ": 1}, "pop\u00fcl\u00e4r'r": {"ADJ": 1}, "bl\u00e0ssgahl": {"ADJ": 1}, "unterstizt": {"VERB": 1}, "els\u00e4ss.-jidisch": {"ADJ": 1}, "eim": {"PRON": 1, "DET": 1}, "ein": {"PRON": 1, "NUM": 1}, "n\u00e4wes": {"ADP": 1}, "worre": {"AUX": 1, "VERB": 1}, "worra": {"AUX": 1, "VERB": 1}, "26.196": {"NUM": 1}, "neije": {"ADJ": 1}, "1648": {"NUM": 1}, "R\u00e9ligionwissesch\u00e0ftler": {"NOUN": 1}, "Briadla": {"NOUN": 1}, "grendliger": {"ADV": 1}, "Israel": {"PROPN": 1}, "Flaischf\u00e0rb": {"NOUN": 1}, "Ronsard": {"PROPN": 1}, "siiht": {"VERB": 1}, "W\u00e0ge": {"ADP": 1}, "W\u00e0ga": {"NOUN": 1}, "sotte": {"VERB": 1}, "Zw\u00e9sche": {"ADP": 1}, "sotta": {"VERB": 1}, "Panne": {"NOUN": 1}, "Maya": {"NOUN": 1}, "v'rzehle": {"VERB": 1}, "vermiet": {"VERB": 1}, "St\u00e0dtr\u00e5t": {"NOUN": 1}, "dr\u00e9ngend": {"ADV": 1}, "Knickerbocker": {"NOUN": 1}, "vortrefflichen": {"ADJ": 1}, "Meeretich": {"NOUN": 1}, "Zweite": {"PROPN": 1}, "Brest": {"PROPN": 1}, "verp\u00e0sst": {"VERB": 1}, "h\u00e9he": {"ADJ": 1}, "Technik": {"NOUN": 1}, "leega": {"VERB": 1}, "gsellsch\u00e0ftliche": {"ADJ": 1}, "Battzitt": {"NOUN": 1}, "amo": {"X": 1}, "b'sch\u00e4ftigt": {"VERB": 1}, "Weriki": {"NOUN": 1}, "Tour": {"NOUN": 1}, "unglaublich": {"ADJ": 1}, "\u00fcssn\u00e0nder": {"ADV": 1}, "R\u00e0uichg\u00ecft": {"NOUN": 1}, "komischerwiis": {"ADV": 1}, "lothringisch": {"ADJ": 1}, "von're": {"ADP+DET": 1}, "g'stillt": {"VERB": 1}, "Granzregione": {"NOUN": 1}, "vu'ma": {"ADP": 1}, "Marc": {"PROPN": 1}, "Alfred": {"PROPN": 1}, "Mars": {"PROPN": 1}, "E": {"PART": 1, "DET": 1, "INTJ": 1}, "Marx": {"X": 1, "PROPN": 1}, "Willenbucher": {"PROPN": 1}, "1859": {"NUM": 1}, "Fr\u00e9d\u00e9ric": {"PROPN": 1}, "Andli": {"ADV": 1}, "napoleonisch": {"ADJ": 1}, "welsch": {"ADJ": 1}, "Dischdecke": {"NOUN": 1}, "w\u00ecrtschaftlige": {"ADJ": 1}, "1932": {"NUM": 1}, "1931": {"NUM": 1}, "Frigg": {"PROPN": 1}, "w\u00ecrklig": {"ADV": 1}, "W\u00e8ste": {"NOUN": 1}, "1939": {"NUM": 1}, "1938": {"NUM": 1}, "z'r": {"ADP+DET": 1}, "Wiahnachtsm\u00e0nn": {"PROPN": 1}, "najelneije": {"ADJ": 1}, "Rotwinn": {"NOUN": 1}, "M\u00e4ennelstein": {"PROPN": 1}, "Schnackeh\u00fcs": {"NOUN": 1}, "Saar\u00adt\u00e0l": {"PROPN": 1}, "g\u00e4\u00e4": {"VERB": 1}, "drfer": {"ADV": 1}, "salda-n-esch": {"ADJ": 1}, "M\u00e0gie": {"NOUN": 1}, "gsunga": {"VERB": 1}, "Departementszahl": {"NOUN": 1}, "Hotel": {"NOUN": 1}, "lon": {"VERB": 1}, "zwescha": {"ADJ": 1, "ADP": 1}, "B\u00e8ttung": {"NOUN": 1}, "Illkirch-Graffenstaden": {"X": 1}, "bassin": {"X": 1}, "Biesheim": {"X": 1}, "nor\u00e8nna": {"VERB": 1}, "els\u00e0ssischi": {"ADJ": 1}, "Nord-Orschtlig": {"ADJ": 1}, "els\u00e0ssischa": {"ADJ": 1}, "els\u00e0ssische": {"ADJ": 1}, "\u00ccnterassa": {"NOUN": 1}, "Est": {"PROPN": 1}, "einf\u00e0ch": {"ADV": 1}, "Junon": {"PROPN": 1}, "Landschaft": {"NOUN": 1}, "g\u00e4n": {"VERB": 1}, "gnutzt": {"VERB": 1}, "Lag": {"NOUN": 1}, "you": {"X": 1}, "unter'ma": {"ADP": 1}, "Wappev\u00f6jel": {"NOUN": 1}, "tr\u00e0ditionell": {"ADV": 1}, "Element": {"NOUN": 1}, "w\u00e0ndert": {"VERB": 1}, "Endonesia": {"PROPN": 1}, "scht\u00e0rk": {"ADV": 1}, "Myanmar": {"PROPN": 1}, "einzig\u00e0rtig": {"ADV": 1}, "geje": {"ADP": 1}, "schp\u00e0nnt": {"VERB": 1}, "g'schnittene": {"ADJ": 1}, "Mosel": {"PROPN": 1}, "\u00c0rtikel": {"NOUN": 1}, "messt": {"VERB": 1}, "Undern\u00e0mme": {"NOUN": 1}, "Schmidt": {"PROPN": 1}, "leite": {"VERB": 1}, "-e": {"PRON": 1}, "Owernah": {"PROPN": 1}, "d\u00e4r": {"DET": 1}, "d\u00e4t": {"AUX": 1}, "d\u00e4m": {"DET": 1}, "vorsait": {"VERB": 1}, "volli": {"ADJ": 1}, "Zwigla": {"NOUN": 1}, "Predig": {"NOUN": 1}, "Liter\u00e0t\u00fcr": {"NOUN": 1}, "H\u00eclfsoper\u00e0tion": {"NOUN": 1}, "Schaferhund": {"NOUN": 1}, "Aristoteles": {"PROPN": 1}, "Reise": {"NOUN": 1}, "h\u00e0uiptsachlig": {"ADV": 1}, "\u00e0b\u00e0ssa": {"VERB": 1}, "Aegypiinae": {"X": 1}, "m\u00fcass": {"AUX": 1, "VERB": 1}, "Els\u00e0sser": {"PROPN": 1, "NOUN": 1}, "verl\u00e0sse": {"VERB": 1}, "\u00e0\u00e0gaa": {"VERB": 1}, "Gansagaier": {"NOUN": 1}, "Marceau": {"PROPN": 1}, "Ged\u00eccht": {"NOUN": 1}, "k\u00e4nna": {"VERB": 1}, "k\u00e4nne": {"AUX": 1}, "jedi": {"DET": 1}, "Esus": {"PROPN": 1}, "k\u00e4nnt": {"VERB": 1}, "jeda": {"DET": 1}, "geglitzert": {"VERB": 1}, "Schueh": {"NOUN": 1}, "ditsch": {"ADJ": 1}, "\u00ccnzucht": {"NOUN": 1}, "tourn\u00e9e": {"X": 1}, "Fl\u00fchm": {"NOUN": 1}, "betzi": {"NOUN": 1}, "loosa": {"VERB": 1}, "H\u00e0w": {"AUX": 1}, "Cana": {"PROPN": 1}, "Naan": {"ADV": 1}, "Victor": {"PROPN": 1}, "Z\u00e4ntrumsmassiv": {"NOUN": 1}, "Finef": {"NUM": 1}, "g'spitzt": {"VERB": 1}, "S\u00e0lzgrumbeerle": {"NOUN": 1}, "S'": {"PRON": 1, "DET": 1}, "Lueg": {"VERB": 1}, "vedische": {"ADJ": 1}, "occit\u00e0nisch": {"ADJ": 1}, "dr\u00ectt": {"ADJ": 1}, "Immigration": {"NOUN": 1}, "\u00fcssget\u00fcscht": {"VERB": 1}, "feschtliche": {"ADJ": 1}, "Si": {"PRON": 1, "DET": 1}, "So": {"ADV": 1}, "Sa": {"PRON": 1, "PROPN": 1}, "gtr\u00e0ga": {"VERB": 1}, "Se": {"PRON": 1, "DET": 1}, "Beruefsl\u00e4be": {"NOUN": 1}, "Tarte": {"X": 1}, "Seppi": {"NOUN": 1}, "746": {"NUM": 1}, "Griene": {"NOUN": 1}, "\u00c0rbet": {"NOUN": 1}, "Kr\u00e0nkeschweschtere": {"NOUN": 1}, "1054": {"NUM": 1}, "Federation": {"NOUN": 1}, "\u00c8ntw\u00e9cklung": {"NOUN": 1}, "wohrschins": {"ADV": 1}, "K\u00e9pferst\u00e5cher": {"NOUN": 1}, "Fall": {"NOUN": 1}, "vorbei": {"ADV": 1}, "S\u00e0cha": {"NOUN": 1}, "\u00c8xport": {"NOUN": 1}, "bsiigt": {"VERB": 1}, "fr": {"NOUN": 1, "ADP": 1}, "\u00c0nerk\u00e8nnung": {"NOUN": 1}, "exischtiirt": {"VERB": 1}, "gedruckt": {"VERB": 1}, "zr\u00e9ck": {"PART": 1}, "Wissheit": {"NOUN": 1}, "n\u00e4we": {"ADP": 1}, "fo": {"ADP": 1}, "a": {"ADV": 1, "DET": 1, "PRON": 1, "PART": 1, "X": 1, "AUX": 1}, "gsajt": {"VERB": 1}, "Gyps": {"X": 1}, "Porzel\u00e0n-Suppeschissle": {"NOUN": 1}, "Gulasch": {"NOUN": 1}, "Film": {"NOUN": 1}, "wohna": {"VERB": 1}, "P\u00e0rtner": {"NOUN": 1}, "wohnt": {"VERB": 1}, "l\u00e0uifenda": {"ADJ": 1}, "Dessert": {"NOUN": 1}, "finef": {"NUM": 1}, "mitem": {"CCONJ": 1, "ADV": 1, "ADP+DET": 1}, "1517": {"NUM": 1}, "gniest": {"VERB": 1}, "g'setzt": {"VERB": 1}, "\u00fcswags": {"ADV": 1}, "S\u00fcdoscht\u00e0sia": {"PROPN": 1}, "Liab": {"NOUN": 1}, "Lauter": {"PROPN": 1}, "Leclerc": {"PROPN": 1}, "payen": {"X": 1}, "gschtrait": {"VERB": 1}, "Lippe": {"NOUN": 1}, "End": {"NOUN": 1}, "Fr\u00e0uia": {"NOUN": 1}, "gschwasiert": {"VERB": 1}, "\u00e4lteschti": {"ADJ": 1}, "Felseheh'": {"NOUN": 1}, "Sundg\u00e0ui": {"PROPN": 1}, "Fulgurator": {"PROPN": 1}, "S\u00e0ch": {"NOUN": 1}, "S\u00e0ck": {"NOUN": 1}, "Parteie": {"NOUN": 1}, "fehle": {"VERB": 1}, "Renaissance": {"PROPN": 1}, "7": {"NUM": 1}, "villicht": {"ADV": 1}, "Flucht": {"NOUN": 1}, "H\u00e0\u00e0g": {"NOUN": 1}, "Fr\u00e8iheitskampfa": {"NOUN": 1}, "ass": {"SCONJ": 1}, "St\u00ecmmung": {"NOUN": 1}, "Lehrziit": {"NOUN": 1}, "Ciceron": {"PROPN": 1}, "inere": {"ADP+DET": 1}, "labt": {"VERB": 1}, "k\u00fclt\u00fcrella": {"ADJ": 1}, "w\u00e0rm": {"ADJ": 1}, "\u00fcsprowiara": {"VERB": 1}, "G\u00e0ttunge": {"NOUN": 1}, "Brot": {"NOUN": 1}, "W\u00e4rterb\u00fcach": {"NOUN": 1}, "b\u00e0\u00e0d": {"NOUN": 1}, "1875": {"NUM": 1}, "1873": {"NUM": 1}, "1870": {"NUM": 1}, "1871": {"NUM": 1}, "gfiirt": {"VERB": 1}, "dt.": {"ADJ": 1}, "\u00c0ltfr\u00e0nzeesch": {"NOUN": 1}, "ditscher": {"ADJ": 1}, "Ratifikation": {"NOUN": 1}, "Pumpi\u00e9": {"NOUN": 1}, "Autor": {"NOUN": 1}, "K\u00f6jelhopf": {"NOUN": 1}, "enra": {"ADP": 1}, "D\u00e0tum": {"NOUN": 1}, "d\u00e8rt'": {"ADV": 1}, "keltischi": {"ADJ": 1}, "fietere": {"VERB": 1}, "1919": {"NUM": 1}, "1918": {"NUM": 1}, "Territoire": {"PROPN": 1}, "Sanctus": {"NOUN": 1}, "Copernic": {"PROPN": 1}, "1911": {"NUM": 1}, "1910": {"NUM": 1}, "1915": {"NUM": 1}, "Abbesses": {"PROPN": 1}, "Gschicht": {"NOUN": 1}, "Regione": {"NOUN": 1}, "N\u00e0tion\u00e0lsport": {"NOUN": 1}, "dytsch": {"ADJ": 1}, "verlohra": {"VERB": 1}, "Chauve": {"X": 1}, "blicht": {"VERB": 1}, "Br\u00fcngr\u00e0uija": {"ADJ": 1}, "Reckam\u00e0rk": {"NOUN": 1}, "lib": {"X": 1}, "w\u00ecrks\u00e0ma": {"ADJ": 1}, "Witz": {"NOUN": 1}, "drbii": {"ADV": 1}, "Gsellsch\u00e0ft": {"NOUN": 1}, "P\u00e0r\u00e0dis": {"NOUN": 1}, "Bruscht": {"NOUN": 1}, "Nejwaltgaijer": {"NOUN": 1}, "Nit": {"ADV": 1, "PRON": 1, "PART": 1}, "Inform\u00e0tik": {"NOUN": 1}, "kai": {"PRON": 1}, "IRCAD": {"PROPN": 1}, "n\u00e0sse": {"ADJ": 1}, "Schweitzer": {"PROPN": 1}, "Tiarer": {"NOUN": 1}, "Beatus": {"PROPN": 1}, "b'nutzt": {"VERB": 1}, "w\u00e4nn": {"SCONJ": 1, "CCONJ": 1}, "wiese": {"VERB": 1}, "Schleier": {"NOUN": 1}, "H\u00ecns\u00eccht": {"NOUN": 1}, "Lettres": {"X": 1}, "Erfolg": {"NOUN": 1}, "1267": {"NUM": 1}, "1265": {"NUM": 1}, "Populaires": {"PROPN": 1}, "\u00b0": {"X": 1, "SYM": 1}, "Externa": {"ADJ": 1}, "\u00e0ng'strichene": {"ADJ": 1}, "nehmt": {"VERB": 1}, "Gros": {"PROPN": 1}, "Westf\u00e4lisch": {"ADJ": 1}, "f\u00ecnda": {"VERB": 1}, "international": {"ADJ": 1}, "kriagerische": {"ADJ": 1}, "Gw\u00e9nn": {"NOUN": 1}, "r\u00e0uicht": {"VERB": 1}, "Heimwaij": {"NOUN": 1}, "Zitter": {"SCONJ": 1, "ADP": 1}, "ufg'm\u00e0cht": {"VERB": 1}, "France": {"X": 1, "PROPN": 1}, "Getr\u00e4nk": {"NOUN": 1}, "Tail": {"NOUN": 1}, "D\u00e9partement": {"NOUN": 1}, "Schlucht": {"X": 1, "PROPN": 1, "NOUN": 1}, "st\u00e4rkt": {"VERB": 1}, "symbolisiere": {"VERB": 1}, "Parc": {"X": 1}, "Verf\u00fcegung": {"NOUN": 1}, "dom\u00ect": {"ADV": 1}, "indogerm\u00e0nische": {"ADJ": 1}, "Basel-Stadt": {"PROPN": 1}, "G\u00fcscht": {"PROPN": 1, "NOUN": 1}, "Brigade": {"PROPN": 1}, "jedem": {"DET": 1}, "lehrt": {"VERB": 1}, "z\u00fcegeht": {"VERB": 1}, "Ohra": {"NOUN": 1}, "vilmol": {"ADV": 1}, "jedes": {"CCONJ": 1, "PRON": 1}, "jeder": {"ADV": 1, "DET": 1}, "b\u00e9s": {"ADP": 1}, "fr\u00e0nzeesch": {"ADJ": 1}, "mabul": {"ADJ": 1}, "Symbole": {"NOUN": 1}, "Menscht'r": {"PROPN": 1}, "zitterem": {"ADP+DET": 1}, "dana": {"PRON": 1, "DET": 1}, "Tekschtilindustri": {"NOUN": 1}, "Symboltiir": {"NOUN": 1}, "g'st\u00e4rickte": {"ADJ": 1}, "t\u00fcrkisch": {"ADJ": 1}, "d\u00fcet": {"AUX": 1}, "War": {"VERB": 1}, "B\u00e4der": {"NOUN": 1}, "Umgabung": {"NOUN": 1}, "\u00echrer": {"DET": 1}, "\u00c0msla": {"NOUN": 1}, "Theorie": {"NOUN": 1}, "\u00echrem": {"DET": 1}, "Gott": {"NOUN": 1}, "Heidem\u00fcre": {"NOUN": 1}, "J\u00e0p\u00e0n": {"PROPN": 1}, "befenda": {"VERB": 1}, "unterschtricha": {"VERB": 1}, "s\u00fcech": {"VERB": 1}, "griani": {"ADJ": 1}, "grillt": {"VERB": 1}, "Umwaltminischtera": {"NOUN": 1}, "z\u00b4rickgeht": {"VERB": 1}, "da-n-\u00c4ltra": {"NOUN": 1}, "\u00e0schtandig": {"ADJ": 1}, "d\u00e9cht": {"ADV": 1}, "loos": {"PART": 1}, "dovor": {"ADV": 1}, "junger": {"ADJ": 1}, "g'fl\u00f6je": {"VERB": 1}, "\u00fcsh\u00e0lta": {"VERB": 1}, "S\u00fcd-\u00c0frik\u00e0": {"PROPN": 1}, "D\u00b4r": {"DET": 1}, "blockhaus": {"X": 1}, "\u00e0hanga": {"VERB": 1}, "Sundg\u00f6i": {"PROPN": 1}, "\u00c8nd\u00e8ckunga": {"NOUN": 1}, "Waize": {"NOUN": 1}, "Bouchon": {"X": 1}, "N\u00e0hrungselemant": {"NOUN": 1}, "000": {"NUM": 1}, "septamber": {"NOUN": 1}, "Owerrhint\u00e0l": {"PROPN": 1}, "verdiene": {"VERB": 1}, "brengt": {"VERB": 1}, "Korner": {"NOUN": 1}, "gse": {"AUX": 1}, "gsi": {"VERB": 1}, "schw\u00e4chschta": {"ADJ": 1}, "euch": {"PRON": 1}, "rechts": {"ADV": 1}, "gebild\u00b4t": {"VERB": 1}, "Sch\u00e0mbung": {"NOUN": 1}, "rechte": {"ADJ": 1}, "Fans": {"PROPN": 1, "NOUN": 1}, "14.947": {"NUM": 1}, "Vater": {"NOUN": 1}, "Football": {"PROPN": 1}, "Rescht": {"NOUN": 1}, "T\u00f6ertle": {"NOUN": 1}, "Grate": {"NOUN": 1}, "...": {"PUNCT": 1}, "Northmen": {"X": 1}, "Gw\u00ectter": {"NOUN": 1}, "v\u00ecel": {"ADV": 1, "ADJ": 1}, "w\u00e0ckst": {"VERB": 1}, "Br\u00fceder": {"NOUN": 1}, "\u00e0ins": {"NUM": 1}, "m\u00ecthalfa": {"VERB": 1}, "unbefaderta": {"ADJ": 1}, "K\u00e0ppagaijer": {"NOUN": 1}, "Gebr\u00fcch": {"NOUN": 1}, "Herrschaft": {"NOUN": 1}, "\u00e0f\u00e0ngt": {"VERB": 1}, "Gebweiler": {"X": 1}, "Deiler": {"NOUN": 1}, "Narvazella": {"NOUN": 1}, "Odin": {"PROPN": 1}, "Gsch\u00ecchtsvereiner": {"NOUN": 1}, "Liacht": {"NOUN": 1}, "Lawesand": {"NOUN": 1}, "Suhn": {"NOUN": 1}, "drufsteht": {"VERB": 1}, "\u00fcssre": {"ADP+DET": 1}, "Taylor": {"PROPN": 1}, "beschaftiga": {"VERB": 1}, "Wahlbezirk": {"NOUN": 1}, "Verfassung": {"NOUN": 1}, "weissenburgert": {"PROPN": 1, "NOUN": 1}, "m\u00ecr": {"PRON": 1}, "wascha": {"VERB": 1}, "pfiffa": {"VERB": 1}, "m\u00ect": {"ADV": 1, "ADP": 1}, "seviyorum": {"X": 1}, "N\u00fcrnbari": {"PROPN": 1}, "\u00ecmmer": {"ADV": 1}, "Ing\u00e0ng": {"NOUN": 1}, "Gl\u00fccklich": {"ADJ": 1}, "n\u00e0tirlig": {"ADV": 1}, "g'schnitte": {"VERB": 1}, "\u00e4rtr\u00e0ga": {"VERB": 1}, "weisch": {"VERB": 1}, "herrsche": {"VERB": 1}, "Norman": {"PROPN": 1}, "Alemannische": {"NOUN": 1}, "Verg\u00e0ngaheit": {"NOUN": 1}, "D\u00e0mpfgener\u00e0tor": {"NOUN": 1}, "ali-s\u00e2zzo": {"X": 1}, "ufg'stellt": {"VERB": 1}, "S\u00ecntflut": {"NOUN": 1}, "M\u00ectta": {"NOUN": 1}, "\u00e0ngereist": {"VERB": 1}, "Asperge": {"X": 1}, "Gro\u00dfvatter": {"NOUN": 1}, "Naschter": {"NOUN": 1}, "Schp\u00e0nnwita": {"NOUN": 1}, "1953.": {"NUM": 1}, "\u00c0tl\u00e0ntik": {"PROPN": 1}, "Kiche": {"NOUN": 1}, "Sch\u00e9pfung": {"NOUN": 1}, "Hochaltar": {"NOUN": 1}, "Aijer": {"NOUN": 1}, "Ich": {"PRON": 1}, "nochd\u00e4m": {"SCONJ": 1}, "gschr\u00ecewa": {"VERB": 1}, "Schnack": {"NOUN": 1}, "1890": {"NUM": 1}, "1891": {"NUM": 1}, "1892": {"NUM": 1}, "1893": {"PROPN": 1, "NUM": 1}, "Hochvogese": {"PROPN": 1}, "m\u00b4r": {"PRON": 1}, "Pobscht": {"NOUN": 1}, "pr\u00e0ktisch": {"ADJ": 1}, "sozial": {"ADJ": 1}, "\u00ecnl\u00e0dend": {"ADV": 1}, "1538": {"NUM": 1}, "Yvonne": {"PROPN": 1}, "Feschtd\u00e0\u00e0": {"NOUN": 1}, "europhil": {"ADJ": 1}, "Heinrich": {"PROPN": 1}, "wohl": {"ADV": 1}, "m\u00fce\u00dfa": {"VERB": 1}, "Flug": {"NOUN": 1}, "wohr": {"PART": 1, "ADJ": 1}, "Coca": {"PROPN": 1}, "e": {"ADP+DET": 1, "NUM": 1, "DET": 1, "X": 1}, "Ai": {"VERB": 1, "NOUN": 1}, "Ah": {"INTJ": 1}, "schleht": {"VERB": 1}, "An": {"ADP": 1}, "As": {"PRON": 1}, "Ar": {"PRON": 1}, "Au": {"NOUN": 1}, "Skandinavie": {"PROPN": 1}, "benutzt": {"VERB": 1}, "D\u00e0rm": {"NOUN": 1}, "z\u00fc": {"PART": 1, "ADP": 1}, "ge": {"VERB": 1}, "benutza": {"VERB": 1}, "ga": {"VERB": 1}, "barbecue": {"NOUN": 1}, "g\u00e0\u00e0": {"VERB": 1}, "Meurthe-et-Moselle": {"PROPN": 1}, "Ungerer": {"PROPN": 1}, "Noh": {"ADP": 1}, "erriicht": {"VERB": 1}, "H\u00e0lbkrais": {"NOUN": 1}, "S\u00fcb\u00e0r\u00e0wischa": {"ADJ": 1}, "Regierung": {"NOUN": 1}, "begniejt": {"VERB": 1}, "\u00ecwer": {"ADV": 1, "ADP": 1}, "1798": {"NUM": 1}, "1790": {"NUM": 1}, "f\u00fchlt": {"VERB": 1}, "Bergams": {"X": 1}, "uffzeh\u00e0lte": {"VERB": 1}, "N\u00e0mibia": {"NOUN": 1}, "furtbewejt": {"VERB": 1}, "unertr\u00e4\u00e4glig": {"ADJ": 1}, "Hembd": {"NOUN": 1}, "kapitul\u00e9re": {"VERB": 1}, "Bl\u00fcema": {"NOUN": 1}, "Blitz": {"NOUN": 1}, "gsund": {"ADJ": 1}, "Championnat": {"X": 1}, "Fr\u00e0ui": {"NOUN": 1}, "Yiddish": {"NOUN": 1}, "gf\u00e4hrdschta": {"ADJ": 1}, "2.20": {"NUM": 1}, "hetzut\u00e0gs": {"ADV": 1}, "erkl\u00e4re": {"VERB": 1}, "zm": {"SYM": 1}, "s\u00fcdlichscht": {"ADJ": 1}, "ze": {"CCONJ": 1, "PART": 1, "ADP": 1}, "Aaschr\u00ecfte": {"NOUN": 1}, "g\u00e0r": {"ADV": 1}, "zeruckzedrucke": {"VERB": 1}, "Poliz\u00e8i": {"NOUN": 1}, "Wilhelm": {"PROPN": 1}, "Dokterarbete": {"NOUN": 1}, "zu": {"ADP": 1}, "g\u00e0je": {"ADP": 1}, "Kultur": {"NOUN": 1}, "\u00c0lles": {"PRON": 1}, "koscht": {"VERB": 1}, "Nordw\u00e8ste": {"NOUN": 1}, "zB": {"ADV": 1}, "Boys": {"PROPN": 1}, "Els\u00e4ssisch": {"NOUN": 1}, ";": {"PUNCT": 1, "SYM": 1}, "\u00ccch": {"PRON": 1}, "Owerkopf": {"NOUN": 1}, "Rundg\u00e0ng": {"NOUN": 1}, "z.": {"SYM": 1}, "Roulade": {"NOUN": 1}, "r\u00fcsbrocht": {"VERB": 1}, "z'": {"CCONJ": 1, "SCONJ": 1, "ADV": 1, "PART": 1, "ADP": 1}, "M\u00e0nnsbilder": {"NOUN": 1}, "M\u00fcsmattla": {"NOUN": 1}, "65.136": {"NUM": 1}, "g\u00b4het": {"VERB": 1}, "Armand": {"X": 1}, "mehrsprochig": {"ADJ": 1}, "Rotr\u00e0hne": {"NOUN": 1}, "indivisible": {"X": 1}, "Vieil": {"X": 1}, "w\u00e9ll": {"AUX": 1}, "1247": {"NUM": 1}, "Gegaw\u00e0rt": {"NOUN": 1}, "wie": {"SCONJ": 1, "CCONJ": 1, "ADV": 1, "PART": 1, "PRON": 1}, "wia": {"ADV": 1, "CCONJ": 1}, "verbringe": {"VERB": 1}, "d\u00e0m": {"PRON": 1}, "wil": {"SCONJ": 1}, "wit": {"ADV": 1, "ADJ": 1}, "d\u00e0s": {"SCONJ": 1, "PRON": 1, "DET": 1}, "verg\u00e4sse": {"VERB": 1}, "bschetza": {"VERB": 1}, "fran\u00e7ais": {"X": 1}, "gueter": {"ADJ": 1}, "Vig\u00e9e": {"PROPN": 1}, "Papy": {"PROPN": 1}, "schtaila": {"ADJ": 1}, "bissele": {"NOUN": 1}, "geb\u00f6jt": {"VERB": 1}, "Vollikslied": {"NOUN": 1}, "Athene": {"PROPN": 1}, "glich": {"ADV": 1}, "R\u00e0d\u00e0ui": {"NOUN": 1}, "verw\u00e0ndelt": {"VERB": 1}, "durschn\u00ecttlig": {"ADV": 1}, "Uote": {"PROPN": 1}, "ufmerksam": {"ADJ": 1}, "\u00c8rschter": {"ADJ": 1}, "Illzig": {"PROPN": 1}, "wi\u00e4": {"SCONJ": 1}, "N\u00e4schtla": {"NOUN": 1}, "Ver\u00e0rweitung": {"NOUN": 1}, "linke": {"ADJ": 1}, "Kueche": {"NOUN": 1}, "Sp\u00eceler": {"NOUN": 1}, "kenne": {"AUX": 1, "VERB": 1}, "kenna": {"VERB": 1}, "Fr\u00e9de": {"NOUN": 1}, "Himalayagaijer": {"NOUN": 1}, "heechscht": {"ADJ": 1}, "Effakta": {"NOUN": 1}, "schlie\u00dft": {"VERB": 1}, "\u00c0\u00e0m\u00e0cha": {"NOUN": 1}, "andet": {"VERB": 1}, "Konsequenz": {"NOUN": 1}, "politisch": {"ADV": 1, "ADJ": 1}, "Bschluss": {"NOUN": 1}, "gek\u00e4empft": {"VERB": 1}, "od'r": {"CCONJ": 1}, "zamma": {"ADV": 1, "ADP": 1}, "regelma\u00dfig": {"ADV": 1}, "D\u00e4rfla": {"NOUN": 1}, "Marcel": {"PROPN": 1}, "igschlofa": {"ADJ": 1}, "M'r": {"PRON": 1, "PROPN": 1, "PUNCT": 1, "X": 1}, "m\u00e0ssiert": {"VERB": 1}, "Fr\u00e0nzeescha": {"NOUN": 1}, "drissig": {"NUM": 1}, "\u00c4nglisch": {"NOUN": 1}, "Libert\u00e9": {"PROPN": 1}, "Sch\u00fcela": {"NOUN": 1}, "Poliz\u00e8isch\u00fcel": {"NOUN": 1}, "Boda": {"NOUN": 1}, "Strahl": {"NOUN": 1}, "fihrrot": {"ADJ": 1}, "dikh": {"X": 1}, "Sozi\u00e0l\u00e0rweiter": {"NOUN": 1}, "gep\u00e0sst": {"VERB": 1}, "mode": {"ADJ": 1}, "W\u00e4rterb\u00ecldung": {"NOUN": 1}, "vun'ma": {"PRON": 1}, "Derfer": {"NOUN": 1}, "zemmlig": {"ADV": 1}, "Gasslaraddi": {"PROPN": 1}, "Glickseligkeit": {"NOUN": 1}, "H\u00f6jen\u00f6i": {"PROPN": 1}, "diitsche": {"ADJ": 1}, "s\u00e0ller": {"PRON": 1}, "\u00e0bg'wischt": {"VERB": 1}, "S\u00fcdeuropa": {"PROPN": 1}, "diefchsta": {"ADJ": 1}, "dodemet": {"ADV": 1}, "eringetraawe": {"VERB": 1}, "Florennes": {"PROPN": 1}, "1985": {"NUM": 1}, "g\u00b4maant": {"VERB": 1}, "od\u00b4r": {"CCONJ": 1}, "S\u00e8ktor": {"NOUN": 1}, "sifzt": {"VERB": 1}, "beob\u00e0rta": {"VERB": 1}, "Gep\u00e0ck": {"NOUN": 1}, "gs\u00e4llig": {"ADJ": 1}, "Chewing": {"X": 1}, "Galettes": {"X": 1}, "Schmutz": {"NOUN": 1}, "domols": {"ADV": 1}, "folga": {"VERB": 1}, "schl\u00e0g": {"VERB": 1}, "Frau": {"NOUN": 1}, "s\u00e9ch": {"PRON": 1}, "\u00e0ngep\u00e0sst": {"VERB": 1}, "ASN": {"X": 1, "NOUN": 1}, "Otfrid": {"PROPN": 1}, "erlauwe": {"ADV": 1}, "eijetliche": {"ADJ": 1}, "ewerga": {"VERB": 1}, "N\u00e0mma": {"NOUN": 1}, "Staub": {"NOUN": 1}, "R": {"SYM": 1}, "Tr\u00e0wereschn\u00e0ps": {"NOUN": 1}, "Erf\u00e0hrunga": {"NOUN": 1}, "N\u00e0mme": {"NOUN": 1}, "Appetitt": {"NOUN": 1}, "ewermasig": {"ADV": 1}, "vorne": {"ADV": 1}, "Aigasch\u00e0ft": {"NOUN": 1}, "Sozi\u00e0l\u00e0rwet": {"NOUN": 1}, "Habischt": {"NOUN": 1}, "Editions": {"X": 1}, "ver\u00e0bricha": {"VERB": 1}, "ainer": {"PRON": 1}, "bem\u00e8rkenswart": {"ADJ": 1}, "\u00ecm": {"ADP+DET": 1, "ADP": 1}, "Schuman": {"PROPN": 1}, "12.608": {"NUM": 1}, "Religio": {"NOUN": 1}, "Gr\u00fcne": {"X": 1}, "\u00dcssdr\u00ecck": {"NOUN": 1}, "Sorje": {"NOUN": 1}, "g\u00fcat": {"ADV": 1, "ADJ": 1}, "kr\u00e0cht": {"VERB": 1}, "Iizuugsgebiet": {"NOUN": 1}, "h\u00e8hrsch": {"VERB": 1}, "D\u00fcrer": {"PROPN": 1}, "kr\u00e0cha": {"VERB": 1}, "Welt": {"NOUN": 1}, "Zunft": {"NOUN": 1}, "Regionalsprooch": {"NOUN": 1}, "Dr\u00fcsse": {"ADV": 1}, "schw\u00e0rzi": {"ADJ": 1}, "Voorzuug": {"NOUN": 1}, "schw\u00e0rze": {"ADJ": 1}, "passe": {"VERB": 1}, "\u00fcsgsproche": {"VERB": 1}, "schw\u00e0rza": {"ADJ": 1}, "\u00dcsw\u00e0nderer": {"NOUN": 1}, "Haute-Alsace": {"PROPN": 1}, "ingetaucht": {"VERB": 1}, "Bucht": {"NOUN": 1}, "(": {"PUNCT": 1}, "\u00e0sp\u00e0nnt": {"VERB": 1}, "Luscht": {"NOUN": 1}, "Werik": {"NOUN": 1}, "gaignet": {"AUX": 1}, "angnumme": {"VERB": 1}, "gree\u00dfera": {"ADJ": 1}, "t\u00e0fel\u00e0rtigi": {"ADJ": 1}, "Spr\u00f2ch": {"NOUN": 1}, "\u00c0nna": {"ADV": 1, "PROPN": 1, "NOUN": 1}, "weschtlich": {"ADJ": 1}, "Fahnenlied": {"NOUN": 1}, "125": {"NUM": 1}, "bschtrait": {"VERB": 1}, "meischte": {"ADJ": 1}, "emmer": {"ADV": 1}, "Schroht": {"NOUN": 1}, "meischta": {"ADV": 1, "ADJ": 1}, "Gedarm": {"NOUN": 1}, "b'stellt": {"VERB": 1}, "Grossherzog": {"NOUN": 1}, "gras": {"X": 1}, "grad": {"ADV": 1}, "eberem": {"ADP+DET": 1}, "Hochw\u00e0sser": {"NOUN": 1}, "ufgw\u00e8ckt": {"VERB": 1}, "G\u00e9ttine": {"NOUN": 1}, "Burgunder": {"ADJ": 1}, "Zabern": {"X": 1}, "\u00e0n'ma": {"ADP": 1}, "Graafschaft": {"NOUN": 1}, "Donschtig": {"NOUN": 1}, "Zabere": {"PROPN": 1}, "mia\u00dfa": {"VERB": 1}, "ken": {"PRON": 1}, "Kenner": {"NOUN": 1}, "Erm\u00fcetigung": {"NOUN": 1}, "kei": {"DET": 1}, "Vorlesunge": {"NOUN": 1}, "Mulhouse": {"X": 1, "PROPN": 1}, "gfaderta": {"ADJ": 1}, "Dr\u00ecttel": {"NOUN": 1}, "Eide": {"NOUN": 1}, "Gr\u00e0\u00e0s": {"NOUN": 1}, "Schp\u00e0rs\u00e0hm": {"NOUN": 1}, "ciconia": {"X": 1}, "w\u00e4re": {"AUX": 1, "VERB": 1}, "w\u00e4rd": {"AUX": 1, "VERB": 1, "PUNCT": 1}, "tailwis": {"ADV": 1}, "Burget": {"PROPN": 1}, "Lob": {"NOUN": 1}, "luschtiga": {"ADJ": 1}, "str\u00e0hlend": {"ADJ": 1}, "gitt": {"VERB": 1}, "S\u00ecnn": {"NOUN": 1}, "Strosburjr": {"ADJ": 1}, "heimlich": {"ADV": 1}, "Nat\u00fcrwisseschafte": {"NOUN": 1}, "uffteilt": {"VERB": 1}, "lehra": {"VERB": 1}, "F\u00e0rwe": {"NOUN": 1}, "\u00ecsst": {"VERB": 1}, "F\u00e0rwa": {"NOUN": 1}, "Elsass-Lothringen": {"PROPN": 1}, "Zung": {"NOUN": 1}, "unentgaltliga": {"ADJ": 1}, "Leew'r": {"NOUN": 1}, "Anmut": {"NOUN": 1}, "Politik": {"NOUN": 1}, "Marcala": {"PROPN": 1}, "And": {"NOUN": 1}, "\u00c0\u00e0s": {"NOUN": 1}, "Sturm": {"PROPN": 1}, "V\u00f6llikerw\u00e0nderungszitte": {"NOUN": 1}, "Turckheim": {"PROPN": 1}, "ungfahr": {"ADV": 1}, "1516": {"NUM": 1}, "weissenburger": {"PROPN": 1, "NOUN": 1}, "1510": {"NUM": 1}, "1512": {"NUM": 1}, "ummasunscht": {"ADV": 1}, "W\u00e4schtliga": {"NOUN": 1}, "Sawere": {"PROPN": 1}, "Els\u00e0ss-Lothringe": {"PROPN": 1}, "\u00ecwwrgl\u00e4ufa": {"VERB": 1}, "beliger": {"ADJ": 1}, "gsch\u00ectzt": {"VERB": 1}, "B\u00e9ldh\u00f6i'r": {"NOUN": 1}, "Vergliich": {"NOUN": 1}, "B\u00e4ckerofen": {"X": 1}, "landw\u00e9rtschaftlig": {"ADV": 1}, "begah": {"VERB": 1}, "Netzlinks": {"NOUN": 1}, "d\u00e4nn": {"CCONJ": 1, "ADV": 1}, "Reihefolg": {"NOUN": 1}, "ing\u00b4nomme": {"VERB": 1}, "T\u00e8mperatur": {"NOUN": 1}, "Harz": {"NOUN": 1}, "Saush\u00e0im": {"PROPN": 1}, "versunke": {"VERB": 1}, "un\u00fcssweichlichi": {"ADJ": 1}, "Dreiteilung": {"NOUN": 1}, "G'schm\u00e0ck": {"NOUN": 1}, "p\u00e0ssende": {"ADJ": 1}, "Fr\u00e0nkr\u00ecch": {"PROPN": 1, "NOUN": 1}, "isch": {"ADV": 1, "AUX": 1, "VERB": 1, "PUNCT": 1}, "\u00ccsch": {"VERB": 1}, "schu": {"ADV": 1}, "verstupft": {"VERB": 1}, "i": {"PRON": 1}, "Idee": {"NOUN": 1}, "'ma": {"DET": 1}, "'me": {"DET": 1}, "Motto": {"NOUN": 1}, "Noochd\u00e4m": {"ADP": 1}, "Stern": {"NOUN": 1}, "scho": {"ADV": 1}, "glitzere": {"VERB": 1}, "bedekt": {"VERB": 1}, "germanische": {"ADJ": 1}, "Sumpfgebiater": {"NOUN": 1}, "110.359": {"NUM": 1}, "Studium": {"NOUN": 1}, "Fr\u00f6je": {"NOUN": 1}, "Emotiona": {"NOUN": 1}, "K\u00e0f": {"NOUN": 1}, "Bi": {"ADP": 1}, "b\u00f6je": {"VERB": 1}, "Fleischsupp": {"NOUN": 1}, "\u00c0ktivit\u00e4t": {"NOUN": 1}, "Messdiener": {"NOUN": 1}, "Esse": {"NOUN": 1}, "Beziehunge": {"NOUN": 1}, "Ziwwele": {"NOUN": 1}, "26.": {"NUM": 1}, "Fesch": {"NOUN": 1}, "bunutzung": {"NOUN": 1}, "Menderheit": {"NOUN": 1}, "264": {"NUM": 1}, "Comptoir": {"PROPN": 1}, "Hoch\u00e0mt": {"NOUN": 1}, "B.": {"SYM": 1}, "rota": {"ADJ": 1}, "Leesung": {"NOUN": 1}, "Albrecht": {"PROPN": 1}, "Dornreesla": {"PROPN": 1}, "zwei": {"NUM": 1, "NOUN": 1}, "baschelt": {"VERB": 1}, "hochdt.": {"ADJ": 1}, "?": {"PUNCT": 1}, "Wisstorich": {"NOUN": 1}, "geloffe": {"VERB": 1}, "Un": {"CCONJ": 1}, "zeruckstehn": {"ADP": 1}, "g'm\u00e0cht": {"VERB": 1}, "Profess\u00f6r": {"NOUN": 1}, "tr\u00fcriga": {"ADJ": 1}, "Jugend": {"NOUN": 1}, "fr\u00e0nzeesch\u00b4r": {"ADJ": 1}, "4O": {"NUM": 1}, "spont\u00e0ner": {"ADJ": 1}, "h\u00e0lta": {"VERB": 1}, "Wachselstromgener\u00e0tor": {"NOUN": 1}, "z\u00e4h": {"NUM": 1}, "\u00fcsschpetzla": {"VERB": 1}, "meischens": {"ADV": 1}, "Bschaftigung": {"NOUN": 1}, "Terminalus": {"PROPN": 1}, "n-a": {"DET": 1}, "Conseil": {"PROPN": 1}, "verwanda": {"VERB": 1}, "uffana": {"ADJ": 1}, "g\u00e9n\u00e9ral": {"PROPN": 1}, "ditschsprochig": {"ADJ": 1}, "Gaijer": {"NOUN": 1}, "gworra": {"VERB": 1}, "ph": {"X": 1}, "he": {"ADV": 1}, "Fl\u00e4chi": {"NOUN": 1}, "Savarin": {"NOUN": 1}, "K\u00e8ttena": {"NOUN": 1}, "w\u00e4m": {"SCONJ": 1}, "Nochber": {"NOUN": 1}, "728": {"NUM": 1}, "f\u00e0mos": {"ADJ": 1}, "Alli": {"NOUN": 1}, "Krimhilde": {"PROPN": 1}, "get\u00e0felt": {"VERB": 1}, "M\u00ectmensch": {"NOUN": 1}, "M\u00ectmenscha": {"NOUN": 1}, "Frejgr\u00e0fsch\u00e0ft": {"PROPN": 1}, "Welle": {"NOUN": 1}, "w\u00ecchtig": {"ADJ": 1}, "Industribrache": {"NOUN": 1}, "Vercors": {"PROPN": 1}, "Schickele": {"PROPN": 1}, "Gener\u00e0tiona": {"NOUN": 1}, "Belajerung": {"NOUN": 1}, "h\u00e0": {"AUX": 1, "VERB": 1}, "ditschsprochigi": {"ADJ": 1}, "vertriwe": {"VERB": 1}, "verw\u00e0ndt": {"VERB": 1, "ADJ": 1}, "Sp\u00ectznama": {"NOUN": 1}, "B'lajerung": {"NOUN": 1}, "griana": {"ADJ": 1}, "Corsica": {"PROPN": 1}, "Ehr": {"NOUN": 1}, "1200": {"NUM": 1}, "Nordendia": {"PROPN": 1}, "Ehe": {"NOUN": 1}, "Thema": {"NOUN": 1}, "H\u00f4teliers-Restaurateurs": {"X": 1}, "Drucke": {"NOUN": 1}, "ne\u00ef": {"ADV": 1}, "Mordssp\u00e8kt\u00e0kel": {"NOUN": 1}, "auf": {"ADP": 1}, "aui": {"ADV": 1}, "siner": {"PRON": 1, "DET": 1}, "Kleid": {"NOUN": 1}, "mitere": {"ADP+DET": 1}, "lasacien": {"X": 1}, "sinem": {"DET": 1}, "lawesl\u00e0nge": {"ADJ": 1}, "aux": {"X": 1}, "Platz": {"NOUN": 1}, "Grenze": {"NOUN": 1}, "fern\u00e8xe": {"X": 1}, "Trotz": {"ADP": 1}, "hatt": {"AUX": 1}, "Tomi": {"PROPN": 1}, "b\u00b4sundersch": {"ADV": 1}, "alpini": {"ADJ": 1}, "Reaktrschutzsyschteem": {"NOUN": 1}, "Thomas": {"PROPN": 1}, "zs\u00e0mme": {"ADV": 1}, "Schriftsteller": {"NOUN": 1}, "dr\u00e0": {"ADV": 1, "PART": 1}, "Donnergott": {"NOUN": 1}, "Schn\u00fcfa": {"NOUN": 1}, "Bliesel": {"NOUN": 1}, "B\u00e8ffert": {"PROPN": 1}, "gedroht": {"VERB": 1}, "vorstelle": {"VERB": 1}, "Forscher": {"NOUN": 1}, "nem": {"ADV": 1, "PRON": 1, "PART": 1}, "Kindheit": {"NOUN": 1}, "Zeus": {"PROPN": 1}, "net": {"ADV": 1, "PART": 1, "ADP": 1}, "Habsburger": {"PROPN": 1}, "1130": {"NUM": 1}, "10.": {"NUM": 1}, "meh": {"ADV": 1, "PRON": 1, "PART": 1, "DET": 1}, "sch\u00e4tza": {"VERB": 1}, "drei": {"NUM": 1}, "met": {"ADP": 1}, "mer": {"PRON": 1}, "100": {"NUM": 1}, "deilt": {"VERB": 1}, "Waffestillstand": {"NOUN": 1}, "L\u00e4ndel": {"NOUN": 1}, "goldi": {"ADJ": 1}, "gs\u00ec": {"AUX": 1, "VERB": 1}, "\u00dcsserd\u00e4m": {"ADV": 1}, "erwerb": {"VERB": 1}, "z\u00fcegm\u00e0cht": {"VERB": 1}, "meischt": {"ADV": 1}, "Mitt": {"NOUN": 1}, "Bev\u00e8lkerig": {"NOUN": 1}, "Lyon": {"NOUN": 1}, "St.": {"X": 1, "PROPN": 1}, "L\u00e0cha": {"VERB": 1, "NOUN": 1}, "Also": {"ADV": 1}, "Gr\u00e0\u00e0swaijer": {"NOUN": 1}, "getraawe": {"VERB": 1}, "schun": {"ADV": 1}, "gw\u00e0ndelt": {"VERB": 1}, "bliajigschte": {"ADJ": 1}, "Moment": {"NOUN": 1}, "Zwai": {"NUM": 1}, "bek\u00ecmmert": {"VERB": 1}, "triiba": {"VERB": 1}, "klainera": {"ADJ": 1}, "Trepfel": {"NOUN": 1}, "d\u00e8rt": {"ADV": 1, "ADP": 1}, "Blutwirscht": {"NOUN": 1}, "alsacien": {"X": 1}, "v'rliere": {"VERB": 1}, "d\u00e8rf": {"AUX": 1}, "Monet": {"NOUN": 1}, "ware": {"AUX": 1}, "wara": {"AUX": 1, "VERB": 1}, "\u00b4r": {"PRON": 1}, "\u00b4s": {"PRON": 1, "DET": 1}, "Wissreckagaier": {"NOUN": 1}, "\u00b4m": {"DET": 1}, "g'st\u00e0nde": {"VERB": 1}, "g'schosse": {"VERB": 1}, "B\u00e0le\u00e0ra": {"NOUN": 1}, "n\u00e8i": {"ADJ": 1}, "Lit": {"NOUN": 1}, "R\u00e0dio\u00e0ktivit\u00e4t": {"NOUN": 1}, "widd'r": {"ADV": 1, "PART": 1}, "Vornama": {"NOUN": 1}, "Junga": {"ADJ": 1, "NOUN": 1}, "Junge": {"ADJ": 1, "NOUN": 1}, "erw\u00e8cka": {"VERB": 1}, "S\u00eccherheit": {"NOUN": 1}, "Rhi": {"PROPN": 1}, "Kap": {"NOUN": 1}, "sidfrankischi": {"ADJ": 1}, "dr\u00e8i": {"NUM": 1}, "L\u00e0nd": {"NOUN": 1}, "G'lehrti": {"NOUN": 1}, "Wiboigebiet": {"NOUN": 1}, "\u00c0ffaschw\u00e0nz": {"NOUN": 1}, "Frasscht\u00e4tta": {"NOUN": 1}, "68.": {"NUM": 1}, "wachst": {"VERB": 1}, "Kawel": {"NOUN": 1}, "Raihj": {"NOUN": 1}, "\u00fcssgwerrikt": {"VERB": 1}, "H\u00ecmmel": {"NOUN": 1}, "W\u00e0sserl\u00e0uif": {"NOUN": 1}, "Ancient": {"X": 1}, "wuu": {"ADV": 1, "PRON": 1}, "schlachter": {"ADJ": 1}, "zweisproochige": {"ADJ": 1}, "Caelestis": {"PROPN": 1}, "Industri": {"NOUN": 1}, "\u00dcssdruck": {"NOUN": 1}, ",": {"PUNCT": 1}, "Trotzdam": {"ADV": 1}, "Riedese": {"PROPN": 1}, "Strosburjer": {"ADJ": 1}, "\u2018s": {"PRON": 1}, "1821-1877": {"NUM": 1}, "gliicha": {"ADJ": 1}, "duradrahia": {"VERB": 1}, "h\u00e4rstelle": {"VERB": 1}, "Vaishya": {"PROPN": 1}, "elektrischa": {"ADJ": 1}, "wenn": {"SCONJ": 1, "CCONJ": 1, "ADV": 1}, "Indie": {"PROPN": 1, "NOUN": 1}, "Dert": {"ADV": 1}, "B\u00fc\u00fcre": {"NOUN": 1}, "lexikografische": {"ADJ": 1}, "h\u00e0lbwaags": {"ADV": 1}, "w\u00e4gem": {"ADP+DET": 1}, "K\u00e8rper": {"NOUN": 1}, "\u00e0ls": {"CCONJ": 1, "ADV": 1, "ADP": 1}, "Giesse": {"PROPN": 1}, "g\u00ect": {"VERB": 1}, "Z\u00fclpich": {"PROPN": 1}, "Gawiller": {"PROPN": 1}, "ligt": {"VERB": 1}, "desmol": {"ADV": 1}, "L\u00e0chk\u00fcr": {"NOUN": 1}, "S\u00e9lestat": {"X": 1}, "Assk\u00e0rta": {"NOUN": 1}, "ing's\u00e0lze": {"VERB": 1}, "g\u00e0nze": {"ADJ": 1}, "g\u00e0nza": {"ADJ": 1}, "F\u00e0m\u00ecliag\u00e4ttin": {"NOUN": 1}, "einmol": {"ADV": 1}, "24.": {"NUM": 1}, "Friahjohr": {"NOUN": 1}, "unbedingt": {"ADV": 1}, "Circuit": {"X": 1}, "242": {"NUM": 1}, "M\u00e4triga": {"NOUN": 1}, "aschw\u00e4tzt": {"VERB": 1}, "Verwaltung": {"NOUN": 1}, "zwai": {"NUM": 1, "NOUN": 1}, "\u00b4me": {"DET": 1}, "eltschta": {"ADJ": 1}, "D\u00e4": {"DET": 1}, "gfadert": {"VERB": 1}, "einer": {"DET": 1}, "Adolf": {"PROPN": 1}, "Halle": {"PROPN": 1}, "\u00fcsgmacht": {"VERB": 1}, "Owerrhin-Tal": {"PROPN": 1}, "Handler": {"NOUN": 1}, "witterscht": {"ADV": 1}, "tr\u00e4cken": {"NOUN": 1}, "einem": {"PRON": 1, "DET": 1}, "Pr\u00e4zision": {"NOUN": 1}, "Hohk\u00fcnnijsburi": {"PROPN": 1}, "Bemerikunge": {"NOUN": 1}, "sidla": {"VERB": 1}, "Superficie": {"X": 1}, "Disch": {"NOUN": 1}, "Pr\u00e4f\u00e8ktur": {"NOUN": 1}, "Mittelmeer": {"PROPN": 1}, "Dritt": {"ADJ": 1}, "w\u00e0ge": {"ADP": 1}, "Schmuck\u00ecnd\u00fcschtrie": {"NOUN": 1}, "Sticker": {"NOUN": 1}, "Priester": {"NOUN": 1}, "mini": {"PRON": 1, "DET": 1}, "gh\u00e0ie": {"VERB": 1}, "mina": {"DET": 1}, "Johannes": {"PROPN": 1}, "\u00fcsserschti": {"ADJ": 1}, "gued'r": {"ADJ": 1}, "verdient": {"VERB": 1}, "dodemit": {"ADV": 1}, "Albert": {"PROPN": 1}, "gschankt": {"VERB": 1}, "Br\u00f6tlein": {"X": 1}, "d\u00b4r": {"DET": 1}, "Dodefer": {"ADV": 1}, "Bienz": {"PROPN": 1}, "F\u00e4ssel": {"NOUN": 1}, "W\u00e0ldbr\u00e0nd": {"NOUN": 1}, "The\u00e0ter": {"NOUN": 1}, "Kirich": {"NOUN": 1}, "S\u00fcde": {"NOUN": 1}, "D\u00e9partements": {"NOUN": 1}, "S\u00fcda": {"NOUN": 1}, "finfter": {"NOUN": 1}, "m": {"NOUN": 1, "SYM": 1}, "\u00fcssch\u00e0lta": {"VERB": 1}, "N\u00e0sdiechle": {"NOUN": 1}, "ver\u00e0nscht\u00e0lta": {"VERB": 1}, "Bruschts\u00e4ckel": {"NOUN": 1}, "Macht": {"NOUN": 1}, "G\u00e4willer": {"PROPN": 1}, "Europ\u00e4ische": {"ADJ": 1}, "Schnookeloch": {"NOUN": 1}, "K\u00e0t\u00e0l\u00e0nischa": {"NOUN": 1}, "B\u00fcech": {"NOUN": 1}, "netzlig": {"ADJ": 1}, "11": {"NUM": 1}, "Nibelunge-Helde": {"NOUN": 1}, "10": {"NUM": 1}, "Gschlacht": {"NOUN": 1}, "konkreta": {"ADJ": 1}, "zeerscht": {"ADV": 1}, "B\u00e0riss": {"PROPN": 1}, "\u00e0ng'sto?e": {"VERB": 1}, "l'entendre": {"X": 1}, "Ywohner": {"NOUN": 1}, "d'r": {"ADV": 1, "PRON": 1, "DET": 1}, "\u00fcsgsch\u00e0lta": {"VERB": 1}, "Arweit": {"NOUN": 1}, "\u00e0nra": {"ADP+DET": 1}, "sait": {"VERB": 1}, "un'": {"CCONJ": 1}, "C": {"SYM": 1}, "offz.": {"ADV": 1}, "g\u00fcet": {"ADV": 1, "ADJ": 1}, "h\u00e4tt": {"AUX": 1}, "Orgelpfiffe": {"NOUN": 1}, "cousin": {"X": 1}, "uns": {"PRON": 1}, "br\u00fcn": {"ADJ": 1}, "\u00fcss\u00fcecha": {"VERB": 1}, "und": {"CCONJ": 1, "PROPN": 1}, "une": {"X": 1}, "Z\u00e4ntim\u00e4ter": {"NOUN": 1}, "\u00c0pfelkuech": {"NOUN": 1}, "briicht": {"VERB": 1}, "Gl\u00ecck": {"NOUN": 1}, "Lorraine": {"X": 1, "PROPN": 1}, "repr\u00e4sentiert": {"VERB": 1}, "dargst\u00e8llt": {"VERB": 1}, "Kassa": {"NOUN": 1}, "Miehj": {"NOUN": 1}, "K\u00e0mel": {"NOUN": 1}, "Grund": {"NOUN": 1}, "wichtigs": {"ADJ": 1}, "M\u00e9nschter": {"NOUN": 1}, "wichtigi": {"ADJ": 1}, "Fiarfaadra": {"NOUN": 1}, "rom\u00e0nisch": {"ADJ": 1}, "grundloses": {"ADJ": 1}, "\"67": {"5\"": 1}, "Schtr\u00e0uigahl": {"ADJ": 1}, "zw\u00e9i": {"NUM": 1}, "Decht": {"ADV": 1}, "Germanique": {"X": 1}, "insbsundersch": {"ADV": 1}, "Meerettich": {"NOUN": 1}, "zer\u00e4cht": {"ADV": 1}, "verz\u00e4hl": {"VERB": 1}, "Suppl\u00e9ante": {"X": 1}, "\u00e4re": {"ADJ": 1}, "Schwei?": {"NOUN": 1}, "ii": {"PART": 1}, "Dichter": {"NOUN": 1}, "b'feschtigt": {"ADJ": 1}, "im": {"PROPN": 1, "ADP+DET": 1, "ADP": 1}, "m\u00ectlerwile": {"ADV": 1}, "\u00fcssg\u00e0nge": {"VERB": 1}, "unterschriwe": {"VERB": 1}, "Friehjohrsschw\u00e4lmele": {"NOUN": 1}, "ufgetraawe": {"VERB": 1}, "Verw\u00e0ltungsregion": {"NOUN": 1}, "verbraitet": {"VERB": 1}, "\u00e0ww'r": {"CCONJ": 1, "ADV": 1}, "haitra": {"ADJ": 1}, "Medizin": {"NOUN": 1}, "bellt": {"VERB": 1}, "\u00ccwerschw\u00e4mmung": {"NOUN": 1}, "produziart": {"VERB": 1}, "Vosegus": {"X": 1}, "Muschkla": {"NOUN": 1}, "jetzt": {"ADV": 1}, "mettm\u00e0cha": {"VERB": 1}, "n\u00e9wwer": {"ADP": 1}, "romanisch": {"ADJ": 1}, "i.": {"PART": 1}, "Unterst\u00ectzung": {"NOUN": 1}, "Vu": {"ADP": 1}, "gw\u00e0rta": {"VERB": 1}, "entlockt": {"VERB": 1}, "andere": {"ADJ": 1}, "facto": {"X": 1}, "erl\u00e0uibt": {"VERB": 1}, "Sidfrankrich": {"PROPN": 1}, "neier": {"ADJ": 1}, "anders": {"ADJ": 1}, "neischta": {"ADJ": 1}, "Lischteerschti": {"NOUN": 1}, "obwohl": {"SCONJ": 1}, "Kr\u00e0lla": {"NOUN": 1}, "Raaje": {"NOUN": 1}, "drgeje": {"ADV": 1}, "Heilig": {"NOUN": 1}, "\u00e0ngsidlet": {"VERB": 1}, "zfredener": {"ADJ": 1}, "Freyr": {"PROPN": 1}, "Mont-Terrible": {"PROPN": 1}, "Orte": {"NOUN": 1}, "Geberg": {"NOUN": 1}, "1552": {"NUM": 1}, "Vogel": {"PROPN": 1, "NOUN": 1}, "1556": {"NUM": 1}, "Koschb\u00e0re": {"ADJ": 1}, "Ard": {"PROPN": 1}, "sch\u00e0rfa": {"ADJ": 1}, "M\u00e0rikknepfle": {"NOUN": 1}, "Baim": {"NOUN": 1}, "Gsch\u00eccht": {"NOUN": 1}, "M\u00e8nsch": {"NOUN": 1}, "kleinscht": {"ADJ": 1}, "kunnt": {"VERB": 1}, "Ditschl\u00e0nd": {"PROPN": 1}, "Gsundheit": {"NOUN": 1}, "Sk\u00e0nd\u00e0l": {"NOUN": 1}, "zeiga": {"VERB": 1}, "numma": {"ADV": 1}, "numme": {"ADV": 1, "PART": 1}, "Sankt": {"PROPN": 1}, "Marla": {"NOUN": 1}, "seegelt": {"VERB": 1}, "Jericho": {"PROPN": 1}, "boll": {"ADV": 1}, "Odile": {"X": 1}, "igsa": {"VERB": 1}, "zur": {"ADP+DET": 1}, "Franche": {"X": 1, "PROPN": 1}, "zue": {"ADV": 1, "ADP": 1}, "S\u00fcd-Tribune": {"NOUN": 1}, "Schteckla": {"NOUN": 1}, "Brischt\u00e0l": {"PROPN": 1}, "zum": {"PART": 1, "ADP+DET": 1, "ADP": 1}, "einf\u00e0chi": {"ADJ": 1}, "dara": {"PRON": 1, "PROPN": 1, "DET": 1}, "serviere": {"VERB": 1}, "serviert": {"VERB": 1}, "P\u00e0rt\u00e9ie": {"NOUN": 1}, "Niema": {"NOUN": 1}, "vihl": {"ADJ": 1}, "1990.": {"NUM": 1}, "Unschuld": {"NOUN": 1}, "Nordvogese": {"PROPN": 1}, "zeigt": {"VERB": 1}, "i-setza": {"VERB": 1}, "gen\u00fcag": {"ADV": 1}, "Treppala": {"NOUN": 1}, "Jean": {"X": 1, "PROPN": 1}, "fahl": {"ADJ": 1}, "Teigpaschtete": {"NOUN": 1}, "gsp\u00ecelt": {"VERB": 1}, "Kl\u00e0uis": {"PROPN": 1}, "Bl\u00e4ikr\u00e0nket": {"NOUN": 1}, "Niderschl\u00e0g": {"NOUN": 1}, "D'": {"X": 1, "DET": 1}, "Mulh\u00fc\u00fcsa": {"PROPN": 1}, "Menscheverst\u00e0nd": {"NOUN": 1}, "\u00e0p\u00e0ssa": {"VERB": 1}, "sp\u00e0ra": {"VERB": 1}, "Fidius": {"PROPN": 1}, "Massa": {"NOUN": 1}, "\u00fcssa": {"PART": 1}, "gn\u00e0nnte": {"ADJ": 1}, "Persona": {"NOUN": 1}, "Persone": {"NOUN": 1}, "Septamber": {"NOUN": 1}, "Eigasch\u00e0fta": {"NOUN": 1}, "2500": {"NUM": 1}, "dies": {"X": 1}, "Eber": {"ADP": 1}, "Err\u00e4ffnung": {"NOUN": 1}, "Els\u00e1ss": {"PROPN": 1}, "n\u00e0tion\u00e0la": {"ADJ": 1}, "Wie": {"ADV": 1, "SCONJ": 1, "CCONJ": 1, "PART": 1}, "Wia": {"ADV": 1}, "g'fiehrt": {"VERB": 1}, "Schw\u00e0rzwirscht": {"NOUN": 1}, "glebt": {"VERB": 1}, "Comt\u00e9": {"X": 1, "PROPN": 1}, "mild": {"ADJ": 1}, "Schw\u00e0rma": {"NOUN": 1}, "M\u00e9t": {"ADP": 1}, "\u00e0gs\u00e4tz": {"VERB": 1}, "gheere": {"VERB": 1}, "\u00e0bgsunka": {"VERB": 1}, "absolutistisch": {"ADJ": 1}, "0": {"NUM": 1}, "Flammek\u00fceche": {"NOUN": 1}, "gheert": {"VERB": 1}, "Dunnerschd\u00e0\u00e0": {"NOUN": 1}, "Chrischtb\u00f6im": {"NOUN": 1}, "Diitschl\u00e0nd": {"PROPN": 1}, "Elsass'r": {"NOUN": 1}, "selbsch": {"ADV": 1}, "Buht\u00e0n": {"PROPN": 1}, "Suppefleisch": {"NOUN": 1}, "wore": {"AUX": 1, "VERB": 1}, "dim": {"DET": 1}, "die": {"PRON": 1, "DET": 1}, "dia": {"PRON": 1, "DET": 1}, "excellence": {"X": 1}, "get\u00e0nzt": {"VERB": 1}, "w\u00e0s": {"SCONJ": 1, "PRON": 1}, "Lehrb\u00fcech": {"NOUN": 1}, "bschriibt": {"VERB": 1}, "Lage": {"NOUN": 1}, "Pseudogips": {"X": 1}, "Treffpunkt": {"NOUN": 1}, "ere": {"DET": 1}, "rum": {"ADV": 1, "PART": 1}, "Nordkin\u00e0": {"PROPN": 1}, "Fabrikant": {"NOUN": 1}, "aif\u00e0rwig": {"ADJ": 1}, "medizinisch": {"ADJ": 1}, "Birdel": {"PROPN": 1}, "Supp": {"NOUN": 1}, "Brahma": {"PROPN": 1}, "nimmi": {"ADV": 1, "PART": 1}, "\u00ccwers\u00e8tzt": {"VERB": 1}, "Kahla": {"ADJ": 1}, "Kahle": {"PROPN": 1}, "boy": {"X": 1}, "geweckt": {"VERB": 1}, "di\u00e4": {"DET": 1}, "alta": {"ADJ": 1}, "H\u00fcssbe\u00e0mta": {"NOUN": 1}, "dich": {"X": 1}, "salta-n-allai": {"ADV": 1}, "Iwohnerzahl": {"NOUN": 1}, "Sicht": {"NOUN": 1}, "schl\u00e0chta": {"VERB": 1}, "Nohfroge": {"NOUN": 1}, "Marcius": {"PROPN": 1}, "gr\u00e4nzt": {"VERB": 1}, "Org\u00e0nischt": {"NOUN": 1}, "franco": {"ADJ": 1}, "vorem": {"ADP+DET": 1}, "1533-1534": {"NUM": 1}, "G\u00e4nsh\u00fctt": {"NOUN": 1}, "ethnischi": {"ADJ": 1}, "offiziell": {"ADJ": 1}, "vous": {"X": 1}, "fr\u00ecndlig": {"ADJ": 1}, "gs\u00e0jt": {"VERB": 1}, "\u00e0bwacksla": {"VERB": 1}, "Amts": {"NOUN": 1}, "Schwizer": {"ADJ": 1}, "sinre": {"DET": 1}, "W\u00f6lbung": {"NOUN": 1}, "\u00fcssra": {"NOUN": 1}, "m\u00ectgm\u00e0cht": {"VERB": 1}, "Gr\u00e4nze": {"NOUN": 1}, "Traditions": {"PROPN": 1}, "trainiert": {"VERB": 1}, "maischtens": {"ADV": 1}, "gro\u00df": {"ADJ": 1}, "Hundaheim": {"NOUN": 1}, "b\u00ectsi": {"ADV": 1, "PRON": 1}, "entw\u00ecckla": {"VERB": 1}, "Wundapunkt": {"NOUN": 1}, "gro?": {"ADJ": 1}, "iwereins": {"ADV": 1}, "bezeichnet": {"VERB": 1}, "ewera": {"ADV": 1, "ADJ": 1}, "EdF": {"NOUN": 1}, "erh\u00e4lt": {"VERB": 1}, "g\u2018heere": {"VERB": 1}, "weissenburgere": {"PROPN": 1}, "14.": {"NUM": 1}, "L\u00e4ckla": {"NOUN": 1}, "Br\u00fcch": {"NOUN": 1}, "g'heisse": {"VERB": 1}, "Fukushima": {"PROPN": 1}, "Hymn": {"NOUN": 1}, "Dicki": {"ADJ": 1}, "Tr\u00ectt": {"NOUN": 1}, "immer": {"ADV": 1}, "\u00e9n-e": {"ADP+DET": 1}, "delegiert": {"VERB": 1}, "\u00dcss": {"ADP": 1}, "jeedra": {"ADJ": 1}, "B\u00e0lk\u00e0nh\u00e0lbensla": {"PROPN": 1}, "schtehn": {"VERB": 1}, "Rais": {"PROPN": 1}, "Griachischa": {"NOUN": 1}, "ditlichi": {"ADJ": 1}, "bedecke": {"VERB": 1}, "Sch\u00e0ngala": {"PROPN": 1}, "Sch\u00e0da": {"NOUN": 1}, "bedeckt": {"VERB": 1}, "B\u00e8nzin": {"NOUN": 1}, "Gsellsch\u00e0ftorg\u00e0nisation": {"NOUN": 1}, "pflaga": {"VERB": 1}, "INSEE": {"PROPN": 1}, "n\u00ect": {"ADV": 1, "PART": 1}, "W\u00ecrtsch\u00e0ft": {"NOUN": 1}, "Organisation": {"NOUN": 1}, "liachyiga": {"ADJ": 1}, "gl\u00e0cht": {"VERB": 1}, "geologisch": {"ADV": 1}, "l\u00e0ngs\u00e0m": {"ADJ": 1}, "Reaktr": {"NOUN": 1}, "gnumma": {"VERB": 1}, "Zapter": {"NOUN": 1}, "Manchester": {"PROPN": 1}, "romana": {"X": 1}, "reservierte": {"ADJ": 1}, "mett'ra": {"DET": 1}, "Licht": {"NOUN": 1}, "wurd": {"AUX": 1, "VERB": 1}, "Furchb\u00e0rkeit": {"NOUN": 1}, "bl\u00e0ssgr\u00e0ui": {"ADJ": 1}, "d\u00fcrt": {"VERB": 1}, "Hochfascht": {"NOUN": 1}, "gemaant": {"VERB": 1}, "Nessler": {"PROPN": 1}, "lehre": {"VERB": 1}, "Funktion": {"NOUN": 1}, "weegt": {"VERB": 1}, "fiere": {"VERB": 1}, "Lohr": {"PROPN": 1}, "Sundgaui": {"NOUN": 1}, "Lohn": {"NOUN": 1}, "D\u00fc": {"PRON": 1}, "H\u00e0ls": {"NOUN": 1}, "saash\u00e0ft": {"ADJ": 1}, "funktioniert": {"VERB": 1}, "uffschlanza": {"VERB": 1}, "n\u00e0tionala": {"ADJ": 1}, "Berkely": {"X": 1}, "weichere": {"ADJ": 1}, "n\u00e0tionali": {"ADJ": 1}, "gemaint": {"VERB": 1}, "gw\u00e4hlt": {"VERB": 1}, "Frankeriich": {"PROPN": 1}, "T\u00e4nnchel": {"PROPN": 1}, "12": {"NUM": 1}, "15": {"NUM": 1}, "14": {"NUM": 1}, "17": {"NUM": 1}, "19": {"NUM": 1}, "gr\u00e0uija": {"ADJ": 1}, "bewirkt": {"VERB": 1}, "werd": {"AUX": 1, "VERB": 1}, "Ungleck": {"NOUN": 1}, "D\u00b4": {"DET": 1}, "1.": {"NUM": 1, "ADJ": 1}, "cuir": {"X": 1}, "hieschtle": {"ADV": 1}, "Kloscht'r": {"NOUN": 1}, "genomme": {"VERB": 1}, "\u00dcssn\u00e0hm": {"NOUN": 1}, "Do": {"ADV": 1}, "dopiert": {"VERB": 1}, "Di": {"DET": 1}, "De": {"PROPN": 1, "DET": 1}, "bl\u00ecewa": {"VERB": 1}, "D`": {"DET": 1}, "Da": {"DET": 1}, "umageht": {"VERB": 1}, "Du": {"X": 1}, "Dr": {"DET": 1}, "201": {"NUM": 1}, "200": {"NUM": 1}, "209": {"NUM": 1}, "reemisch-germ\u00e0nisch": {"ADJ": 1}, "jede": {"PRON": 1}, "20%": {"NUM": 1}, "mettla": {"SCONJ": 1}, "20.": {"NUM": 1}, "fillt": {"VERB": 1}, "hinterem": {"ADP+DET": 1}, "S\u00eccherheitsnorma": {"NOUN": 1}, "scolaire": {"X": 1}, "Iwohner": {"NOUN": 1}, "licht": {"ADV": 1}, "D1": {"X": 1}, "g'metz": {"VERB": 1}, "Vord\u00e4cher": {"NOUN": 1}, "liabschta": {"ADV": 1, "NOUN": 1}, "verfahla": {"VERB": 1}, "genschtigeres": {"ADJ": 1}, "K\u00e0lbsroulade": {"NOUN": 1}, "M\u00ect\u00e0rweiter": {"NOUN": 1}, "Bezirksarzt": {"NOUN": 1}, "Nibelunge": {"PROPN": 1}, "We": {"CCONJ": 1}, "Wo": {"PRON": 1}, "dick": {"ADJ": 1}, "Fr\u00f6j": {"NOUN": 1}, "Rinderbouillon": {"NOUN": 1}, "Akademie": {"NOUN": 1}, "Pr\u00e4sidant": {"NOUN": 1}, "Studia": {"NOUN": 1}, "sinra": {"DET": 1}, "Saverne": {"X": 1}, "symbolis\u00e9ert": {"VERB": 1}, "Prefekt\u00fcr": {"NOUN": 1}, "Schlofk\u00e0mmer": {"NOUN": 1}, "Underbruch": {"NOUN": 1}, "geh": {"VERB": 1}, "ziitweili": {"ADV": 1}, "Menscharachta": {"NOUN": 1}, "r\u00e9gional": {"X": 1}, "mankmol": {"ADV": 1}, "Granz": {"NOUN": 1}, "Juillet": {"NOUN": 1}, "Grand": {"PROPN": 1}, "Harstellung": {"NOUN": 1}, "gage": {"ADP": 1}, "Gfader": {"NOUN": 1}, "Grind": {"NOUN": 1}, "Pluvius": {"PROPN": 1}, "jo": {"ADV": 1, "CCONJ": 1, "PART": 1}, "bibr\u00ecnga": {"PRON": 1}, "bedroht": {"ADJ": 1}, "ja": {"ADV": 1, "INTJ": 1}, "780": {"NUM": 1}, "entweder": {"ADV": 1}, "Gejewart": {"NOUN": 1}, "Bourtzwiller": {"PROPN": 1}, "somit": {"ADV": 1}, "hervorgange": {"VERB": 1}, "H\u00f6ien\u00f6ir": {"ADJ": 1}, "fern\u00e9": {"SYM": 1}, "studiert": {"VERB": 1}, "sunst": {"ADV": 1}, "je": {"X": 1}, "\u201e": {"PUNCT": 1}, "Dialakt": {"NOUN": 1}, "midd\u00e0\u00e0s": {"ADV": 1}, "M\u00echlh\u00fcse-G\u00e4willer-Thann": {"PROPN": 1}, "weissenburgertere": {"PROPN": 1, "NOUN": 1}, "\u00ccntrascht": {"NOUN": 1}, "firchterliche": {"ADJ": 1}, "Zerscht\u00e9rung": {"NOUN": 1}, "Gottfried": {"PROPN": 1}, "\u00dcssdehnung": {"NOUN": 1}, "H\u00e0ndschueh": {"NOUN": 1}, "L\u00f6sung": {"NOUN": 1}, "Ren\u00e9": {"PROPN": 1}, "g\u00b4h\u00e0lte": {"VERB": 1}, "Stickele": {"NOUN": 1}, "1458": {"NUM": 1}, "g'l\u00f6scht": {"VERB": 1}, "sozi\u00e0la": {"ADJ": 1}, "w\u00e9der": {"ADV": 1}, "par": {"X": 1}, "Milh\u00fc\u00fcse": {"PROPN": 1}, "Milh\u00fc\u00fcsa": {"PROPN": 1}, "g'f\u00e4jt": {"VERB": 1}, "\u00dcsschtarwa": {"NOUN": 1}, "hecha": {"NOUN": 1}, "Marith\u00e9": {"PROPN": 1}, "Diebst\u00e0hl": {"NOUN": 1}, "weissenburgertsstr\u00fcss": {"PROPN": 1}, "kn\u00e0pp": {"ADJ": 1}, "K\u00e4rwerl\u00e4nga": {"NOUN": 1}, "bsetza": {"VERB": 1}, "trumpiara": {"VERB": 1}, "Inschtit\u00fct": {"NOUN": 1}, "M\u00e5ler": {"NOUN": 1}, "a-n-Ainzelganger": {"NOUN": 1}, "\u00fcssgw\u00e0cksa": {"VERB": 1}, "\u00fcssg'sproche": {"VERB": 1}, "Adrenalin": {"NOUN": 1}, "Dius": {"PROPN": 1}, "Streissle": {"NOUN": 1}, "pf\u00e4lzisch": {"ADJ": 1}, "gange": {"VERB": 1}, "Soundso": {"NOUN": 1}, "rumpelt": {"VERB": 1}, "Je\u00fbne": {"X": 1}, "4": {"NUM": 1}, "Miedi": {"NOUN": 1}, "Reichsgranzeverteidiger": {"NOUN": 1}, "Georges": {"PROPN": 1}, "\u00c9cologie-Europe": {"PROPN": 1}, "mol": {"NOUN": 1}, "B\u00fcrjerracht": {"NOUN": 1}, "Dienschd\u00e0\u00e0s": {"NOUN": 1}, "Wespiser": {"PROPN": 1}, "widder": {"ADV": 1, "CCONJ": 1}, "eigne": {"ADJ": 1}, "km\u00b2": {"NOUN": 1}, "vunere": {"ADP+DET": 1}, "Nachschtaliawa": {"NOUN": 1}, "ziagt": {"VERB": 1}, "Stimmung": {"NOUN": 1}, "Nei": {"PART": 1}, "Rhin-Ufer": {"NOUN": 1}, "naan": {"SCONJ": 1, "ADV": 1, "PART": 1, "INTJ": 1}, "z\u00e0hlreiche": {"ADJ": 1}, "Schutz": {"NOUN": 1}, "gross": {"ADJ": 1}, "besser": {"ADJ": 1}, "Johrzehnta": {"NOUN": 1}, "Dial\u00e4kt": {"NOUN": 1}, "Ariovist": {"PROPN": 1}, "\u00e0\u00e0n": {"ADV": 1}, "Pasteur": {"PROPN": 1}, "Met": {"ADP": 1}, "Sennlichkeit": {"NOUN": 1}, "Mer": {"PRON": 1}, "frieier": {"ADV": 1}, "Fue?": {"NOUN": 1}, "Cathartidae": {"X": 1}, "noochher": {"ADV": 1}, "842": {"NUM": 1}, "841": {"NUM": 1}, "\u00e4rl\u00e0uibt": {"VERB": 1}, "sidlich": {"ADV": 1}, "B'riehmti": {"ADJ": 1}, "fresst": {"VERB": 1}, "gebisse": {"VERB": 1}, "Meinung": {"NOUN": 1}, "Beriahmta": {"ADJ": 1}, "Hochplateaus": {"NOUN": 1}, "g'schwore": {"VERB": 1}, "H\u00ecrn": {"NOUN": 1}, "\u00e0ngschlosse": {"VERB": 1}, "L\u00e8tscht": {"NOUN": 1}, "Krumme": {"ADJ": 1}, "toteskr\u00e0nker": {"ADJ": 1}, "Marokko": {"PROPN": 1, "NOUN": 1}, "nutza": {"VERB": 1}, "\u00e0lter": {"ADJ": 1}, "v.N.n.S.": {"NOUN": 1}, "Kleina": {"NOUN": 1}, "nutzt": {"VERB": 1}, "militarischi": {"ADJ": 1}, "v\u00e9el": {"ADJ": 1}, "L\u00e0ndser": {"PROPN": 1}, "St\u00e0ffel": {"NOUN": 1}, "G'laijehait": {"NOUN": 1}, "verschwunde": {"VERB": 1}, "letscht": {"ADJ": 1}, "verschwunda": {"VERB": 1}, "n'isch": {"AUX": 1}, "S\u00e0mmlung": {"NOUN": 1}, "fils": {"X": 1}, "bild't": {"VERB": 1}, "USA": {"PROPN": 1}, "Am": {"ADP+DET": 1}, "liawer": {"ADV": 1}, "L\u00e0ngs\u00e0hm": {"ADV": 1}, "Composit\u00f6r": {"NOUN": 1}, "`D'r": {"DET": 1}, "vrliibt": {"VERB": 1}, "erinnert": {"VERB": 1}, "Fraie": {"NOUN": 1}, "Fraid": {"NOUN": 1}, "H\u00e0ns": {"PROPN": 1}, "Produktion": {"NOUN": 1}, "rosarot": {"ADJ": 1}, "H\u00e0nd": {"NOUN": 1}, "Bildthem\u00e0tik": {"NOUN": 1}, "l\u00e0nda": {"VERB": 1}, "herchschta": {"ADJ": 1}, "Recka": {"NOUN": 1}, "luej": {"VERB": 1}, "St\u00e0mmt\u00ecsch": {"NOUN": 1}, "dunkel": {"ADJ": 1}, "erfordra": {"VERB": 1}, "Diplom": {"NOUN": 1}, "Bedrohung": {"NOUN": 1}, "alphabeetische": {"ADJ": 1}, "Rolla": {"NOUN": 1}, "gibts": {"VERB": 1}, "unser": {"DET": 1}, "jueves": {"X": 1}, "kn\u00ecpfa": {"VERB": 1}, "Junggaijer": {"NOUN": 1}, "\u00dcssl\u00e0nd": {"NOUN": 1}, "vile": {"DET": 1}, "T\u00e4tigkeita": {"NOUN": 1}, "S\u00fcgtiarla": {"NOUN": 1}, "vill": {"ADV": 1}, "Gmeinde": {"NOUN": 1}, "anglais": {"X": 1}, "schlussandlig": {"ADV": 1}, "Mythos": {"NOUN": 1}, "gen\u00e0nnt": {"VERB": 1}, "ingetr\u00e4tte": {"VERB": 1}, "Glick": {"NOUN": 1}, "g'spielt": {"VERB": 1}, "witter": {"ADV": 1}, "Verglichswerterbuech": {"NOUN": 1}, "Vorg\u00e4nger": {"NOUN": 1}, "Socrates": {"PROPN": 1}, "Sebastian": {"PROPN": 1}, "D\u00e9l\u00e9mont": {"PROPN": 1}, "Eimer": {"NOUN": 1}, "Dor\u00e9": {"PROPN": 1}, "Rino": {"PROPN": 1}, "rejierte": {"ADJ": 1}, "Kilo": {"NOUN": 1}, "W\u00e0sserstoffperoxid-D\u00e0mpf": {"NOUN": 1}, "Ring": {"NOUN": 1}, "Bugatti": {"PROPN": 1}, "Rundkuppe": {"NOUN": 1}, "Geischteswisseschafte": {"NOUN": 1}, "Georg": {"PROPN": 1}, "\u00ecrgend": {"ADV": 1}, "sajsch": {"VERB": 1}, "dian": {"AUX": 1}, "ohne": {"SCONJ": 1, "ADP": 1}, "ohna": {"ADP": 1}, "ohni": {"ADP": 1}, "dr\u00fcsse": {"ADV": 1}, "abdr\u00e4nnt": {"VERB": 1}, "gw\u00ecnna": {"VERB": 1}, "5000": {"NUM": 1}, "Amol": {"ADV": 1}, "z\u00fce": {"ADV": 1, "PART": 1, "ADP": 1}, "z\u00fca": {"ADP": 1}, "Eguisheim-Dagsbourg": {"PROPN": 1}, "\u00e0": {"PART": 1, "DET": 1, "VERB": 1}, "S\u00fcd": {"NOUN": 1}, "uffgnomme": {"VERB": 1}, "Goddelau": {"PROPN": 1}, "gflackt": {"ADJ": 1}, "s\u00e0ga": {"VERB": 1}, "\u00e0bg'w\u00e4sche": {"VERB": 1}, "Europa": {"PROPN": 1}, "grauibl\u00e0ui": {"ADJ": 1}, "\u00fcsg'ruemt": {"VERB": 1}, "L\u00e0ch-Yoga": {"NOUN": 1}, "sondern": {"CCONJ": 1}, "Bliemle": {"NOUN": 1}, "Boeing": {"PROPN": 1}, "Bliemla": {"NOUN": 1}, "Latarius": {"PROPN": 1}, "Gejeoffensive": {"NOUN": 1}, "m\u00e0iste": {"ADV": 1}, "\u00e0ndri": {"ADJ": 1}, "Z\u00e4hn": {"NOUN": 1}, "der": {"PRON": 1, "DET": 1, "X": 1}, "des": {"X": 1, "PROPN": 1, "DET": 1, "PRON": 1}, "\u00e0ndra": {"PRON": 1, "ADJ": 1}, "\u00dcszeichnung": {"NOUN": 1}, "N\u00e4chi": {"NOUN": 1}, "W\u00e0ld": {"PROPN": 1, "NOUN": 1}, "l\u00fctter": {"ADV": 1, "ADJ": 1}, "w\u00ece": {"CCONJ": 1}, "Klaiveegel": {"NOUN": 1}, "lichte": {"ADJ": 1}, "Oder": {"CCONJ": 1}, "zw\u00ecngt": {"VERB": 1}, "W\u00e9ntersportler": {"NOUN": 1}, "\u00fcsserscht": {"ADJ": 1}, "ersch\u00e0ffa": {"VERB": 1}, "!": {"PUNCT": 1}, "Raymond": {"PROPN": 1}, "\u00e9xistiere": {"VERB": 1}, "Nobelpris": {"NOUN": 1}, "K\u00e4rwer\u00e0bf\u00e0ll": {"NOUN": 1}, "S\u00e0nti": {"PROPN": 1}, "Tyr": {"PROPN": 1}, "Don": {"PROPN": 1}, "Burgunder-K\u00fcnni": {"NOUN": 1}, "petite": {"X": 1}, "teils": {"ADV": 1}, "teilt": {"VERB": 1}, "\u00echna": {"PRON": 1}, "teile": {"VERB": 1}, "sech": {"PRON": 1}, "fernex": {"X": 1}, "Liachtgr\u00ecffel": {"PROPN": 1}, "1475": {"NUM": 1}, "M\u00e9nscht'r": {"NOUN": 1}, "Foie": {"X": 1}, "1478": {"NUM": 1}, "Verliabta": {"NOUN": 1}, "Dankt": {"VERB": 1}, "Ditsch-Franzeesche": {"ADJ": 1}, "frz.": {"ADJ": 1}, "Z\u00e4ndre": {"NOUN": 1}, "z\u00b4": {"ADP": 1}, "25": {"NUM": 1}, "23": {"NUM": 1}, "\u00e0kummt": {"VERB": 1}, "baar": {"NUM": 1}, "ufg'hebt": {"VERB": 1}, "wesentliche": {"ADJ": 1}, "Philosopha": {"NOUN": 1}, "begleit": {"ADJ": 1}, "2.": {"NUM": 1, "ADJ": 1}, "Bas": {"PROPN": 1}, "h\u00e4re": {"ADV": 1}, "gegl\u00e4nzt": {"VERB": 1}, "Editeur": {"X": 1}, "Bai": {"NOUN": 1}, "Kr\u00e0nkak\u00e0ssa": {"NOUN": 1}, "praktiziere": {"VERB": 1}, "lat.": {"ADJ": 1}, "mitg\u00e0nge": {"VERB": 1}, "verbreit": {"VERB": 1}, "\u00c0bwackslung": {"NOUN": 1}, "detailliirti": {"ADJ": 1}, "P\u00e0schtetle": {"NOUN": 1}, "TROXLER": {"PROPN": 1}, "fuchtla": {"VERB": 1}, "hebdo": {"X": 1}, "Volksmund": {"NOUN": 1}, "Cordon": {"X": 1}, "rendez-vous": {"NOUN": 1}, "P\u00e0ntomim": {"NOUN": 1}, "Dial\u00e4ktwerter": {"NOUN": 1}, "Briad'r": {"NOUN": 1}, "gel\u00e4je": {"VERB": 1, "NOUN": 1}, "zwaiter": {"NUM": 1}, "M\u00eclz": {"NOUN": 1}, "g'heert": {"VERB": 1}, "ES": {"X": 1}, "Yankees": {"NOUN": 1}, "Em": {"ADP+DET": 1}, "En": {"ADP": 1}, "Drbi": {"ADV": 1}, "Silvaschter": {"PROPN": 1}, "Haas": {"PROPN": 1}, "Indra": {"PROPN": 1}, "Mannes": {"NOUN": 1}, "Manner": {"NOUN": 1}, "Es": {"PRON": 1}, "Er": {"PRON": 1}, "B\u00fc\u00fcr": {"NOUN": 1}, "Index": {"NOUN": 1}, "Luxeburi": {"PROPN": 1}, "pr\u00e0ktischa": {"ADJ": 1}, "Unterboda": {"NOUN": 1}, "pr\u00e0ktischt": {"ADJ": 1}, "ufget\u00e0felt": {"VERB": 1}, "Raup": {"NOUN": 1}, "Quirinus": {"PROPN": 1}, "18.": {"NUM": 1}, "R\u00e8nnb\u00e0hn": {"NOUN": 1}, "verbunda": {"VERB": 1}, "verbunde": {"VERB": 1}, "m.D'r": {"SCONJ": 1}, "M\u00ecttla": {"NOUN": 1}, "V\u00e9lodrome": {"PROPN": 1}, "Doktr": {"NOUN": 1}, "Justiz": {"NOUN": 1}, "Problem": {"NOUN": 1}, "Schuldgf\u00fchl": {"NOUN": 1}, "k\u00e0": {"AUX": 1, "VERB": 1}, "\u00e0nd\u00e4chtig": {"ADV": 1, "VERB": 1}, "Reng": {"NOUN": 1}, "k\u00e4": {"DET": 1}, "k\u00e8": {"PRON": 1, "DET": 1}, "gr\u00ecsse": {"VERB": 1}, "Wyler": {"PROPN": 1}, "w\u00ecrtschaftlig": {"ADV": 1}, "Kolonia": {"NOUN": 1}, "ufem": {"ADP+DET": 1}, "sa-n-a": {"PRON": 1}, "f\u00fchl": {"ADJ": 1}, "S\u00f6iwetter": {"NOUN": 1}, "gerollter": {"ADJ": 1}, "M\u00e0riksknepfle": {"NOUN": 1}, "bsiidle": {"VERB": 1}, "Totveh": {"NOUN": 1}, "sp\u00e4ter": {"ADV": 1, "ADJ": 1}, "Sp\u00e0ss": {"NOUN": 1}, "Sider": {"ADP": 1}, "Be\u00e0mter": {"NOUN": 1}, "Episode": {"NOUN": 1}, "L\u00e0ger": {"NOUN": 1}, "Kaliumcarbonat": {"NOUN": 1}, "scherzh\u00e0fte": {"ADJ": 1}, "ka": {"AUX": 1}, "Kontakt": {"NOUN": 1}, "kg": {"NOUN": 1, "SYM": 1}, "meine": {"VERB": 1}, "meina": {"VERB": 1}, "km": {"NOUN": 1, "SYM": 1}, "\u00e0ktiv": {"ADJ": 1}, "ku": {"VERB": 1}, "Blocus": {"NOUN": 1}, "Departements": {"NOUN": 1}, "pharmazeut\u00e9sche": {"ADJ": 1}, "\u00ecng'schlaawe": {"VERB": 1}, "n\u00e9iji": {"ADJ": 1}, "k\u00e0t": {"AUX": 1, "VERB": 1}, "Jagd": {"NOUN": 1}, "find": {"VERB": 1}, "frisch": {"ADJ": 1}, "Ops": {"PROPN": 1}, "g'holt": {"VERB": 1}, "Milliarda": {"NOUN": 1}, "Sumpfglander": {"NOUN": 1}, "8": {"NUM": 1}, "Ancus": {"PROPN": 1}, "Extrusion": {"PROPN": 1}, "Gottesw\u00eclla": {"NOUN": 1}, "einiga": {"DET": 1}, "Zehnst\u00e4edtebund": {"NOUN": 1}, "Reich": {"NOUN": 1}, "greeser": {"ADJ": 1}, "Lothar": {"PROPN": 1}, "ensgs\u00e0mt": {"ADV": 1}, "Gn\u00e4tsch": {"NOUN": 1}, "region\u00e0la": {"ADJ": 1}, "ghiirota": {"VERB": 1}, "B\u00fcrjer": {"NOUN": 1}, "gestopfti": {"ADJ": 1}, "B'zeichnung": {"NOUN": 1}, "Ross\u00e9": {"PROPN": 1}, "Firma": {"NOUN": 1}, "\u00c0frik": {"PROPN": 1, "NOUN": 1}, "B\u00e0sel": {"PROPN": 1}, "\u00dcsw\u00ecrkung": {"NOUN": 1}, "agstige": {"VERB": 1}, "Umg\u00e9wung": {"NOUN": 1}, "schr\u00e4ckliche": {"ADJ": 1}, "jarlig": {"ADV": 1}, "Kind": {"NOUN": 1}, "Kulminationspunkt": {"NOUN": 1}, "\u00c0bl\u00e0dung": {"NOUN": 1}, "Dank": {"ADP": 1}, "m\u00e0nchi": {"DET": 1, "NOUN": 1}, "Populaire": {"X": 1}, "m\u00e0nche": {"PRON": 1}, "ikh": {"X": 1}, "Iuppiter": {"X": 1, "PROPN": 1}, "Frachheit": {"NOUN": 1}, "Soultzbach-les-Bains": {"X": 1}, "Alemanne": {"PROPN": 1}, "luschtig": {"ADJ": 1}, "K\u00ecrch": {"PROPN": 1}, "Yes": {"X": 1}, "manker": {"ADJ": 1}, "Aaner": {"PRON": 1}, "vorgschl\u00e0ga": {"VERB": 1}, "Min\u00fcta": {"NOUN": 1}, "iwwrigi": {"ADJ": 1}, "verdorba": {"ADJ": 1}, "Brothers": {"X": 1}, "Bev\u00e8lkerungsd\u00e9chte": {"NOUN": 1}, "viili": {"DET": 1}, "gheren": {"ADJ": 1}, "Dorffascht": {"NOUN": 1}, "Cr\u00e9dit": {"PROPN": 1}, "Bleck": {"NOUN": 1}, "Hoft": {"NOUN": 1}, "Herbscht": {"NOUN": 1}, "Vereiner": {"NOUN": 1}, "manckmol": {"ADV": 1}, "groosa-n-\u00c0uiga": {"ADJ": 1}, "gan": {"VERB": 1}, "gaa": {"VERB": 1}, "Ding": {"PROPN": 1}, "Darmstadt": {"PROPN": 1}, "961": {"NUM": 1}, "962": {"NUM": 1}, "T\u00fcrkisch": {"NOUN": 1}, "\u00e0lso": {"ADV": 1, "SCONJ": 1, "CCONJ": 1}, "s\u00e4ig": {"VERB": 1}, "g'hindert": {"VERB": 1}, "schlachta": {"ADJ": 1}, "zeruckg'str\u00e4hlte": {"ADJ": 1}, "D\u00e0sselberg": {"PROPN": 1}, "ewerfrassa": {"VERB": 1}, "zieht": {"VERB": 1}, "1537": {"NUM": 1}, "ewa": {"ADJ": 1}, "Glagaheita": {"NOUN": 1}, "n\u00e8iss": {"ADJ": 1}, "Reinmar": {"PROPN": 1}, "\u00c0ltditsch": {"NOUN": 1}, "Schl\u00e0ger": {"NOUN": 1}, "Entdeckung": {"NOUN": 1}, "M\u00e8tzger\u00e8i": {"NOUN": 1}, "\u00dcssch\u00e0lta": {"NOUN": 1}, "Meeter": {"NOUN": 1}, "Meischter": {"NOUN": 1}, "Ung\u00e0risch": {"NOUN": 1}, "Wuch": {"NOUN": 1}, "y": {"X": 1}, "Hungerstreik": {"NOUN": 1}, "1966": {"NUM": 1}, "Mons": {"X": 1}, "verl\u00e0ngt": {"VERB": 1}, "eije": {"ADJ": 1}, "Hobby": {"NOUN": 1}, "eigenes": {"ADJ": 1}, "Weide": {"NOUN": 1}, "M\u00e8rz": {"NOUN": 1}, "waga": {"ADP": 1}, "Hirte": {"NOUN": 1}, "Pfil": {"NOUN": 1}, "\u00e0ngf\u00e0nge": {"VERB": 1}, "bin": {"AUX": 1, "VERB": 1}, "bim": {"ADP+DET": 1, "ADP": 1}, "L\u00e4we": {"NOUN": 1}, "Die": {"PRON": 1, "DET": 1}, "L\u00e0ndwirtsch\u00e0ft": {"NOUN": 1}, "Dia": {"PRON": 1, "DET": 1}, "M\u00e9ttle": {"NOUN": 1}, "Position": {"NOUN": 1}, "produktive": {"ADJ": 1}, "bis": {"CCONJ": 1, "ADV": 1, "ADJ": 1, "ADP": 1}, "H\u00e0uipts\u00e0ch": {"NOUN": 1}, "1418": {"NUM": 1}, "z\u00fcak\u00ecnftiga": {"ADJ": 1}, "\u00c0wer": {"CCONJ": 1}, "1410": {"NUM": 1}, "Infl\u00fcess": {"NOUN": 1}, "Management": {"X": 1}, "Gr\u00f9pp": {"NOUN": 1}, "back": {"X": 1}, "Pirmin": {"PROPN": 1}, "L\u00ebwerwirschtle": {"NOUN": 1}, "T\u00e0tza": {"NOUN": 1}, "Elsasserthe\u00e0ter": {"NOUN": 1}, "300": {"NUM": 1}, "Bor": {"NOUN": 1}, "O": {"ADV": 1}, "\u00c4nglische": {"NOUN": 1}, "gsin": {"AUX": 1, "VERB": 1}, "gsii": {"VERB": 1}, "S\u00e0krischtei": {"NOUN": 1}, "bist": {"X": 1}, "\u00e8ntgega": {"PART": 1}, "f\u00fcla": {"ADJ": 1}, "Doppelmassiv": {"NOUN": 1}, "g'funkelt": {"VERB": 1}, "Z\u00fcadam": {"ADV": 1}, "Glich\u00e0rtiga": {"NOUN": 1}, "Beschala": {"NOUN": 1}, "fulvus": {"X": 1}, "gw\u00ecssa": {"ADJ": 1}, "\u00e0ngnumme": {"VERB": 1}, "Mensche": {"NOUN": 1}, "Gs\u00e0ng": {"NOUN": 1}, "Menscha": {"NOUN": 1}, "Dum\u00e9zil": {"PROPN": 1}, "Praline": {"NOUN": 1}, "Come": {"X": 1}, "keini": {"DET": 1}, "Glagaheit": {"NOUN": 1}, "h\u00e0lbs\u00fcdliga": {"ADJ": 1}, "S\u00fcdwest-Gau": {"PROPN": 1}, "Ziwle": {"NOUN": 1}, "Walk\u00fcre": {"PROPN": 1}, "H\u00e0lsfris\u00e4ttla": {"NOUN": 1}, "'ra": {"DET": 1}, "B\u00fcecher": {"NOUN": 1}, "Kartoffelpuffer": {"X": 1}, "Sendabock": {"NOUN": 1}, "belde": {"VERB": 1}, "F\u00fce\u00dfb\u00e0ller": {"NOUN": 1}, "schanka": {"VERB": 1}, "\u00c4gypta": {"PROPN": 1}, "\u00c0asveegel": {"NOUN": 1}, "schankt": {"VERB": 1}, "Versailler": {"ADJ": 1}, "M\u00e0kellose": {"ADJ": 1}, "%": {"PUNCT": 1}, "Z\u00fcekunft": {"NOUN": 1}, "selbschtverst\u00e4ndlich": {"ADJ": 1}, "Sch\u00e0nd": {"NOUN": 1}, "Lawesschp\u00e0nna": {"NOUN": 1}, "Rhin": {"PROPN": 1}, "Rhii": {"PROPN": 1}, "Mai": {"NOUN": 1}, "verlora": {"VERB": 1}, "Op\u00e9ration": {"X": 1}, "Arbete": {"NOUN": 1}, "Reichsst\u00e0dt": {"NOUN": 1}, "Bezaichnung": {"NOUN": 1}, "alemannische": {"ADJ": 1}, "W\u00e0lder": {"NOUN": 1}, "alemannischa": {"ADJ": 1}, "S\u00e0ndstaan": {"NOUN": 1}, "anglisch": {"ADJ": 1}, "verz\u00e4hlt": {"VERB": 1}, "gedonnert": {"VERB": 1}, "Strosburj'r": {"ADJ": 1}, "2002": {"NUM": 1}, "Grumbeerekiechle": {"NOUN": 1}, "verz\u00e4hle": {"VERB": 1}, "2001": {"NUM": 1}, "2006": {"NUM": 1}, "2007": {"NUM": 1}, "2004": {"NUM": 1}, "2005": {"NUM": 1}, "2008": {"NUM": 1}, "2009": {"NUM": 1}, "warda": {"AUX": 1}, "F\u00e9mfedrissig": {"NUM": 1}, "quere": {"VERB": 1}, "Is\u00e0tz": {"NOUN": 1}, "Saint": {"X": 1}, "Schilige": {"PROPN": 1}, "w\u00e9rd": {"AUX": 1}, "Business": {"X": 1}, "Jahre": {"NOUN": 1}, "\u00e0ng'stimmt": {"VERB": 1}, "T\u00e0schte": {"NOUN": 1}, "s\u00e9n": {"VERB": 1}, "Gawill'r": {"PROPN": 1}, "Hardatrib": {"NOUN": 1}, "Alsace-Lorraine": {"PROPN": 1}, "Region": {"NOUN": 1}, "Portr\u00e4tist": {"NOUN": 1}, "Quadratkilom\u00e9ter": {"NOUN": 1}, "H\u00e4nd": {"NOUN": 1}, "Sunnd\u00e0\u00e0kleid": {"NOUN": 1}, "Wiwla": {"NOUN": 1}, "g\u00b4heert": {"VERB": 1}, "franz\u00e9\u00e9sch": {"ADJ": 1}, "P\u00e0s\u00e0uina": {"NOUN": 1}, "g'hett": {"AUX": 1, "VERB": 1}, "Ort": {"NOUN": 1}, "unbed\u00ecngt": {"ADV": 1}, "Baeckeoffe": {"NOUN": 1}, "Baldung": {"PROPN": 1}, "gwehnt": {"VERB": 1}, "3m": {"NUM": 1}, "denke": {"VERB": 1}, "l\u00fcegsch": {"VERB": 1}, "verdoppelt": {"VERB": 1}, "Schw\u00e0rzwald": {"PROPN": 1}, "Professor": {"NOUN": 1}, "Inf\u00e0ll": {"NOUN": 1}, "W\u00ectz": {"NOUN": 1}, "sini": {"DET": 1}, "sind": {"VERB": 1}, "sine": {"PRON": 1, "DET": 1}, "sina": {"PRON": 1, "DET": 1}, "33": {"NUM": 1}, "32": {"NUM": 1}, "31": {"NUM": 1}, "30": {"NUM": 1}, "3.": {"NUM": 1, "ADJ": 1}, "Kolmer": {"PROPN": 1}, "Gr\u00ecnda": {"VERB": 1, "NOUN": 1}, "Munster": {"X": 1}, "k\u00e0nn": {"VERB": 1}, "FC": {"PROPN": 1}, "Finger": {"NOUN": 1}, "Belfort": {"PROPN": 1}, "Veh": {"NOUN": 1}, "\u2026": {"PUNCT": 1}, "Exampl\u00e4r": {"NOUN": 1}, "Weckmann": {"PROPN": 1}, "Ebeni": {"NOUN": 1}, "kennt": {"VERB": 1}, "Laser": {"NOUN": 1}, "\u00c8ltera": {"NOUN": 1}, "St\u00e0dt": {"NOUN": 1}, "Ultra": {"PROPN": 1}, "Ch\u00e0rakt'r": {"NOUN": 1}, "Hostilius": {"PROPN": 1}, "Fr\u00e8ier": {"ADJ": 1}, "yeniche": {"ADJ": 1}, "trefft": {"VERB": 1}, "Murbach": {"PROPN": 1}, "treffe": {"VERB": 1}, "wirtsch\u00e0ftlichi": {"ADJ": 1}, "Leitk\u00fclt\u00fcr": {"NOUN": 1}, "Nat\u00fcrparke": {"NOUN": 1}, "wu-n-ar": {"PRON": 1}, "kurze": {"ADJ": 1}, "bsunderer": {"ADJ": 1}, "am-e": {"ADP+DET": 1}, "Auerbachs": {"PROPN": 1}, "haiterer": {"ADJ": 1}, "W\u00e0sser-Ig\u00e0ng": {"NOUN": 1}, "Kshatriya": {"PROPN": 1}, "umkehrt": {"ADJ": 1}, "Fenschterdiechel": {"NOUN": 1}, "comparatif": {"X": 1}, "dr\u00e4je": {"VERB": 1}, "Hembderkraawe": {"NOUN": 1}, "Wahrend": {"ADP": 1}, "\u00e4rn\u00e4hrt": {"VERB": 1}, "sit": {"ADP": 1}, "Meter": {"NOUN": 1}, "\u00e4rn\u00e4hra": {"VERB": 1}, "Kriz": {"NOUN": 1}, "bl\u00e0miere": {"VERB": 1}, "Chaumes": {"X": 1}, "w\u00fc": {"ADV": 1, "PRON": 1}, "la": {"X": 1, "PROPN": 1}, "fonctionelle": {"X": 1}, "No": {"ADV": 1}, "Speeter": {"ADV": 1}, "Illkirich-Graffestade": {"PROPN": 1}, "mehrsprochigs": {"ADJ": 1}, "F\u00e4lsahang": {"NOUN": 1}, "zuem": {"ADP+DET": 1}, "erlichtert": {"VERB": 1}, "daa": {"PRON": 1}, "dam": {"PRON": 1, "DET": 1}, "Ursprung": {"NOUN": 1}, "landau": {"X": 1}, "dat": {"AUX": 1}, "Haguenau": {"X": 1}, "dar": {"PART": 1}, "das": {"DET": 1}, "berechtigti": {"ADJ": 1}, "Woche": {"NOUN": 1}, "l'": {"X": 1}, "dr\u00e9tth\u00e9chste": {"ADJ": 1}, "l\u00fctt": {"ADV": 1, "ADJ": 1}, "\u00e4bbis": {"ADP": 1}, "Gfohr": {"NOUN": 1}, "Mehrheit": {"NOUN": 1}, "l\u00fcta": {"VERB": 1}, "derno": {"ADV": 1}, "Unterricht": {"NOUN": 1}, "z\u00fcehehra": {"VERB": 1}, "Frog": {"NOUN": 1}, "D\u00e0mm": {"NOUN": 1}, "kritz": {"NOUN": 1}, "gfr\u00e5gter": {"ADJ": 1}, "Th\u00e9orie": {"NOUN": 1}, "Habsburjer": {"PROPN": 1}, "Naschtleng": {"NOUN": 1}, "Anwesende": {"NOUN": 1}, "N\u00ec\u00ecderalemannische": {"NOUN": 1}, "waar": {"VERB": 1}, "Sproch": {"NOUN": 1}, "Karlsr\u00fceh": {"PROPN": 1}, "Mandle": {"NOUN": 1}, "Jupiter": {"X": 1, "PROPN": 1}, "Philosoph": {"NOUN": 1}, "nooch": {"ADV": 1, "ADP": 1}, "gleckliger": {"ADJ": 1}, "F\u00e0rb": {"NOUN": 1}, "ieba": {"VERB": 1}, "B\u00e4ngaligaijer": {"NOUN": 1}, "Intopf": {"NOUN": 1}, "heilig": {"ADJ": 1}, "Ehra\u00e0mtlig": {"ADJ": 1}, "Ochs": {"NOUN": 1}, "gro\u00dfe": {"ADJ": 1}, "gro\u00dfa": {"ADJ": 1}, "gro\u00dfi": {"ADJ": 1}, "k\u00fcnnijlich": {"ADJ": 1}, "gwecht": {"NOUN": 1}, "Kommunion": {"NOUN": 1}, "ferti": {"ADJ": 1}, "Maori": {"NOUN": 1}, "Symbol": {"NOUN": 1}, "halfa": {"VERB": 1}, "gemerickt": {"VERB": 1}, "L'Ami": {"X": 1}, "Eidgnosseschaft": {"NOUN": 1}, "Association": {"PROPN": 1}, "gebooga": {"VERB": 1, "ADJ": 1}, "\u00e0ss": {"SCONJ": 1, "CCONJ": 1}, "widdersch": {"ADV": 1}, "Alkoholgeh\u00e0lt": {"NOUN": 1}, "K\u00e0schte": {"NOUN": 1}, "witerscht": {"ADV": 1}, "W\u00e0ss": {"PRON": 1}, "Fluss": {"NOUN": 1}, "\u00e0wwer": {"CCONJ": 1}, "Forschunga": {"NOUN": 1}, "Schparwagaijer": {"NOUN": 1}, "g'raucht": {"VERB": 1}, "seiner": {"DET": 1}, "racht": {"ADJ": 1}, "verbr\u00e8nnt": {"VERB": 1}, "steest": {"VERB": 1}, "\u00dcspuff": {"NOUN": 1}, "Konfrontatione": {"NOUN": 1}, "mit": {"CCONJ": 1, "ADP": 1}, "S\u00e0che": {"NOUN": 1}, "k\u00e0sch": {"AUX": 1}, "Boddest\u00e4ndige": {"ADJ": 1}, "Ernst": {"PROPN": 1}, "Schutzenberger": {"PROPN": 1}, "vorgsah": {"VERB": 1}, "Kirche\u00fchr": {"NOUN": 1}, "verscheenera": {"VERB": 1}, "F\u00e8rnm\u00e0ldew\u00e0se": {"NOUN": 1}, "K\u00e0tzekepf": {"NOUN": 1}, "Zig\u00e0rra": {"NOUN": 1}, "verlon": {"VERB": 1}, "\u00e0bgschossana": {"ADJ": 1}, "Schurz": {"NOUN": 1}, "Hoochalemannisch": {"NOUN": 1}, "h\u00ect": {"ADV": 1}, "Bibel": {"PROPN": 1}, "Rep\u00fcblik": {"NOUN": 1}, "Gebiete": {"NOUN": 1}, "g'leert": {"VERB": 1}, "Oste": {"NOUN": 1}, "scheniert": {"VERB": 1}, "Mol": {"NOUN": 1}, "gezoeje": {"VERB": 1}, "wenigschtens": {"ADV": 1}, "kummt": {"VERB": 1}, "Jaegl\u00e9": {"PROPN": 1}, "vihlmol": {"ADV": 1}, "neijes": {"ADJ": 1}, "S\u00e0mschd\u00e0\u00e0": {"NOUN": 1}, "Nochbersch\u00e0ft": {"NOUN": 1}, "etwa": {"ADV": 1}, "kumme": {"VERB": 1}, "kumma": {"VERB": 1, "NOUN": 1}, "Stro\u00dfburg": {"PROPN": 1}, "Valentint\u00e0g": {"NOUN": 1}, "w\u00e4rmer": {"ADJ": 1}, "hessisch": {"ADJ": 1}, "\u00e0bg'schn\u00ectta": {"VERB": 1}, "136": {"NUM": 1}, "vern\u00e0chl\u00e4ssiga": {"VERB": 1}, "Veegel": {"NOUN": 1}, "grossa": {"ADJ": 1}, "schwitzer": {"ADJ": 1}, "Ehra\u00e0mtliga": {"ADJ": 1}, "\u2013": {"PUNCT": 1, "ADJ": 1, "NOUN": 1}, "Nat\u00fcrwissenschafte": {"NOUN": 1}, "Juli": {"NOUN": 1}, "Ufsicht": {"NOUN": 1}, "zruck": {"PART": 1, "ADP": 1}, "hoch": {"ADV": 1, "ADJ": 1}, "gr\u00e0d": {"ADV": 1}, "Keschta": {"NOUN": 1}, "Gesetz": {"NOUN": 1}, "Endia": {"PROPN": 1, "NOUN": 1}, "S": {"PRON": 1, "DET": 1}, "wi": {"ADV": 1}, "Hansi": {"PROPN": 1}, "Stoff": {"PROPN": 1}, "Vog\u00e9se": {"PROPN": 1}, "erbl\u00ecckt": {"VERB": 1}, "hoipsachlich": {"ADV": 1}, "Z\u00fcneigung": {"NOUN": 1}, "d\u00fc": {"PRON": 1}, "Sp\u00e0tzierg\u00e0ng": {"NOUN": 1}, "grunds\u00e4tzlig": {"ADV": 1}, "Elsasser": {"ADJ": 1, "PROPN": 1, "NOUN": 1}, "or\u00e0scharot": {"ADJ": 1}, "ifiara": {"VERB": 1}, "H\u00fcsstiarer": {"NOUN": 1}, "Schwartedel": {"NOUN": 1}, "Morje": {"NOUN": 1}, "Hollande": {"X": 1}, "widerholt": {"VERB": 1}, "Unterb\u00fcch": {"NOUN": 1}, "t\u00e0uisig": {"NUM": 1}, "N\u00e4scht": {"NOUN": 1}, "stigt": {"VERB": 1}, "Inw\u00e0nderung": {"NOUN": 1}, "1354": {"NUM": 1}, "gekennt": {"VERB": 1}, "gew\u00e4nn": {"AUX": 1, "VERB": 1}, "n\u00e4i": {"ADJ": 1}, "verbessera": {"VERB": 1}, "g'schwenkt": {"VERB": 1}, "landliga": {"ADJ": 1}, "F\u00e4lsawand": {"NOUN": 1}, "l\u00e4jt": {"VERB": 1}, "General": {"PROPN": 1}, "B\u00fclldozer": {"NOUN": 1}, "Sina": {"PRON": 1, "DET": 1}, "Hoffnung": {"NOUN": 1}, "verteilt": {"VERB": 1}, "ditschsproochig": {"ADJ": 1}, "k\u00e0lt": {"ADJ": 1}, "grindet": {"VERB": 1}, ")": {"PUNCT": 1}, "W\u00e0sserbeh\u00e0lter": {"NOUN": 1}, "\u00e0\u00e0gf\u00e0nga": {"VERB": 1}, "Vir\u00fcsschlucker": {"NOUN": 1}, "h\u00f6her": {"ADJ": 1}, "Herze": {"NOUN": 1}, "Groosveh": {"NOUN": 1}, "g\u00b4m\u00e0cht": {"VERB": 1}, "W\u00e8nn": {"SCONJ": 1}, "Sch\u00e0uisp\u00eceler": {"NOUN": 1}, "Gloria": {"PROPN": 1}, "Els\u00e0ssich": {"PROPN": 1}, "G\u00e0nz": {"ADV": 1}, "H\u00e4uptwarrik": {"NOUN": 1}, "setz": {"VERB": 1}, "Br\u00e0hm\u00e0ne": {"NOUN": 1}, "Gn\u00e4scht": {"NOUN": 1}, "\u00dcsserem": {"ADP+DET": 1}, "Tabak": {"NOUN": 1}, "\u00fcsg'h\u00e0lte": {"VERB": 1}, "verliabt": {"ADJ": 1}, "losst": {"VERB": 1}, "b\u00e0ide": {"ADJ": 1}, "Hoffentlig": {"ADV": 1}, "ghet": {"AUX": 1}, "28.": {"NUM": 1}, "konzentriert": {"VERB": 1}, "erwitera": {"VERB": 1}, "Kraft": {"PROPN": 1}, "Lucetius": {"PROPN": 1}, "Schn\u00e9e": {"NOUN": 1}, "fr\u00e9ji": {"ADJ": 1}, "W\u00e0nd": {"NOUN": 1}, "Steerung": {"NOUN": 1}, "Ens\u00e4kta": {"NOUN": 1}, "Tri\u00e0de": {"NOUN": 1}, "Vordergrund": {"NOUN": 1}, "brocht": {"VERB": 1}, "proper": {"ADJ": 1}, "Ebbena": {"ADV": 1}, "eso": {"ADV": 1}, "Frind": {"NOUN": 1}, "Schw\u00e0uiderkaschtla": {"NOUN": 1}, "B\u00fce": {"NOUN": 1}, "verschluckt": {"VERB": 1}, "g'sunge": {"VERB": 1}, "offesichtlich": {"ADV": 1}, "Werter": {"NOUN": 1}, "agate.als@orange.fr": {"SYM": 1}, "Induschtrialisierung": {"NOUN": 1}, "erw\u00e4hnt": {"VERB": 1}, "diejeniga": {"PRON": 1}, "Japan": {"PROPN": 1}, "K\u00ecnder": {"NOUN": 1}, "vertrait": {"VERB": 1}, "Scooter": {"NOUN": 1}, "Z\u00e4j": {"VERB": 1}, "Feschtlichkeite": {"NOUN": 1}, "national": {"X": 1, "PROPN": 1, "ADJ": 1}, "eini": {"PRON": 1}, "Oktober": {"NOUN": 1}, "ingedeilt": {"VERB": 1}, "Psychologa": {"NOUN": 1}, "1986": {"NUM": 1}, "1631": {"NUM": 1}, "1984": {"NUM": 1}, "Schwalmala": {"NOUN": 1}, "1982": {"NUM": 1}, "1983": {"NUM": 1}, "1980": {"NUM": 1}, "1981": {"NUM": 1}, "gredt": {"VERB": 1}, "1988": {"PROPN": 1}, "1989": {"NUM": 1}, "Brotwurscht": {"NOUN": 1}, "Herzogtum": {"NOUN": 1}, "November": {"NOUN": 1}, "Ernt": {"NOUN": 1}, "W\u00e4ltkrieg": {"PROPN": 1}, "Der": {"X": 1, "DET": 1}, "Des": {"PRON": 1}, "Troxler": {"PROPN": 1}, "P\u00fcr\u00e9e": {"NOUN": 1}, "Neurologa": {"NOUN": 1}, "Walt": {"NOUN": 1}, "d\u00e0ss": {"SCONJ": 1, "PRON": 1, "CCONJ": 1}, "seig": {"VERB": 1}, "'rl\u00f6ibt": {"VERB": 1}, "Erinnerunge": {"NOUN": 1}, "Faderla": {"NOUN": 1}, "Gunther": {"PROPN": 1}, "dura": {"ADV": 1, "ADP": 1}, "historisch": {"ADV": 1}, "44": {"NUM": 1}, "45": {"NUM": 1}, "Stellvertreterin": {"NOUN": 1}, "43": {"NUM": 1}, "40": {"NUM": 1}, "41": {"NUM": 1}, "4.": {"NUM": 1}, "warend": {"ADP": 1}, "dervuu": {"ADV": 1}, "Aboi": {"NOUN": 1}, "April": {"NOUN": 1}, "\u00e0ui": {"ADV": 1}, "un\u00e8mpf\u00ecndliger": {"ADJ": 1}, "M\u00e0nn": {"NOUN": 1}, "St\u00e0nd": {"NOUN": 1}, "Schmarz\u00e8mpf\u00ecndunga": {"NOUN": 1}, "Geographi": {"NOUN": 1}, "k\u00f6schliche": {"ADJ": 1}, "dert": {"ADV": 1}, "derr": {"DET": 1}, "Frindsch\u00e0ft": {"NOUN": 1}, "Montb\u00e9liard": {"PROPN": 1}, "dere": {"DET": 1}, "w\u00ecrd": {"AUX": 1, "VERB": 1}, "38,5": {"NUM": 1}, "loustic": {"X": 1}, "z\u00fcegw\u00e4ndet": {"VERB": 1}, "\u00ab": {"PUNCT": 1}, "autonomistischi": {"ADJ": 1}, "under": {"ADP": 1}, "vili": {"PRON": 1}, "Henri": {"PROPN": 1}, "Verl\u00e4ngerung": {"NOUN": 1}, "gebora": {"ADJ": 1}, "S\u00e0uidi-\u00c0r\u00e0wia": {"PROPN": 1}, "Owerrhii": {"PROPN": 1}, "\u00e0llerdengs": {"ADV": 1}, "ditlig": {"ADJ": 1}, "Restaurants": {"NOUN": 1}, "Andr\u00e9": {"PROPN": 1}, "iweri": {"ADV": 1}, "bliehjt": {"VERB": 1}, "\u00c4rmel": {"NOUN": 1}, "W\u00ecssasch\u00e0ft": {"NOUN": 1}, "Aaordnung": {"NOUN": 1}, "\u00c0lem\u00e0nne": {"NOUN": 1}, "f\u00e9r": {"ADP": 1}, "\u00fcssg's\u00e4hn": {"VERB": 1}, "Z'": {"ADP": 1}, "Vereinsm\u00ectgl\u00ecder": {"NOUN": 1}, "ebbs": {"PRON": 1}, "1920er": {"NUM": 1}, "bezihungswis": {"ADV": 1}, "Varuna": {"PROPN": 1}, "schneewiss": {"ADJ": 1}, "vihlfaltiger": {"ADJ": 1}, "behilflig": {"ADJ": 1}, "Dyaus": {"PROPN": 1}, "f\u00b4r": {"ADP": 1}, "Vorteil": {"NOUN": 1}, "Zu": {"ADP": 1}, "owerrhinischa": {"ADJ": 1}, "Group": {"PROPN": 1}, "r\u00ecchtig": {"ADJ": 1}, "offe": {"ADJ": 1}, "Knepf": {"NOUN": 1}, "Reuss-Zweig": {"NOUN": 1}, "Juni": {"NOUN": 1}, "Juno": {"PROPN": 1}, "m.": {"ADJ": 1, "PUNCT": 1, "NOUN": 1, "SYM": 1}, "kritzt": {"VERB": 1}, "Fr\u00e4izit": {"NOUN": 1}, "Sirena": {"NOUN": 1}, "Unf\u00e0ll": {"NOUN": 1}, "P\u00e0ris": {"PROPN": 1}, "vultur": {"X": 1}, "\u00e0m\u00fcsiert": {"VERB": 1}, "z\u00e0hlrichi": {"ADJ": 1}, "ti": {"X": 1}, "Paprika": {"NOUN": 1}, "Ufbruch": {"NOUN": 1}, "TAM": {"X": 1, "SYM": 1}, "Aztekischa": {"NOUN": 1}, "me": {"PRON": 1, "DET": 1}, "ma": {"PRON": 1, "DET": 1}, "S\u00e4ila": {"NOUN": 1}, "mm": {"NOUN": 1}, "M\u00e9tbegrinderin": {"NOUN": 1}, "Sch\u00e0\u00e0ra": {"NOUN": 1}, "mr": {"PRON": 1}, "Flieger": {"NOUN": 1}, "H\u00e0fe": {"NOUN": 1}, "Jerry": {"PROPN": 1}, "zellt": {"VERB": 1}, "nukleari": {"ADJ": 1}, "Erl\u00e0uibnis": {"NOUN": 1}, "Knocham\u00e0rk": {"NOUN": 1}, "Habischtartige": {"NOUN": 1}, "ewerzigt": {"ADJ": 1}, "R\u00e0ss": {"NOUN": 1}, "ens": {"ADP": 1}, "III": {"NUM": 1}, "ewwer": {"ADP": 1}, "V\u00e0ri\u00e0tione": {"NOUN": 1}, "Lothringe": {"PROPN": 1}, "z\u00fczelueje": {"VERB": 1}, "Wilhelmine": {"PROPN": 1}, "glehnt": {"VERB": 1}, "N\u00e4ia": {"ADJ": 1}, "M\u00f6wel": {"NOUN": 1}, "G\u00e0rta": {"NOUN": 1}, "eg\u00e0l": {"ADJ": 1}, "h\u00e0rt-g'sottene": {"ADJ": 1}, "Amtssprooch": {"NOUN": 1}, "mit\u0091em": {"ADP+DET": 1}, "mitgst\u00e4lte": {"VERB": 1}, "unerforschtes": {"ADJ": 1}, "ainsigschta-n-Ai": {"NOUN": 1}, "s\u00eccher": {"ADV": 1, "ADJ": 1}, "Hera": {"PROPN": 1}, "Herz": {"NOUN": 1}, "Dorf": {"NOUN": 1}, "401": {"NUM": 1}, "400": {"NUM": 1}, "Herr": {"NOUN": 1}, "W\u00ecssasch\u00e0ftsjournalist": {"NOUN": 1}, "Goldig": {"ADJ": 1}, "Scho": {"ADV": 1}, "Trait\u00e9": {"X": 1}, "Walder": {"NOUN": 1}, "Distriktsarzt": {"NOUN": 1}, "Humor": {"NOUN": 1}, "scht\u00e0mmt": {"VERB": 1}, "Laawesr\u00e0uim": {"NOUN": 1}, "Sunnd\u00e0\u00e0": {"NOUN": 1}, "\u00fcssbriadelt": {"VERB": 1}, "s\u00ecch": {"PRON": 1}, "zuegebroocht": {"VERB": 1}, "Holz": {"NOUN": 1}, "nitt": {"PART": 1}, "Wespieser": {"PROPN": 1}, "Pazifischtin": {"NOUN": 1}, "William": {"PROPN": 1}, "z\u00fcek\u00ecnftiga": {"ADJ": 1}, "Oberlin": {"PROPN": 1}, "schtarcker": {"ADJ": 1}, "\u00dcssbildung": {"NOUN": 1}, "\u00dcfftraje": {"NOUN": 1}, "frei": {"ADJ": 1}, "k\u00fc\u00fcm": {"ADV": 1}, "Saint-Cyr": {"PROPN": 1}, "Jungvogel": {"NOUN": 1}, "erf\u00e9llt": {"ADJ": 1}, "Zwischebemerikung": {"NOUN": 1}, "Biovalley": {"PROPN": 1}, "Rota": {"ADJ": 1}, "Lothaire": {"X": 1}, "expon\u00e9ert": {"VERB": 1}, "n\u00e0dierli": {"ADV": 1}, "ewerrascht": {"ADJ": 1}, "Vie": {"X": 1}, "schlofe": {"VERB": 1}, "Hinter": {"NOUN": 1}, "silveriche": {"ADJ": 1}, "W\u00e0lz": {"NOUN": 1}, "Vix": {"PROPN": 1}, "worum": {"ADV": 1}, "Nicolas": {"X": 1}, "Bef\u00e4lkerunga": {"NOUN": 1}, "\u00ccn": {"ADP": 1}, "\u00ccm": {"ADP+DET": 1}, "Peuple": {"X": 1}, "\u00c0dler": {"NOUN": 1}, "G\u00e9tter": {"NOUN": 1}, "geduert": {"VERB": 1}, "Kr\u00e0mbol": {"NOUN": 1}, "M\u00e4ntele": {"NOUN": 1}, "symp\u00e0thischa": {"ADJ": 1}, "Ehratribune": {"NOUN": 1}, "Elsassischa": {"ADJ": 1, "NOUN": 1}, "Schmutzgaijer": {"NOUN": 1}, "\u00e0gwanda": {"VERB": 1}, "s\u00e4llem": {"PRON": 1, "DET": 1}, "Freizit": {"NOUN": 1}, "Sprochverwandschafte": {"NOUN": 1}, "1979": {"NUM": 1}, "Gliichzittig": {"ADV": 1}, "sallamols": {"ADV": 1}, "Institut": {"PROPN": 1}, "hiffig": {"ADV": 1}, "ran": {"X": 1}, "f'r": {"ADP": 1}, "Mine": {"NOUN": 1}, "Biederthal": {"PROPN": 1}, "religi\u00f6sa": {"ADJ": 1}, "ehrem": {"ADJ": 1}, "religi\u00f6si": {"ADJ": 1}, "Gegend": {"NOUN": 1}, "1965": {"NUM": 1}, "Erw\u00e0chung": {"NOUN": 1}, "1967": {"NUM": 1}, "-": {"PUNCT": 1}, "1962": {"NUM": 1}, "kitch": {"X": 1}, "befendet": {"VERB": 1}, "ewra": {"ADV": 1, "NOUN": 1}, "Tochter": {"NOUN": 1}, "Taennchel": {"PROPN": 1}, "ufged\u00e4ilt": {"VERB": 1}, "Kelte": {"NOUN": 1}, "ihres": {"DET": 1}, "Hochzitst\u00e0nz": {"NOUN": 1}, "kleine": {"ADJ": 1}, "\u00c0uiga": {"NOUN": 1}, "kleina": {"ADJ": 1}, "\u00e0bg\u00b4flosse": {"VERB": 1}, "montiert": {"VERB": 1}, "m\u00fcas": {"ADV": 1, "VERB": 1}, "saga": {"VERB": 1}, "Linguischt": {"NOUN": 1}, "\u00e9m": {"ADP+DET": 1}, "\u00e9n": {"ADP": 1}, "verandert": {"VERB": 1}, "K\u00e9ch": {"NOUN": 1}, "johral\u00e0ng": {"ADV": 1}, "Bim": {"ADP+DET": 1}, "\u00e0wa": {"ADV": 1}, "Roscht": {"NOUN": 1}, "N\u00fcrnberg": {"PROPN": 1}, "\u00f2n": {"CCONJ": 1}, "begeischtera": {"VERB": 1}, "Bis": {"ADP": 1}, "vers\u00e0mmelt": {"VERB": 1}, "g\u00b4schaffe": {"VERB": 1}, "niemes": {"PRON": 1}, "C\u00f2lmer": {"PROPN": 1}, "Chr.": {"PROPN": 1}, "Matilde": {"PROPN": 1}, "s\u00e8chs": {"NUM": 1}, "S\u00e0mschd\u00e0\u00e0s": {"NOUN": 1}, "D\u00e0il": {"NOUN": 1}, "Dooba": {"NOUN": 1}, "Patinir": {"PROPN": 1}, "Li\u00e8b": {"NOUN": 1}, "nur": {"ADV": 1}, "geegen\u00ecwer": {"ADV": 1}, "mur": {"X": 1}, "Uff": {"ADP": 1}, "g's\u00e0\u00e0t": {"VERB": 1}, "Studanta": {"NOUN": 1}, "366": {"NUM": 1}, "K\u00fcm": {"ADV": 1}, "Harkunft": {"NOUN": 1}, "br\u00ecngt": {"VERB": 1}, "Influss": {"NOUN": 1}, "br\u00ecnga": {"VERB": 1}, "siwe": {"NUM": 1}, "bed\u00e4ckt": {"VERB": 1}, "Computer": {"NOUN": 1}, "V\u00e0dderunser": {"NOUN": 1}, "bed\u00e4cka": {"VERB": 1}, "M\u00e0nchmol": {"ADV": 1}, "Wiaschta": {"NOUN": 1}, "Regel": {"NOUN": 1}, "schpeelt": {"VERB": 1}, "Herrsch\u00e0ft": {"NOUN": 1}, "Gejereformator": {"NOUN": 1}, "Kunschtliabh\u00e0wer": {"NOUN": 1}, "Donar": {"PROPN": 1}, "\u00fcsserschter": {"ADV": 1}, "Argentoratum": {"PROPN": 1}, "v\u00b4rbunde": {"VERB": 1}, "V\u00e9el": {"DET": 1}, "\u00e4rrig": {"ADV": 1}, "Schlettst\u00e0dt": {"PROPN": 1}, "goldige": {"ADJ": 1}, "h\u00e4mmere": {"VERB": 1}, "n": {"PART": 1, "SYM": 1, "INTJ": 1}, "Fiir": {"NOUN": 1}, "Wase": {"NOUN": 1}, "w\u00ecdder": {"ADV": 1}, "Gross": {"PROPN": 1}, "z\u00e0hlricha": {"ADJ": 1}, "Pr\u00e4sidantsch\u00e0ftsw\u00e0hl": {"NOUN": 1}, "wenig": {"ADV": 1, "PRON": 1, "NOUN": 1}, "oignons": {"X": 1}, "B\u00e4ckhoffe": {"NOUN": 1}, "Schwecha": {"NOUN": 1}, "st\u00e9ht": {"VERB": 1}, "brenna": {"VERB": 1}, "p\u00e0\u00e0r": {"ADV": 1, "PRON": 1, "ADJ": 1, "NOUN": 1}, "f\u00e0scht": {"ADV": 1, "ADJ": 1}, "elsasser": {"ADJ": 1}, "Verein": {"NOUN": 1}, "Eigaheita": {"NOUN": 1}, "gegr\u00e0st": {"VERB": 1}, "K\u00e0rriar": {"NOUN": 1}, "Qualit\u00e4t": {"NOUN": 1}, "Elsass": {"X": 1, "PROPN": 1}, "\"5": {"3\"": 1, "5\"": 1}, "\"7": {"2\"": 1}, "\"0": {"95\"": 1, "7\"": 1}, "\"1": {"10\"": 1, "65\"": 1, "50\"": 1, "5\"": 1}, "\"2": {"40\"": 1, "03\"": 1, "80\"": 1, "23\"": 1, "88\"": 1, "20\"": 1, "5\"": 1, "55\"": 1}, "\"3": {"10\"": 1, "3\"": 1, "5\"": 1}, "t\u0113r": {"X": 1}, "Kingersche": {"PROPN": 1}, "Hoosa": {"NOUN": 1}, "h\u00e0n": {"AUX": 1, "VERB": 1}, "\u00dcsdr\u00ecck": {"NOUN": 1}, "h\u00e0b": {"AUX": 1, "VERB": 1}, "\u00ecn": {"ADP": 1}, "\u00e4nglische": {"ADJ": 1}, "offizielli": {"ADJ": 1}, "h\u00e0w": {"AUX": 1}, "drissiger": {"ADJ": 1}, "h\u00e0t": {"AUX": 1, "VERB": 1}, "Forme": {"NOUN": 1}, "Satz": {"NOUN": 1}, "V\u00e0ter": {"NOUN": 1}, "Wurzla": {"NOUN": 1}, "ditscha": {"ADJ": 1}, "g'hert": {"VERB": 1}, "wisses": {"ADJ": 1}, "wisser": {"ADJ": 1}, "typisch": {"ADV": 1}, "zue-m-e": {"ADP+DET": 1}, "Vorliab": {"NOUN": 1}, "wissem": {"ADJ": 1}, "eringetrauje": {"VERB": 1}, "\u00c0rweiter": {"NOUN": 1}, "D": {"DET": 1}, "unter": {"ADP": 1}, "Hollander": {"NOUN": 1}, "\u00e0bmontiert": {"VERB": 1}, "eigene": {"ADJ": 1}, "58": {"NUM": 1}, "eigena": {"ADJ": 1}, "55": {"NUM": 1}, "54": {"NUM": 1}, "amol": {"ADV": 1}, "51": {"NUM": 1}, "schwara": {"ADJ": 1}, "eigeni": {"ADJ": 1}, "5.": {"NUM": 1, "ADJ": 1}, "aigana": {"ADJ": 1}, "N\u00e4iw\u00e4rter": {"NOUN": 1}, "56": {"NUM": 1}, "\u00dchr": {"NOUN": 1}, "53": {"NUM": 1}, "52": {"NUM": 1}, "ich": {"PRON": 1, "X": 1}, "Beg\u00e0bung": {"NOUN": 1}, "Punkt": {"NOUN": 1}, "Firwehr": {"NOUN": 1}, "mehreri": {"PRON": 1}, "Lift": {"NOUN": 1}, "Circonscription": {"NOUN": 1}, "Griffveegel": {"NOUN": 1}, "mehrera": {"PRON": 1, "DET": 1}, "Pf\u00e4lzer": {"PROPN": 1, "ADJ": 1}, "Leffele": {"NOUN": 1}, "Eidgenossesch\u00e0ft": {"NOUN": 1}, "souver\u00e4ne": {"ADJ": 1}, "Dictionnaire": {"X": 1}, "anglischa": {"ADJ": 1}, "Fr\u00e4nkisch": {"NOUN": 1}, "dreber": {"ADV": 1}, "H\u00fcsberje": {"PROPN": 1}, "bst\u00e4tigt": {"VERB": 1}, "greist": {"VERB": 1}, "Still": {"ADJ": 1}, "G\u00e9ttliche": {"ADJ": 1}, "bummle": {"VERB": 1}, "aber": {"CCONJ": 1}, "Sauerkraut": {"X": 1}, "salwer": {"ADV": 1}, "gfabt": {"VERB": 1}, "fers": {"ADP+DET": 1}, "S\u00e0tz": {"NOUN": 1}, "git": {"VERB": 1}, "Mittelrich": {"NOUN": 1}, "ch\u00e9quier": {"NOUN": 1}, "Heilich": {"ADJ": 1}, "Strosburi": {"PROPN": 1}, "Treie": {"NOUN": 1}, "Insatz": {"NOUN": 1}, "Pfort": {"PROPN": 1}, "sitter": {"ADP": 1}, "Sprocha": {"NOUN": 1}, "Friindsch\u00e0ft": {"NOUN": 1}, "Sproche": {"NOUN": 1}, "S\u00f6i": {"NOUN": 1}, "Gew\u00e0lt": {"NOUN": 1}, "Verw\u00e0ndt": {"ADJ": 1}, "meistens": {"ADV": 1}, "S\u00ectz": {"NOUN": 1}, "k\u00e0t\u00e0l.": {"ADJ": 1}, "Interpretation": {"X": 1}, "Hymne": {"NOUN": 1}, "Vor": {"ADP": 1}, "wisse": {"ADJ": 1}, "bildt": {"VERB": 1}, "furt": {"ADV": 1}, "wissa": {"ADJ": 1}, "Paarla": {"NOUN": 1}, "b'sunder": {"ADJ": 1}, "wissi": {"ADJ": 1}, "Schwowwedings": {"NOUN": 1}, "Edouard": {"PROPN": 1}, "ni": {"X": 1}, "no": {"ADV": 1, "PART": 1}, "na": {"PRON": 1, "VERB": 1, "DET": 1}, "Igw\u00e4ida": {"NOUN": 1}, "ne": {"PRON": 1, "DET": 1}, "drno": {"ADV": 1}, "Novamb'r": {"NOUN": 1}, "\u00c0fg\u00e0nischt\u00e0n": {"PROPN": 1}, "korrekt": {"ADV": 1}, "sterilisiert": {"VERB": 1}, "Ciconia": {"X": 1}, "Beesa": {"ADJ": 1}, "hiittigsd\u00e0js": {"ADV": 1}, "1800": {"NUM": 1}, "Joghurt": {"NOUN": 1}, "unbek\u00e0nnta": {"ADJ": 1}, "Kohl": {"NOUN": 1}, "n'": {"PART": 1}, "\u00c0sia": {"X": 1}, "Fran\u00e7ois": {"X": 1}, "stackt": {"VERB": 1}, "\u00e9hre": {"DET": 1}, "liicht": {"ADV": 1, "ADJ": 1}, "H\u00e0lbwiaschta": {"NOUN": 1}, "m\u00e0cht": {"VERB": 1}, "M\u00fcsikchef": {"NOUN": 1}, "Reemisch": {"ADJ": 1}, "Friburi": {"PROPN": 1}, "Friburg": {"PROPN": 1}, "m\u00e0cha": {"VERB": 1}, "rot": {"ADJ": 1}, "m\u00e0che": {"VERB": 1}, "mit\u0091eme": {"CCONJ": 1}, "1948": {"NUM": 1}, "vermicelles": {"X": 1}, "1942": {"NUM": 1}, "1943": {"NUM": 1}, "1940": {"NUM": 1}, "W\u00e0sserresarva": {"NOUN": 1}, "1947": {"NUM": 1}, "1944": {"NUM": 1}, "1945": {"NUM": 1}, "Geisteswisseschafte": {"NOUN": 1}, "Kinschtl'r": {"NOUN": 1}, "K\u00e0d\u00e0wer": {"NOUN": 1}, "Franzesisch": {"NOUN": 1}, "autom\u00e0tisch": {"ADV": 1, "ADJ": 1}, "1491": {"NUM": 1}, "weissenburgerter": {"PROPN": 1, "NOUN": 1}, "Ferry": {"PROPN": 1}, "Referanz": {"NOUN": 1}, "Sch\u00eclder": {"NOUN": 1}, "Stub": {"NOUN": 1}, "Wahl": {"NOUN": 1}, "Konjunktur": {"NOUN": 1}, "z\u00e0mmerucke": {"VERB": 1}, "Hopfe": {"NOUN": 1}, "er\u00fcssg'schepft": {"VERB": 1}, "Keksgeb\u00e4ck": {"X": 1}, "Ow'rrhint\u00e0l": {"PROPN": 1}, "m\u00fcess": {"AUX": 1}, "Solange": {"PROPN": 1}, "klaina": {"ADJ": 1}, "schlecke": {"VERB": 1}, "gega": {"ADP": 1}, "Franzose": {"NOUN": 1}, "hocha": {"ADJ": 1}, "525": {"NUM": 1}, "dem": {"PRON": 1, "DET": 1}, "Scharrala": {"PROPN": 1}, "chem\u00e9sche": {"ADJ": 1}, "vorsichtig": {"ADV": 1}, "trotzdam": {"ADV": 1}, "igl\u00e0da": {"VERB": 1}, "w\u00e4hre": {"ADP": 1}, "[": {"PUNCT": 1}, "Unterbrechunge": {"NOUN": 1}, "Fischer": {"PROPN": 1}, "Anti-Nazisme-W\u00e9d'rst\u00e0nd": {"NOUN": 1}, "Ereignis": {"NOUN": 1}, "lokal": {"ADJ": 1}, "verlorana": {"ADJ": 1}, "Hornung": {"NOUN": 1}, "Seel": {"NOUN": 1}, "\u00e4rn\u00e4rt": {"VERB": 1}, "schwarer": {"ADJ": 1}, "Vert\u00e0uia": {"VERB": 1}, "\u00c9mile": {"PROPN": 1}, "Stro\u00dfapl\u00e0k\u00e0t": {"NOUN": 1}, "Funktione": {"NOUN": 1}, "Bispil": {"NOUN": 1}, "f\u00e4hle": {"VERB": 1}, "Import": {"NOUN": 1}, "gekauft": {"VERB": 1}, "\u00c0ss": {"SCONJ": 1}, "F\u00fce\u00dfballer": {"NOUN": 1}, "Bsiedelung": {"NOUN": 1}, "ands": {"ADV": 1}, "Pr\u00e0ktisch": {"ADV": 1}, "Beh\u00e0uiptunga": {"NOUN": 1}, "pratique": {"X": 1}, "d\u00ecck": {"ADJ": 1}, "Eva": {"PROPN": 1}, "Liturgi-Hischtorik'r": {"NOUN": 1}, "Mankmol": {"ADV": 1}, "Bander": {"NOUN": 1}, "German": {"X": 1}, "bevorziega": {"VERB": 1}, "Vorbereitunge": {"NOUN": 1}, "Elsassera": {"NOUN": 1}, "Famili": {"NOUN": 1}, "ihre": {"PRON": 1, "DET": 1}, "Media": {"NOUN": 1}, "w\u00e8rtlig": {"ADV": 1}, "ihri": {"PRON": 1, "DET": 1}, "Mir": {"PRON": 1, "ADP": 1}, "Mit": {"ADP": 1}, "unracht": {"ADJ": 1}, "h\u00fcffa": {"NOUN": 1}, "gsch\u00e4tzt": {"VERB": 1}, "1": {"NUM": 1}, "Friehner": {"ADV": 1}, "m'rs": {"PRON": 1}, "Kreisl\u00e0uifsystem": {"NOUN": 1}, "Triade": {"NOUN": 1}, "j'ai": {"X": 1}, "4500": {"NUM": 1}, "schlimm": {"ADJ": 1}, "Storich": {"NOUN": 1}, "120": {"NUM": 1}, "Ceres": {"PROPN": 1}, "\u00e0rmi": {"ADJ": 1}, "Marikel": {"PROPN": 1, "DET": 1}, "Oberrhin": {"PROPN": 1}, "Zit": {"NOUN": 1}, "Ziu": {"PROPN": 1}, "Fan": {"NOUN": 1}, "zehlt": {"VERB": 1}, "So?e": {"NOUN": 1}, "Vogese": {"PROPN": 1}, "Brutto\u00e9nlandbrodukt": {"NOUN": 1}, "ech": {"PRON": 1, "DET": 1}, "nimm": {"PART": 1}, "hanka": {"VERB": 1}, "Stund": {"NOUN": 1}, "sinera": {"PRON": 1, "DET": 1}, "sinere": {"DET": 1}, "sitzt": {"VERB": 1}, "Feschtd\u00e0\u00e0-B'steck": {"NOUN": 1}, "unterrichtet": {"VERB": 1}, "\u00cbnglisch": {"NOUN": 1}, "Jura": {"PROPN": 1}, "klainer": {"ADJ": 1}, "Qualla": {"NOUN": 1}, "liidet": {"VERB": 1}, "Throne": {"NOUN": 1}, "schlajt": {"VERB": 1}, "Auguste": {"PROPN": 1}, "bekannti": {"ADJ": 1}, "Frejh\u00e9tsstatue": {"NOUN": 1}, "indogerm.": {"ADJ": 1}, "Mediziner": {"NOUN": 1}, "eirem": {"DET": 1}, "Mond\u00e0\u00e0": {"NOUN": 1}, "\u00dcsred": {"NOUN": 1}, "Gegatail": {"NOUN": 1}, "Kenya": {"PROPN": 1}, "Biese": {"PROPN": 1}, "Leffel": {"NOUN": 1}, "Kl\u00e4ng": {"NOUN": 1}, "Mova": {"NOUN": 1}, "gsait": {"VERB": 1}, "h\u00ecnta": {"ADV": 1}, "Dom": {"PROPN": 1}, "Risiko": {"NOUN": 1}, "beg\u00e0bter": {"ADJ": 1}, "Pfl\u00e0nza-Drack": {"NOUN": 1}, "schuldig": {"ADJ": 1}, "fr\u00f6j": {"VERB": 1}, "\u00e0m": {"ADP+DET": 1, "ADP": 1}, "\u00e0s": {"CCONJ": 1, "SCONJ": 1}, "zweit": {"NOUN": 1, "ADJ": 1}, "tripartition": {"X": 1}, "vautour": {"X": 1}, "Amel": {"INTJ": 1}, "H\u00e4upt\u00fcssereherlichi": {"ADJ": 1}, "Senegal": {"PROPN": 1}, "1009": {"NUM": 1}, "wotta": {"VERB": 1}, "1002": {"NUM": 1}, "1000": {"NUM": 1}, "\u00e0h\u00fcch": {"VERB": 1}, "\u00e0bg'laijt": {"VERB": 1}, "ghera": {"VERB": 1}, "Elef\u00e0nta": {"NOUN": 1}, "verfieje": {"VERB": 1}, "Tremmer": {"NOUN": 1}, "g'schunde": {"VERB": 1}, "ghert": {"VERB": 1}, "namma": {"VERB": 1}, "b'schr\u00ecwe": {"VERB": 1}, "Dischnochber": {"NOUN": 1}, "st\u00e0tt": {"VERB": 1, "ADP": 1}, "Date": {"NOUN": 1}, "Fraue": {"NOUN": 1}, "genie?e": {"VERB": 1}, "L\u00e4de": {"NOUN": 1}, "j't'aquiers": {"X": 1}, "Fleegelfadra": {"NOUN": 1}, "g'w\u00e4nn": {"AUX": 1, "VERB": 1}, "\u00dcsn\u00e0hm": {"NOUN": 1}, "\u00c0lltagliga": {"NOUN": 1}, "Schwarzwald": {"PROPN": 1}, "Tore": {"NOUN": 1}, "Colmar": {"X": 1, "PROPN": 1}, "ana": {"PART": 1}, "n\u00e0tiirlig": {"ADV": 1}, "F\u00fchlheit": {"NOUN": 1}, "pro": {"ADP": 1}, "Shiva": {"PROPN": 1}, "quartier": {"X": 1}, "Entschadigung": {"NOUN": 1}, "Gm\u00fcnd": {"PROPN": 1}, "Suerkr\u00fctt": {"NOUN": 1}, "heechschti": {"ADJ": 1}, "gr\u00ecndet": {"VERB": 1}, "Latiums": {"PROPN": 1}, "gl\u00e0uib": {"VERB": 1}, "Bes\u00fcech": {"NOUN": 1}, "publizi\u00e4rt": {"VERB": 1}, "Maansch": {"VERB": 1}, "Bibliotheke": {"NOUN": 1}, "K\u00ecehl": {"NOUN": 1}, "gst\u00ecega": {"VERB": 1}, "Sch\u00e9\u00e9nheitsk\u00fclt": {"NOUN": 1}, "Fu\u00dfball": {"PROPN": 1}, "Gruchsenn": {"NOUN": 1}, "Tullus": {"PROPN": 1}, "W\u00e9rtsch\u00e0ft": {"NOUN": 1}, "Cousins": {"PROPN": 1}, "gl\u00e0uiba": {"VERB": 1}, "schnall": {"ADV": 1}, "\u00c8ntsp\u00e0nnungstraining": {"NOUN": 1}, "weissenburgerte": {"PROPN": 1}, "s\u00fcedlich": {"ADJ": 1}, "Rhenanus": {"PROPN": 1}, "hettiga": {"ADJ": 1}, "W\u00e4tta": {"VERB": 1}, "Blo\u00efj": {"ADJ": 1}, "\u00c0\u00e0sgaier": {"PROPN": 1, "NOUN": 1}, "Fr\u00e0nzeesch": {"NOUN": 1}, "mue\u00df": {"AUX": 1}, "Louis": {"X": 1, "PROPN": 1}, "S\u00e0nd": {"NOUN": 1}, "Ditsche": {"NOUN": 1, "PROPN": 1, "ADJ": 1}, "Gener\u00e0tion": {"NOUN": 1}, "kleinschta": {"ADJ": 1}, "Heerlajer": {"NOUN": 1}, "briadla": {"VERB": 1}, "Goethe": {"PROPN": 1}, "Flugpl\u00e0tz": {"NOUN": 1}, "Standardditsche": {"NOUN": 1}, "Gebiet": {"NOUN": 1}, "sch\u00e0ffe": {"VERB": 1}, "sch\u00e0ffa": {"VERB": 1}, "\u00echra": {"DET": 1}, "1923": {"NUM": 1}, "Ettore": {"PROPN": 1}, "vorkumend": {"VERB": 1}, "\u00dcrin": {"NOUN": 1}, "Schwiz": {"PROPN": 1}, "Dolder": {"NOUN": 1}, "Kontr\u00e0scht": {"NOUN": 1}, "Starwligi": {"NOUN": 1}, "W\u00echrauch": {"NOUN": 1}, "Kirch": {"NOUN": 1}, "k\u00f6schtlicher": {"ADJ": 1}, "durich": {"ADP": 1}, "Michelin": {"PROPN": 1}, "Elsass-Lothringe": {"PROPN": 1}, "g'w\u00e4hlt": {"VERB": 1}, "6.": {"NUM": 1}, "62": {"NUM": 1}, "Properi": {"ADJ": 1}, "65": {"NUM": 1}, "m\u00fcen": {"AUX": 1, "VERB": 1}, "wasentlig": {"ADV": 1}, "68": {"NUM": 1}, "Offiziell": {"ADJ": 1}, "Kolonn": {"NOUN": 1}, "Zitschrifte": {"NOUN": 1}, "Truckalander": {"NOUN": 1}, "500": {"NUM": 1}, "1211": {"NUM": 1}, "witer": {"ADV": 1}, "Lawe": {"NOUN": 1}, "Lawa": {"NOUN": 1}, "Bade": {"PROPN": 1}, "gfiahrt": {"VERB": 1}, "uffalle": {"VERB": 1}, "einzig": {"ADJ": 1}, "bh\u00e0ndelt": {"VERB": 1}, "\u00c0rbeitslosichkeit": {"NOUN": 1}, "Sitte": {"NOUN": 1}, "Sitta": {"NOUN": 1}, "m\u00e0istens": {"ADV": 1}, "Division": {"NOUN": 1}, "Schr\u00ectt": {"NOUN": 1}, "Gansagaijer": {"NOUN": 1}, "m\u00fce\u00df": {"VERB": 1}, "fendet": {"VERB": 1}, "Alsacien": {"X": 1}, "Neologismus": {"NOUN": 1}, "Aphrodite": {"PROPN": 1}, "sia\u00dfi": {"ADJ": 1}, "g'l\u00e4jt": {"VERB": 1}, "II": {"NUM": 1}, "Februar": {"NOUN": 1}, "Rabgebiet": {"NOUN": 1}, "XX.": {"NUM": 1}, "Bitr\u00e0g": {"NOUN": 1}, "friejer": {"ADJ": 1}, "reihjt": {"VERB": 1}, "Parla": {"NOUN": 1}, "blo\u00efje": {"ADJ": 1}, "Bac": {"NOUN": 1}, "Zeichner": {"NOUN": 1}, "384-322": {"NUM": 1}, "Universit\u00e4tsbibliothek": {"NOUN": 1}, "rose": {"X": 1}, "B\u00e9zirk": {"NOUN": 1}, "Reichsland": {"NOUN": 1}, "Jetz": {"ADV": 1}, "fiahrt": {"VERB": 1}, "\u00c0ber": {"ADV": 1}, "Schw\u00ecndel": {"NOUN": 1}, "Menschel\u00e4we": {"NOUN": 1}, "Gl\u00e4ser": {"NOUN": 1}, "Gl\u00e4sel": {"NOUN": 1}, "Mann": {"NOUN": 1}, "friaj": {"ADJ": 1}, "Ifiahrung": {"NOUN": 1}, "Merkwiller-Pechelbronn": {"PROPN": 1}, "wittescht": {"ADV": 1}, "Volkskunscht": {"NOUN": 1}, "H\u00e0sch": {"AUX": 1}, "B\u00e0nka-\u00c0\u00e0gstellter": {"NOUN": 1}, "Bodde": {"NOUN": 1}, "Arms": {"ADJ": 1}, "d\u00e4rt": {"ADV": 1}, "Luft": {"NOUN": 1}, "bscheida": {"ADV": 1}, "Schw\u00e4lmele": {"NOUN": 1}, "International": {"X": 1}, "d\u00e4rf": {"AUX": 1, "VERB": 1}, "Schp\u00e0nia": {"PROPN": 1}, "d\u00e4re": {"PRON": 1, "DET": 1}, "\u00c8ls\u00e4ssisch": {"NOUN": 1}, "briadelt": {"VERB": 1}, "denne": {"ADV": 1, "PRON": 1, "DET": 1}, "d\u00e8re": {"PRON": 1}, "Schokol\u00e0": {"NOUN": 1}, "antiki": {"NOUN": 1}, "J\u00e4hrla": {"NOUN": 1}, "Rock": {"NOUN": 1}, "h\u00e4r": {"PART": 1}, "oi": {"ADV": 1, "CCONJ": 1}, "Belche": {"PROPN": 1, "NOUN": 1}, "wia-n-\u00echr": {"CCONJ": 1}, "of": {"X": 1, "ADP": 1}, "Biscuit-T\u00e0rte": {"NOUN": 1}, "ob": {"CCONJ": 1, "ADV": 1}, "reserviert": {"VERB": 1}, "h\u00e4n": {"AUX": 1}, "ou": {"CCONJ": 1}, "G\u00e0lla": {"NOUN": 1}, "Fiaterperioda": {"NOUN": 1}, "Briatelt": {"VERB": 1}, "garn": {"ADV": 1, "AUX": 1}, "Kummerf\u00e0lta": {"NOUN": 1}, "Liablingssujet": {"NOUN": 1}, "Narvaz\u00e8lla": {"NOUN": 1}, "\u00c0lkohol": {"NOUN": 1}, "meischtens": {"ADV": 1}, "Stromnetz": {"NOUN": 1}, "Norma": {"NOUN": 1}, "\u00c4nglisch-Lehrbuech": {"NOUN": 1}, "konzentriere": {"VERB": 1}, "Herre-n-Owe": {"PROPN": 1}, "N\u00e0t\u00fcr": {"NOUN": 1}, "S\u00fcd\u00e0frik": {"PROPN": 1, "NOUN": 1}, "ehm": {"PRON": 1}, "Studi\u00e4rat": {"NOUN": 1}, "vrlobt": {"VERB": 1}, "gibt": {"VERB": 1}, "Fenschter": {"NOUN": 1}, "Schwitzer": {"NOUN": 1}, "Brezel": {"PROPN": 1}, "Schilike": {"PROPN": 1}, "T\u00e0blett": {"NOUN": 1}, "geboija": {"VERB": 1}, "Louise": {"PROPN": 1}, "L\u00e0derschipla": {"NOUN": 1}, "s\u00e0mmla": {"VERB": 1}, "Nordwind": {"X": 1}, "nohgl\u00fcegt": {"VERB": 1}, "5": {"NUM": 1}, "Sandunga": {"NOUN": 1}, "CNP": {"SYM": 1}, "Grachtigkeit": {"NOUN": 1}, "Luftib\u00fcs": {"NOUN": 1}, "z\u00fcglich": {"ADV": 1}, "guldige": {"ADJ": 1}, "Taranis": {"PROPN": 1}, "Zw\u00e9linge": {"NOUN": 1}, "\u00e0schgp\u00e0nnt": {"VERB": 1}, "PFT": {"PROPN": 1}, "gn\u00e0nnt": {"VERB": 1}, "n'ra": {"DET": 1}, "w\u00e0ss": {"PRON": 1}, "Stille": {"NOUN": 1}, "als": {"CCONJ": 1}, "Hiila": {"NOUN": 1}, "Ecole": {"X": 1}, "polschtert": {"VERB": 1}, "Heilige": {"PROPN": 1}, "kr\u00e0ftvoller": {"ADJ": 1}, "M\u00e0ss": {"NOUN": 1}, "EOS": {"SYM": 1}, "Schier": {"NOUN": 1}, "glicklich": {"ADJ": 1}, "Perioda": {"NOUN": 1}, "Morga": {"NOUN": 1}, "jeudi": {"X": 1}, "drbi": {"ADV": 1}, "F\u00e0miliefescht": {"NOUN": 1}, "kirchlichi": {"ADJ": 1}, "Qu\u00e8lle": {"NOUN": 1}, "hei\u00dft": {"VERB": 1}, "s\u00e0chliger": {"ADV": 1}, "It\u00e0l.": {"ADJ": 1}, "salbscht": {"ADV": 1}, "ufzeh\u00e0lte": {"VERB": 1}, "Fufzehnjohriger": {"NOUN": 1}, "Pionnier": {"NOUN": 1}, "Luftmasse": {"NOUN": 1}, "Wiirsche": {"PROPN": 1}, "The\u00e0terst\u00ecck-Schr\u00ecftsteller": {"NOUN": 1}, "Mignardises": {"X": 1}, "bl\u00e0ui": {"ADJ": 1}, "W\u00e0sser": {"NOUN": 1}, "s\u00ecwez\u00e4hnte": {"NUM": 1}, "Kopfweh": {"NOUN": 1}, "Prinzipi\u00e9": {"NOUN": 1}, "st\u00e0mmt": {"VERB": 1}, "g'sesse": {"VERB": 1}, "\u00c0brischtung": {"NOUN": 1}, "\u00e9hrer": {"DET": 1}, "1841": {"NUM": 1}, "f\u00e4schta": {"ADJ": 1}, "M\u00e8rgu\u00e8zla": {"NOUN": 1}, "\u00dcssicht": {"NOUN": 1}, "w\u00ecder": {"ADV": 1}, "prowiert": {"VERB": 1}, "Uffregung": {"NOUN": 1}, "1941": {"NUM": 1}, "bikumma": {"VERB": 1}, "bikumme": {"VERB": 1}, "\u00ecns": {"ADP": 1}, "demit": {"ADV": 1}, "Daj": {"NOUN": 1}, "1909": {"NUM": 1}, "1907": {"NUM": 1}, "1904": {"NUM": 1}, "bikummt": {"VERB": 1}, "Tod": {"NOUN": 1}, "1901": {"NUM": 1}, "diefe": {"ADJ": 1}, "luejt": {"VERB": 1}, "Servier-M\u00e0mselle": {"NOUN": 1}, "schwitze": {"VERB": 1}, "ing'funde": {"VERB": 1}, "Offizier": {"NOUN": 1}, "melke": {"VERB": 1}, "ern\u00e4hra": {"VERB": 1}, "Eich": {"NOUN": 1}, "uzw.": {"ADV": 1}, "Toulouse": {"PROPN": 1}, "a-n-\u00e0nderer": {"ADJ": 1}, "bekumme": {"VERB": 1}, "Gymnasium": {"NOUN": 1}, "flamb\u00e9e": {"X": 1}, "Nepal": {"PROPN": 1}, "Pr\u00ecnz": {"NOUN": 1}, "Rhint\u00e0l": {"PROPN": 1}, "Warrikst\u00e0tt": {"NOUN": 1}, "Frankek\u00fcnnij": {"NOUN": 1}, "Nord": {"X": 1}, "Tribut": {"NOUN": 1}, "zweita": {"ADJ": 1}, "zweite": {"ADJ": 1}, "urspringli": {"ADV": 1}, "odder": {"CCONJ": 1}, "welda": {"ADJ": 1}, "scheenschta": {"ADJ": 1}, "Sunnd\u00e0\u00e0-Nochmidd\u00e0\u00e0s": {"NOUN": 1}, "hessische": {"ADJ": 1}, "uffeme": {"ADP+DET": 1}, "gm\u00e5hlt": {"VERB": 1}, "fascht": {"ADV": 1}, "Armee": {"NOUN": 1}, "naschtet": {"VERB": 1}, "Kanteen": {"NOUN": 1}, "r\u00e8lativ": {"ADV": 1}, "regionalischtische": {"ADJ": 1}, "Anblick": {"NOUN": 1}, "genannt": {"VERB": 1}, "Tiir": {"NOUN": 1}, "R\u00e9volution": {"PROPN": 1}, "Verw\u00e0ndsch\u00e0ft": {"NOUN": 1}, "retta": {"VERB": 1}, "Ch\u00eane": {"PROPN": 1}, "Kugelhopf": {"X": 1}, "voltor": {"X": 1}, "wegt": {"VERB": 1}, "W\u00e4rtla": {"NOUN": 1}, "50er": {"NUM": 1}, "Erd": {"NOUN": 1}, "Weschtsite": {"NOUN": 1}, "logist\u00e9sche": {"ADJ": 1}, "Und\u00e0nk": {"NOUN": 1}, "sunscht": {"ADV": 1}, "gh\u00e0lta": {"VERB": 1}, "Unkel": {"PROPN": 1, "NOUN": 1}, "H\u00e4upt\u00e0ttrib\u00fcte": {"NOUN": 1}, "M\u00fcet'rs": {"NOUN": 1}, "Sport": {"NOUN": 1}, "T\u00e4tigkeit": {"NOUN": 1}, "\u00e4therischi": {"ADJ": 1}, "Donon": {"PROPN": 1}, "Cupido": {"PROPN": 1}, "\u00c4quivalent": {"NOUN": 1}, "Vishnu": {"PROPN": 1}, "\u00c8bbis": {"PRON": 1}, "\u00c0nderi": {"DET": 1}, "Joseph": {"PROPN": 1}, "\u00ecndam": {"SCONJ": 1}, "Hornus": {"PROPN": 1}, "11.525": {"NUM": 1}, "Gro?v\u00e0dder": {"NOUN": 1}, "Anglischa": {"NOUN": 1}, "Neptun": {"PROPN": 1}, "chinesisch": {"ADJ": 1}, "greeschta": {"ADJ": 1}, "potassique": {"X": 1}, "V\u00e0t'r": {"NOUN": 1}, "greeschte": {"ADJ": 1}, "greeschti": {"ADJ": 1}, "h\u00e0lb": {"NUM": 1, "ADJ": 1}, "M\u00e9moires": {"X": 1}, "h\u00e0lt": {"ADV": 1, "VERB": 1}, "Bloch": {"PROPN": 1}, "b'schlosse": {"VERB": 1}, "Bewis": {"NOUN": 1}, "Holzschn\u00e9tte": {"NOUN": 1}, "Sch\u00fcaler": {"NOUN": 1}, "Kunferanz": {"NOUN": 1}, "w\u00e0nn": {"SCONJ": 1}, "Hugo": {"PROPN": 1}, "\u00e0zunda": {"VERB": 1}, "Zammasetzung": {"NOUN": 1}, "Minnes\u00e4ngr": {"NOUN": 1}, "\"": {"PUNCT": 1}, "Rijelw\u00e4nd": {"NOUN": 1}, "schn\u00e0ller": {"ADV": 1}, "Fahlgaijer": {"NOUN": 1}, "Modell": {"NOUN": 1}, "B\u00f6ita": {"NOUN": 1}, "keltische": {"ADJ": 1}, "keltischa": {"ADJ": 1}, "begr\u00e0\u00e0sta": {"ADJ": 1}, "Weissenburger": {"PROPN": 1}, "direkt": {"ADV": 1, "ADJ": 1}, "Hunger": {"NOUN": 1}, "Nur": {"ADV": 1}, "w\u00e8nn": {"SCONJ": 1, "ADV": 1}, "\u00e0lli": {"ADV": 1, "PRON": 1, "DET": 1, "ADJ": 1}, "viar": {"NUM": 1}, "N\u00e0me": {"NOUN": 1}, "\u00e0lle": {"PRON": 1, "DET": 1, "ADJ": 1}, "Heehe": {"NOUN": 1}, "N\u00e0ma": {"NOUN": 1}, "\u00e0lla": {"PRON": 1, "DET": 1}, "\u00e8rscht": {"ADV": 1}, "stehn": {"VERB": 1}, "charakteristischi": {"ADJ": 1}, "s\u00e4lle": {"DET": 1}, "steht": {"VERB": 1}, "\u00c0br\u00fcschtung": {"NOUN": 1}, "wia-da": {"PRON": 1}, "Buechautor": {"NOUN": 1}, "Sch\u00e0tte": {"NOUN": 1}, "Mobber": {"NOUN": 1}, "Labra": {"NOUN": 1}, "\u00dcslandinvestitione": {"NOUN": 1}, "\u00e0lles": {"PRON": 1}, "Gegateil": {"NOUN": 1}, "Flammkuchen": {"X": 1}, "70": {"NUM": 1}, "gilt": {"VERB": 1}, "geliefert": {"VERB": 1}, "messersch\u00e0rf": {"ADJ": 1}, "\u00e0llem": {"PRON": 1}, "franzeeschsprochigi": {"ADJ": 1}, "Land'r": {"NOUN": 1}, "verdrait": {"VERB": 1}, "Ludi": {"NOUN": 1}, "beh\u00e0uipta": {"VERB": 1}, "1506": {"NUM": 1}, "Biabla": {"NOUN": 1}, "z\u00b4r": {"ADP+DET": 1}, "Kriag": {"NOUN": 1}, "\u00e0wer": {"CCONJ": 1, "ADV": 1}, "Dorna": {"NOUN": 1}, "unserem": {"PRON": 1, "DET": 1}, "wag'ema": {"ADP": 1}, "Amateur": {"X": 1}, "Johre": {"NOUN": 1}, "Johra": {"NOUN": 1}, "Ja": {"ADV": 1, "PART": 1, "INTJ": 1}, "hit": {"ADV": 1}, "S\u00fcdw\u00e4schtkin\u00e0": {"PROPN": 1}, "inklusive": {"ADP": 1}, "alemannisch": {"ADV": 1, "ADJ": 1}, "Hard-Rock": {"NOUN": 1}, "hin": {"ADV": 1, "ADP": 1}, "selli": {"DET": 1}, "Sunnenk\u00fcnni": {"PROPN": 1}, "N\u00e0tiirlig": {"ADV": 1}, "Schw\u00e0rza": {"ADJ": 1}, "Ardbewa-Gfohr": {"NOUN": 1}, "Reu\u00df": {"PROPN": 1}, "Bischtum": {"NOUN": 1}, "spellt": {"VERB": 1}, "2.8": {"NUM": 1}, "vorna": {"ADV": 1}, "b\u00e8ssera": {"ADJ": 1}, "Druide": {"NOUN": 1}, "2.4": {"NUM": 1}, "B\u00e0rt": {"NOUN": 1}, "Rhin-Site": {"NOUN": 1}, "eif\u00e0ch": {"ADV": 1}, "\u00e4ntl\u00e0ng": {"ADP": 1}, "Quell": {"NOUN": 1}, "germanophone": {"X": 1}, "Colmer": {"PROPN": 1}, "Freyja": {"PROPN": 1}, "soll": {"VERB": 1}, "Mentelin": {"PROPN": 1}, "Kronenbourg": {"PROPN": 1}, "erna": {"PRON": 1}, "Anzahl": {"NOUN": 1}, "Presidentin": {"NOUN": 1}, "S\u00ece": {"PRON": 1}, "l\u00e0nger": {"ADJ": 1}, "Kumpel": {"NOUN": 1}, "D'r": {"PRON": 1, "DET": 1}, "schlemmschta": {"ADJ": 1}, "Greesa": {"NOUN": 1}, "unterrichte": {"VERB": 1}, "dr\u00e0i": {"NUM": 1}, "Niederl\u00e0nde": {"PROPN": 1}, "gfahrlig": {"ADJ": 1}, "Fride": {"PROPN": 1, "NOUN": 1}, "K\u00fcnni": {"NOUN": 1}, "\u00c0tomkr\u00e0ft": {"NOUN": 1}, "Humanischt": {"NOUN": 1}, "Waisch": {"VERB": 1}, "Symbolwart": {"NOUN": 1}, "l\u00e4nger": {"ADJ": 1}, "griene": {"ADJ": 1}, "\u00c0gkiahlungs\u00e0nl\u00e0ga": {"NOUN": 1}, "dur": {"ADP": 1}, "Gipfel": {"NOUN": 1}, "1861": {"NUM": 1}, "bemiehja": {"VERB": 1}, "bliebt": {"ADJ": 1}, "schwar": {"ADJ": 1}, "Gebiat": {"NOUN": 1}, "steili": {"ADJ": 1}, "Gastronomie": {"NOUN": 1}, "Verl\u00e0nge": {"NOUN": 1}, "K\u00fcnnijrich": {"NOUN": 1}, "Schlofzimmer": {"NOUN": 1}, "rin": {"ADV": 1}, "g'schenkt": {"VERB": 1}, "entwiche": {"VERB": 1}, "Sprochgmeinsch\u00e0ft": {"NOUN": 1}, "Fadra": {"NOUN": 1, "DET": 1}, "Ver\u00e0nst\u00e0ltunga": {"NOUN": 1}, "\u00c8iro": {"NOUN": 1}, "Riaschp\u00e0ch": {"PROPN": 1}, "9": {"NUM": 1}, "Gletscher": {"NOUN": 1}, "Salah": {"PROPN": 1}, "Coq": {"X": 1}, "r\u00e4che": {"VERB": 1}, "Ill": {"X": 1}, "g'h\u00e0\u00e0": {"VERB": 1}, "N\u00e0tional": {"ADV": 1}, "\u00e0geht": {"VERB": 1}, "dunckelbl\u00e0ui": {"ADJ": 1}, "Col": {"X": 1, "PROPN": 1}, "morje": {"NOUN": 1}, "letschte": {"ADJ": 1}, "v'rsueche": {"VERB": 1}, "letschta": {"ADJ": 1}, "Beriskritt": {"NOUN": 1}, "Baguette": {"X": 1}, "komplett": {"ADV": 1}, "v'rbrannt": {"VERB": 1}, "ledig": {"ADJ": 1}, "elsassischer": {"ADJ": 1}, "also": {"ADV": 1}, "spr\u00f2chlischi": {"ADJ": 1}, "driwwer": {"ADP": 1}, "Schl\u00e8ttstadt": {"PROPN": 1}, "Alte": {"NOUN": 1}, "Thor": {"PROPN": 1}, "Branche": {"NOUN": 1}, "v'rhirot": {"VERB": 1}, "eberh\u00e0uipt": {"ADV": 1}, "Alt\u00e4r": {"NOUN": 1}, "wei\u00df": {"VERB": 1}, "sch\u00e0ft": {"VERB": 1}, "Links": {"NOUN": 1}, "\u00echn": {"PRON": 1}, "teil": {"NOUN": 1}, "Fagfiir": {"NOUN": 1}, "franzeesche": {"ADJ": 1}, "\u00echr": {"PRON": 1, "DET": 1}, "multilingue": {"X": 1}, "allerd\u00ecngs": {"ADV": 1}, "Babylonia": {"PROPN": 1}, "g'hierot": {"VERB": 1}, "n\u00e4ia": {"ADJ": 1}, "hinter": {"ADP": 1}, "s\u00e0ftig": {"ADJ": 1}, "Schissle": {"NOUN": 1}, "N\u00e9derlaa": {"NOUN": 1}, "gschah": {"VERB": 1}, "\u00e8rreicht": {"VERB": 1}, "Durteld\u00ec\u00ecwle": {"NOUN": 1}, "l\u00e4ngs\u00e4mer": {"ADV": 1}, "Wortschatz": {"NOUN": 1}, "ali-land-s\u00e2zzo": {"X": 1}, "gfahlig": {"ADJ": 1}, "Zud\u00e8m": {"ADV": 1}, "Klima": {"NOUN": 1}, "1521": {"NUM": 1}, "Cr\u00e9mant": {"X": 1}, "Verfiahrerin": {"NOUN": 1}, "b'liabter": {"ADJ": 1}, "Nochbere": {"NOUN": 1}, "\u00e4rraicht": {"VERB": 1}, "weil": {"CCONJ": 1, "SCONJ": 1}, "g'w\u00e0chse": {"VERB": 1}, "Untersitta": {"NOUN": 1}, "bl\u00e8tzlige": {"ADJ": 1}, "er\u00fcs": {"PART": 1}, "idrajt": {"VERB": 1}, "Rot": {"NOUN": 1}, "Seppala": {"PROPN": 1}, "\u00e0gschw\u00e4mmta": {"ADJ": 1}, "\u00e0bg\u00b4schliffe": {"VERB": 1}, "zitter": {"ADP": 1}, "Bewejung": {"NOUN": 1}, "Meteor": {"PROPN": 1}, "festelle": {"VERB": 1}, "l\u00ecegt": {"VERB": 1}, "fast": {"ADV": 1}, "Reemische": {"PROPN": 1}, "gschtraift": {"VERB": 1}, "Schwiz'r": {"ADJ": 1}, "\u00e9mm'r": {"ADV": 1}, "M\u00ecschtbriaf": {"NOUN": 1}, "J\u00e0gdflinte": {"NOUN": 1}, "h\u00e0nn": {"VERB": 1}, "Departementi": {"NOUN": 1}, "v.a.": {"ADV": 1}, "hirotet": {"VERB": 1}, "friej": {"ADJ": 1}, "frieh": {"VERB": 1}, "z": {"PART": 1, "ADP": 1}, "Sprochr\u00fc\u00fcm": {"NOUN": 1}, "waaga": {"VERB": 1}, "esch": {"AUX": 1, "VERB": 1, "PRON": 1}, "Eltra": {"NOUN": 1}, "\u00c8lsass": {"PROPN": 1}, "Schparwergaier": {"NOUN": 1}, "Verd\u00e0uing": {"NOUN": 1}, "Huet": {"NOUN": 1}, "Luise": {"PROPN": 1}, "Pf\u00e0rrer": {"NOUN": 1}, "Nazis": {"NOUN": 1}, "beide": {"ADJ": 1}, "PSA": {"PROPN": 1}, "Bs\u00ectz": {"NOUN": 1}, "weissenburgersn\u00e0cht": {"NOUN": 1}, "Ufreijung": {"NOUN": 1}, "H\u00e4ndy": {"NOUN": 1}, "schadliga": {"ADJ": 1}, "erschte": {"ADJ": 1}, "Bouillon": {"X": 1}, "ziaga": {"VERB": 1}, "erschta": {"ADJ": 1}, "erschti": {"ADJ": 1}, "Umwalt": {"NOUN": 1}, "unterh\u00e0lta": {"VERB": 1}, "Weyersheim": {"X": 1}, "L\u00e0ngi": {"ADJ": 1}, "Europapolitik'r": {"NOUN": 1}, "Flugschp\u00e0nnwitta": {"NOUN": 1}, "Grumbeerep\u00fcr\u00e9e": {"NOUN": 1}, "teilwiis": {"ADV": 1}, "M\u00e4ter": {"NOUN": 1}, "Basel": {"PROPN": 1}, "Zecha": {"NOUN": 1}, "unseri": {"DET": 1}, "gang": {"VERB": 1}, "gann": {"VERB": 1}, "fer'na": {"SCONJ": 1, "PRON": 1}, "o\u02c8\u0280\u025b\u0303": {"SYM": 1}, "Leber": {"PROPN": 1}, "Gsunhaitsz\u00fcascht\u00e0nd": {"NOUN": 1}, "Familie": {"NOUN": 1}, "Grien": {"PROPN": 1}, "\u00bb": {"PUNCT": 1}, "bekemmert": {"VERB": 1}, "Saltimbanque": {"X": 1}, "s\u00fcdlig": {"ADJ": 1}, "Hiiser": {"NOUN": 1}, "Idruck": {"NOUN": 1}, "b\u00e0uia": {"VERB": 1}, "S\u00e4nger": {"NOUN": 1}, "M\u00fcsik": {"NOUN": 1}, "g'foppt": {"VERB": 1}, "Gustave": {"PROPN": 1}, "Sch\u00e0tzunge": {"NOUN": 1}, "rumkumme": {"VERB": 1}, "umma": {"ADV": 1}, "Franzeesch": {"NOUN": 1, "ADJ": 1}, "Aspekt": {"NOUN": 1}, "Kihlraum": {"NOUN": 1}, "S\u00fcdvogese": {"PROPN": 1}, "F\u00e0schtezitt": {"NOUN": 1}, "Hilf": {"NOUN": 1}, "Spezialit\u00e4te": {"NOUN": 1}, "Veschper": {"NOUN": 1}, "alem\u00e0nnischi": {"ADJ": 1}, "\u00fcssapf\u00fc\u00fcst": {"VERB": 1}, "Ardbewa": {"NOUN": 1}, "mystischi": {"ADJ": 1}, "s\u00e0je": {"VERB": 1}, "gwenlig": {"ADV": 1, "ADJ": 1}, "fin\u00e0nziella": {"ADJ": 1}, "s\u00e0jt": {"VERB": 1}, "\u00c0\u00e0safrasser": {"NOUN": 1}, "gh\u00e9re": {"VERB": 1}, "M\u00e0i": {"NOUN": 1}, "bediana": {"VERB": 1}, "verbreita": {"VERB": 1}, "redt": {"VERB": 1}, "voll": {"ADV": 1, "ADJ": 1}, "Robert": {"PROPN": 1}, "reda": {"VERB": 1}, "Bierbraierei": {"NOUN": 1}, "rede": {"VERB": 1}, "redd": {"VERB": 1}, "Uf": {"ADP": 1}, "gern": {"ADV": 1}, "blutt": {"ADJ": 1}, "usw": {"ADV": 1, "INTJ": 1}, "noch": {"ADV": 1, "PART": 1, "ADP": 1}, "fer": {"ADP": 1}, "nemm": {"ADV": 1}, "historisch'r": {"ADJ": 1}, "bluta": {"ADJ": 1}, "w\u00e0hrschiins": {"ADV": 1}, "Land": {"NOUN": 1}, "Gejend": {"NOUN": 1}, "ufgnumma": {"VERB": 1}, "Keenig": {"NOUN": 1}, "gh\u00e9rre": {"VERB": 1}, "geborene": {"ADJ": 1}, "geboreni": {"ADJ": 1}, "b\u00e0hra": {"VERB": 1}, "Oktower": {"NOUN": 1}, "dunkelbl\u00e0ui": {"ADJ": 1}, "Schr\u00ectta": {"NOUN": 1}, "Bel\u00e0schtunga": {"NOUN": 1}, "s\u00fcefer": {"ADJ": 1}, "entschiede": {"VERB": 1}, "schneller": {"ADJ": 1}, "Schwell": {"NOUN": 1}, "grammaire": {"X": 1}, "Mund\u00e0rta": {"NOUN": 1}, "Mund\u00e0rte": {"NOUN": 1}, "Fias": {"NOUN": 1}, "gebrocht": {"VERB": 1}, "sie": {"PRON": 1}, "sii": {"VERB": 1}, "sin": {"AUX": 1, "VERB": 1, "DET": 1}, "sim": {"PRON": 1, "DET": 1}, "Imm\u00fcnologa": {"NOUN": 1}, "Flugfadra": {"NOUN": 1}, "\u00c0lso": {"CCONJ": 1, "ADV": 1}, "F\u00e0mile": {"NOUN": 1}, "1887": {"NUM": 1}, "1883": {"NUM": 1}, "1882": {"NUM": 1}, "1881": {"NUM": 1}, "nohdanka": {"VERB": 1}, "wohrschyns": {"ADV": 1}, "eher": {"ADV": 1}, "g'maant": {"VERB": 1}, "19,5": {"NUM": 1}, "Gebieter": {"NOUN": 1}, "Morit\u00e0nia": {"PROPN": 1}, "Gauliga": {"X": 1}, "130": {"NUM": 1}, "Lattre": {"PROPN": 1}, "b\u00e9lde": {"VERB": 1}, "Mitra": {"PROPN": 1}, "Schp\u00e0nnwitta": {"NOUN": 1}, "Peterli": {"NOUN": 1}, "Belohnung": {"NOUN": 1}, "mitg\u00e4n": {"VERB": 1}, "Tonans": {"PROPN": 1}, "g'stikti": {"ADJ": 1}, "mahja": {"VERB": 1}, "Zunga": {"NOUN": 1}, "Liabschter": {"NOUN": 1}, "Verts": {"PROPN": 1}, "Fl\u00e0sche": {"NOUN": 1}, "Einf\u00e0chi": {"ADJ": 1}, "Summer": {"NOUN": 1}, "Odilieberi": {"PROPN": 1}, "Literaturgeschichte": {"NOUN": 1}, "awagg": {"ADV": 1}, "Unterfamilie": {"NOUN": 1}, "villmohl": {"ADV": 1}, "C\u00e4sar": {"PROPN": 1}, "Arts": {"PROPN": 1}, "P\u00e4rel": {"NOUN": 1}, "T\u00e4tigkeitsfalder": {"NOUN": 1}, "D\u00e4ller": {"NOUN": 1}, "m\u00e4terl\u00e0nga": {"ADJ": 1}, "Rosarot": {"ADJ": 1}, "80": {"NUM": 1}, "Beispiel": {"NOUN": 1}, "85": {"NUM": 1}, "gebliwe": {"VERB": 1}, "kulturelles": {"ADJ": 1}, "verst\u00e0nde": {"VERB": 1}, "Effakt": {"NOUN": 1}, "h\u00ectiga": {"ADJ": 1}, "Zeichn'r": {"NOUN": 1}, "anglaise": {"X": 1}, "Rucksitta": {"NOUN": 1}, "Kr\u00e0nz": {"NOUN": 1}, "Phol": {"PROPN": 1}, "frie\u00e0lthochditsche": {"NOUN": 1}, "conversation": {"X": 1}, "Liewe": {"NOUN": 1}, "L\u00e0ndd\u00e0\u00e0": {"NOUN": 1}, "Erbsle": {"NOUN": 1}, "unt'r": {"ADP": 1}, "Etymologie": {"NOUN": 1}, "gs\u00ec\u00ec": {"VERB": 1}, "fr\u00e0nzeescha": {"ADJ": 1}, "Brosching": {"NOUN": 1}, "fr\u00e0nzeeschi": {"ADJ": 1}, "boit": {"VERB": 1}, "Zitterhar": {"ADP": 1}, "S\u00e9bastien": {"PROPN": 1}, "1503": {"NUM": 1}, "Universit\u00e4da": {"NOUN": 1}, "651": {"NUM": 1}, "1509": {"NUM": 1}, "zweisproochig": {"ADJ": 1}, "ihr\u00b4r": {"DET": 1}, "ummarennt": {"VERB": 1}, "studiart": {"VERB": 1}, "bliwa": {"VERB": 1}, "bliwe": {"VERB": 1}, "Gschlachtsriff": {"NOUN": 1}, "Walt\u00e0l\u00e0rmglocka": {"NOUN": 1}, "Beziehjung": {"NOUN": 1}, "S\u00e1nne": {"PROPN": 1}, "B\u00e0lk\u00e0na": {"NOUN": 1}, "b's\u00fcecht": {"VERB": 1}, "berichert": {"VERB": 1}, "D\u00e0ler": {"NOUN": 1}, "mittleri": {"ADJ": 1}, "mittlere": {"ADJ": 1}, "f\u00e4rdera": {"VERB": 1}, "Doch": {"ADV": 1, "CCONJ": 1}, "=": {"SYM": 1}, "Siassw\u00e0hrf\u00e0brik\u00e0nta": {"NOUN": 1}, "unterst\u00ectza": {"VERB": 1}, "j\u00fcngschti": {"ADJ": 1}, "collaboration": {"X": 1}, "unterst\u00ectzt": {"VERB": 1}, "W\u00ecrkung": {"NOUN": 1}, "Loch": {"NOUN": 1}, "Romulus": {"PROPN": 1}, "T\u00f6n": {"NOUN": 1}, "\u00dcssah": {"NOUN": 1}, "denn": {"CCONJ": 1}, "dene": {"DET": 1}, "ringetraawe": {"VERB": 1}, "Ainzelganger": {"NOUN": 1}, "k\u00e0p\u00fctt": {"ADJ": 1}, "w\u00e0je": {"NOUN": 1, "ADP": 1}, "Bestsell'r": {"NOUN": 1}, "Gl\u00fcck": {"NOUN": 1}, "\u00e4rschta": {"NUM": 1, "ADJ": 1}, "\u00fcssewendi": {"ADV": 1}, "6000": {"NUM": 1}, "Forscht": {"NOUN": 1}, "Obligation": {"X": 1}, "f\u00e0nga-n-\u00e0": {"VERB": 1}, "N\u00e9ijohr": {"NOUN": 1}, "Konsortium": {"NOUN": 1}, "heera": {"VERB": 1}, "berj\u00e0b": {"ADJ": 1}, "heere": {"VERB": 1}, "1770/71": {"NUM": 1}, "f\u00e0lsch": {"ADJ": 1}, "stupfa": {"VERB": 1}, "heert": {"VERB": 1}, "hets": {"VERB": 1}, "W\u00eclla": {"NOUN": 1}, "spektakul\u00e4ri": {"ADJ": 1}, "viel": {"ADV": 1, "PRON": 1}, "\u00dcsdruck": {"NOUN": 1}, "vier": {"NUM": 1}, "Vieh-Fald": {"PROPN": 1}, "bh\u00e0lta": {"VERB": 1}, "eba": {"ADV": 1}, "ebb": {"ADV": 1, "SCONJ": 1}, "Schpezialit\u00e4te": {"NOUN": 1}, "gahl": {"ADJ": 1}, "Gro\u00dfst\u00e8dt": {"NOUN": 1}, "gsaat": {"VERB": 1}, "Gebesch": {"VERB": 1}, "Minuta": {"NOUN": 1}, "Dezamber": {"NOUN": 1}, "glehrt": {"VERB": 1}, "\u00c0ktion": {"NOUN": 1}, "Anatomii": {"NOUN": 1}, "wechsle": {"VERB": 1}, "Schuelmeischter": {"NOUN": 1}, "vorg'sorigt": {"VERB": 1}, "Alsciens": {"X": 1}, "Blankenhorn": {"PROPN": 1}, "Aperitif": {"NOUN": 1}, "verdorwe": {"VERB": 1}, "\u00fcssgegrawe": {"VERB": 1}, "1834": {"NUM": 1}, "Metz": {"PROPN": 1}, "Rolle": {"NOUN": 1}, "Gl\u00e0schfanster": {"NOUN": 1}, "t\u00e0gtaglig": {"ADV": 1}, "Gottesdienscht": {"NOUN": 1}, "Gro?el": {"NOUN": 1}, "Taschlasurri": {"NOUN": 1}, "Kriej": {"NOUN": 1}, "Aktiv": {"ADJ": 1}, "F\u00e0scht": {"ADV": 1}, "Dr\u00e8i\u00e8ck": {"NOUN": 1}, "Krieg": {"NOUN": 1}, "Schriftstellr": {"NOUN": 1}, "Sp\u00e0nnunga": {"NOUN": 1}, "Ziit": {"NOUN": 1}, "Agglomeratione": {"NOUN": 1}, "Automobil": {"NOUN": 1}, "delik\u00e0ter": {"ADJ": 1}, "schtailschta": {"ADJ": 1}, "Franzos": {"NOUN": 1}, "m\u00e9t": {"ADP": 1}, "Biin\u00e0me": {"NOUN": 1}, "Grawe": {"NOUN": 1}, "Fach": {"NOUN": 1}, "Nj\u00f6rd": {"PROPN": 1}, "Fleegel\u00fcsschp\u00e0nnung": {"NOUN": 1}, "m\u00e9t-e": {"ADP+DET": 1}, "richt": {"VERB": 1}, "L\u00e0ppa": {"NOUN": 1}, "Portionen": {"NOUN": 1}, "Halloween": {"PROPN": 1}, "will": {"AUX": 1}, "z'r\u00fceck": {"PART": 1}, "riche": {"ADJ": 1}, "Harza": {"NOUN": 1}, "~": {"PUNCT": 1}, "W\u00ecrkligkeit": {"NOUN": 1}, "\u00e0nderscht": {"ADV": 1}, "bees\u00e0rtig": {"ADJ": 1}, "G\u00e4scht": {"NOUN": 1}, "Gener\u00e0lr\u00e0t": {"NOUN": 1}, "sowie": {"PART": 1}, "l\u00ec\u00e8wesw\u00fcrdig": {"ADJ": 1}, "Lotharinge": {"PROPN": 1}, "iww'r": {"ADP": 1}, "S\u00e0g": {"VERB": 1}, "Federalis\u00e9erung": {"NOUN": 1}, "leckere": {"ADJ": 1}, "gett": {"VERB": 1}, "Gelotologie": {"NOUN": 1}, "Vun": {"ADP": 1}, "Stro?": {"NOUN": 1}, "vollande": {"VERB": 1}, "positiv-priesterlich-juridische": {"ADJ": 1}, "\u00c0rwet": {"NOUN": 1}, "L\u00f6rr\u00e0ch": {"PROPN": 1}, "Pumpierchef": {"NOUN": 1}, "Pierre": {"PROPN": 1}, "sch\u00ecnda": {"VERB": 1}, "bscht\u00e0tta": {"VERB": 1}, "zirka": {"ADV": 1}, "Miej": {"NOUN": 1}, "nochglo": {"VERB": 1}, "\u00fcssgschtorwa": {"VERB": 1}, "Br\u00e0ndalarm": {"NOUN": 1}, "bretonisch": {"ADJ": 1}, "Bartholdi": {"PROPN": 1}, "geisst": {"VERB": 1}, "Z\u00e0were": {"PROPN": 1}, "aigan\u00e0rtig": {"ADV": 1}, "gr\u00f6sschte": {"ADJ": 1}, "Fac": {"NOUN": 1}, "Mannla": {"NOUN": 1}, "M\u00e8nscha": {"NOUN": 1}, "Bubbele": {"NOUN": 1}, "verst\u00e4rkt": {"ADV": 1}, "entt\u00e4usche": {"VERB": 1}, "Laawa": {"NOUN": 1}, "Predigt": {"NOUN": 1}, "indische": {"ADJ": 1}, "Spargel": {"X": 1}, "drz\u00fce": {"ADV": 1, "PART": 1}, "Suppeschissel": {"NOUN": 1}, "St\u00e8dt": {"NOUN": 1}, "Sud": {"PROPN": 1}, "gliich": {"ADJ": 1}, "11.": {"NUM": 1}, "115": {"NUM": 1}, "Karlsr\u00fce": {"PROPN": 1}, "110": {"NUM": 1}, "mit'": {"ADP": 1}, "Klei": {"ADJ": 1}, "g'fiert": {"VERB": 1}, "M\u00ecttel": {"NOUN": 1}, "endli": {"ADV": 1}, "gs\u00e0mta": {"ADJ": 1}, "Politikerin": {"NOUN": 1}, "miner": {"DET": 1}, "Eier": {"NOUN": 1}, "L\u00e0tinisch": {"NOUN": 1}, "Geb\u00f6je": {"NOUN": 1}, "getr\u00e5tte": {"VERB": 1}, "Rep\u00e0r\u00e0t\u00fcr": {"NOUN": 1}, "gfunda": {"VERB": 1}, "g'f\u00e0lle": {"VERB": 1}, "Wasgenwald": {"X": 1}, "verschiidni": {"ADJ": 1}, "zwiselt": {"VERB": 1}, "ditschsproochigi": {"ADJ": 1}, "l\u00ecndra": {"VERB": 1}, "Zweitens": {"ADV": 1}, "Hosabipser": {"NOUN": 1}, "kann": {"AUX": 1}, "owe": {"ADP": 1}, "\u00f6i": {"ADV": 1, "CCONJ": 1}, "L\u00e0mm": {"PROPN": 1}, "owa": {"ADV": 1}, "T\u00e0ga": {"NOUN": 1}, "versorgt": {"VERB": 1}, "bissel": {"PRON": 1, "NOUN": 1}, "\u00c0r\u00e0bischa": {"NOUN": 1}, "*": {"SYM": 1}, "Naschta": {"NOUN": 1}, "H\u00fctt": {"NOUN": 1}, "\u00e0bgetrennt": {"VERB": 1}, "Amt": {"NOUN": 1}, "mettlera": {"ADJ": 1}, "truckana": {"ADJ": 1}, "\u00fcff": {"ADP": 1}, "els\u00e4ssische": {"ADJ": 1}, "r\u00fcss": {"PART": 1}, "Optimus": {"PROPN": 1}, "Medizinforschung": {"NOUN": 1}, "laawa": {"VERB": 1, "NOUN": 1}, "bsorga": {"VERB": 1}, "s\u00e4lwe": {"ADJ": 1}, "Gst\u00e0lt": {"NOUN": 1}, "Haut": {"PROPN": 1}, "einziga": {"ADJ": 1}, "sich": {"PRON": 1, "ADP": 1, "AUX": 1}, "riag": {"ADJ": 1}, "Landel": {"NOUN": 1}, "Schiltigheim": {"PROPN": 1}, "k\u00ecrchliga": {"ADJ": 1}, "Pl\u00e0tz": {"NOUN": 1}, "Pl\u00e0tt": {"NOUN": 1}, "Redew\u00e4ndunge": {"NOUN": 1}, "jung": {"ADJ": 1}, "unzehlb\u00e0ra": {"ADJ": 1}, "l\u00e0tinisch": {"NOUN": 1}, "\u00c0tomfr\u00e0ftwark": {"NOUN": 1}, "Site": {"NOUN": 1}}